【重生/多甜】 愛讓他的心裹住了隻惡鬼

（1）
最後一口釘子落下了。

「你就在下面好好陪著我哥。」候文匯看著那大得可以裝下兩個人的棺材，陰狠地說。

他知道彭慧這刻還未斷氣，剛才他開的那一槍，沒有打中要害，足夠讓她在失血過多前先缺氧而死。

他要這個女人臨死前對著大哥的屍體，要她痛哭後悔，要她絕望地等待死亡，要她就算死也只能和大哥在一起。

他是故意的，這個女人在一個月內讓他接連失去自小相依為命的兩個哥哥。他最尊敬的大哥被這樣她和那可惡的警察殺掉。

一個在彈指間擺平三大巨頭，言談間指點江山的男人，就這樣窩囊的死掉，教他如何不恨這個狼心狗肺的女人。

原來唔記得左post簡介

「世上有甚麼比失去更令人絕望？」
「得而復失。」

愛情不像博弈，真正的贏家是要為愛擺出雙贏的局面。

他的心寂寞了太久，竟忘了愛情需要溫柔對侍。

我看到了結局，卻沒猜對這過程。
當她為愛退無可退時，所謂的新生，會不會成了另一埸煉獄。

＊＊冇睇過爭分奪秒嘅巴絲，唔洗驚睇唔明，今次個故同劇情冇咩關聯。
有時間就支持下小妹嘅另一篇文
—————————————————————————
前傳
【爭分奪秒同人/ 有甜/超短】 愛別離，求不得 - 前面小甜，結尾會好甜

繼續post番

（2)

彭慧從看到候文匯的那一刻，就已經知道自己是個將死之人。

但她怎麼也沒想到會是以這樣的姿態來迎接死亡。

她被候文匯的手下拉著走，頭套被粗魯的扯開。映入眼簾的是陰冷的靈堂，偌大的靈堂坐滿了前來吊弔的人。

那張放在正中間照片裏的男人，是曾經躺在她身邊十年之久的枕邊人，是個把她放在手心呵護的男人，還是她曾許諾永不變心的愛人。

棺木裏的男人因死去已久，傳來一陣陣噁心得令人欲吐的腐臭味，卻沒有一個人敢露出半點厭惡的反應。

她看著棺木裏躺著的候文華，心頭彌漫著一股難言的悲傷。

她好久好久沒有好好看過這個男人。這三年每次見他，也沒有給過他好臉色看。

他是個多麼要強的人，敢得罪他的人，很多都已經死了，還活著的只是還未到他認為最合適的時候讓他們去死。

有正皮

食完飯即刻出番篇小甜 嚟答謝果位巴絲先

他曾笑著對她說，這麼多年來只有一個她膽敢在他面前作惡。

「我那有啊。」女孩不滿的嘟著嘴瞪向他。明明是他欺負自己，常常這裏那裏都說危險不淮去，還派人偷偷跟在她身後，一想起又生氣起來了。

「在床上的時候。」男人在她耳邊輕輕的呢喃。

「常常咬得我緊緊不放的。」還未完全退出的昂揚在重重的頂了下，語氣還帶著濃重的曖昧。

女孩忍不住叫了出來。意識到自己被這個陰險的男人調戲，她很生氣。她生氣的時候也不會讓他好過。

「那這次我們試試，我不咬你，看你能在裏面待多久？」彭慧在他耳邊輕輕吹氣說著，話畢，竟伸著小小的舌尖，𠻹著男人敏感的耳廓。

男人怎能受得住心愛女孩如此挑逗，一下摟過那不盈一握的纖腰按在身下。

順著先前歡愛後的液體，滑進更深處，窄臀用力起一下一下挺進。

兩人緊接著的交合處傳來啪㗳啪㗳的聲音，透明的液體激濺出來打濕了身下潔白的床單。

身下的女孩努力的回憶著最近的練習，緩緩深呼吸放鬆著下身對男人的拑制，讓男人更容易的抽動。

她眼角藏不住的狡黠半點不漏的全落在候文華那雙爬滿情欲的眼眸裏。

她平常總是在裝嬌弱，要她兩次便哭著說受不了。

拙劣的演技他一眼便看穿，但那幾顆淚珠滑下來時，總會揪疼了他向來冷硬的心，直搗那最柔軟的深處。

這次，是今晚的第三次了。他心裏有些得意地想著，身下的動作愈發加重，這個小傻瓜居然以為自己可以算計他。

「啊～」又是一串甜膩的嬌吟，身下女孩目光迷離的看著他。

他最喜歡她這雙靈動的眼睛，特別是看到這雙眼睛被自己弄得深陷情慾，迷離失焦的樣子。

候文華看到忍不住撞得更深入，雙手忍不住罩上那雙可愛的渾圓肆意揉弄，修長的手指拼攏的夾著那抺敏感的粉紅。這個舉動隨即激起身上女孩更難耐的嬌喘。

強大如候文華，在慾望面前也會丟失了理智。

深陷情慾的他沒有留意到，女孩這次太乖了，柔順得有些反常。

以往候文華每次用盡威迫誘哄要她放鬆點，她也聽不進去。把他咬得死死的，讓他每次都很難施展開來，抽動得不夠痛快。

這次她又怎麼會如此乖巧聽話。

男人在奮力地忘情衝刺著，突然女孩窄小的內𤩹傳來一股前所未有般強烈的收縮，強烈得像帶著滿腔惡意而來，候文華幾乎覺得自己要被夾斷掉。本來仍在奮戰的昂揚，在這樣強烈的刺激下，忍不住釋放了出來，快得候文華享受不到半點快感。

果然，在慾望面前，能掌控慾望的人才是贏家。

你係咪有睇開大陸嘅言情小說 你啲文筆有啲似

係啊
中學開始睇
最近先諗住試下自己創作

一睇就睇得出同連登其他user寫嘅文筆好唔同
我都係中學就開始睇
不過就考dse 已經好耐冇睇過啦

可能係書面語嘅關係
同埋寫甜，我鐘意大陸小說果種含蓄d嘅表達手法
甜得嚟幾有美感

btw多謝支持 dse加油啊巴打

冇人睇等我輕輕一推先

他狠狠地看著身下仍在享受著高潮餘韻的女孩，目光陰沉得可怕。彭慧感覺到那要殺人似的目光，立刻逃避的緊閉著眼睛。

她真的不是故意的，自己都放開身體由他來搗弄，不過就是快要到的時候夾了那麼一下。彭慧心裏著急地想找理由為自己開脫。

結果，那個晚上，膽敢挑戰權威的自己，被那個慾火和怒火雙重燃燒著的男人弄得快要死在床上。

一股刺骨的寒風襲來，把彭慧瞬間從暖人的回憶拉回這個陰寒的靈堂。

原來他們有過很多美好的回憶，只是當局者迷的自己，這三年來，一直在有意無意的忽略他對她的好。

彭慧看著那個沉睡在棺木中的男人，眼角終於承受不住沉重的淚珠，一行晶瑩滑破了精緻的小臉。

自己輕輕一推

候文匯看著那個跪在大哥靈柩前黯然落淚的女人，心頭的怒火燒得更旺盛。

大步走過去，揚手給了她重重的一巴掌，啪的一聲，白嫩的小臉被男人的大掌生生打出一個通紅的掌印，像是還不夠解恨似的，候文匯大力的扯著她的頭髮，反手又給了她幾個重重的巴掌才放開手。

彭慧被打得狼狽，耳朵嗡嗡的作響，白嫩的臉蛋看不出半點原有的樣子，小巧的鼻子此時掛著兩行鼻血，嘴角都腫了起來。
她此時跪趴在地板上，單薄的肩膀一下下的顫抖著。

一旁的阿廣看見候文匯下手的狠勁，心裏不禁為這個曾經是他們大嫂的女人捏一把冷汗。

如果候先生現在還站在這裏，恐怕會親手把匯哥的手給打斷。畢竟，他見識過候先生對這個女人的寵溺無度。

這三年來跟著候先生一遍遍的找她，接她回家，然後再找她⋯⋯。

他都為候先生有些不忍了，候先生這個在H城黑道呼風喚雨，隻手遮天的一個人，一次次的放下身段來挽回這個只能說尚算有幾分姿色的女人。
要是他說不定會轉身包養幾個比她更年輕漂亮的女人，夜夜風流快活去。

可是，候先生沒有，有時候他在後視鏡中偷偷看到候先生臉上偶爾的落寞，他知道那一定是與這個女人有關。

他跟隨了候先生八年，可以說是見證了候先生和彭慧這個女人的感情由濃轉淡的過程。

他還記得剛跟隨候先生左右時，他加入候家已經三年了，在社團中一直寂寂無名，闖不出甚麼名堂。

就在他以為下半輩子也要蹲在街邊做泊車仔時，候先生出現在他面前，問他有沒有興趣跟在他身邊。

他當時都嚇呆了，看著候先生這個傳說般像神一樣的男人就坐在自己面前，還伸著手示意他喝茶。

他當時手抖得幾乎要把茶杯摔碎了。

這樣的一個人，就這樣坐著，甚麼也不做，卻有種你在他面前無所遁形的感覺。

很可怕，卻讓人忍不住想要去仰望。

直到有一次，昌哥讓我駕車去接一個人時，他才知道原來有這麼的一個人可以讓這個神一般的男人，運籌帷幄的男人，甘願化成繞指柔。

那個女人一上車便背過臉看向窗外，顯然是對候先生鬧著情緒。
他有些驚訝，從來沒有人敢在候先生面前如此放肆。
即使傳聞中候先生再怎樣寵大嫂，他也不信向來冷酷無情的候先生可以容忍這個女人在小弟面前不給他面子。

那晚他把車子駛回候先生的別墅後，下車一口一口的抽著煙。

原來即使冷硬強大如候先生，也會有一個人可以牵動著他的情緒，支配著他所有的喜怒哀樂。

後來的那三年，他看到大嫂和候先生漸行漸遠。

他不禁感嘆，原來女人狠起心來，也可以很絕情。

他有時會好奇。

到底是甚麼原因，讓這個女人半點不剩的收回了對候先生的愛。

也許，這個問題候先生也很想知道。
他目光再次回到靈堂中央的照片上，只可惜他永遠也沒有機會知道。

負皮係未因為唔夠甜

個故事係咪會好sad?

佢地嘅愛情會有甜蜜嘅時候
你都見我標題寫多甜la
你睇完前傳都知我有幾鐘意寫甜

身體痛得沒有了知覺，像不是自己似的。彭慧卷縮著身體，好像這樣可以紓緩身體劇烈的疼痛。

候文匯沒有放過她，一手拉著她的頭髮，把她粗暴地拖到候文華的棺木旁。

濃烈的腐臭味傳來，她被熏得快睜不開眼，但卻怪異的沒有半點想吐的感覺。

她只覺得心頭發涼，還有著絲絲疼痛。

一個躺在她身邊十年的男人，用身體，用心溫暖過她的男人，現在就這樣了無生氣的睡在冷冰冰的棺木裏。最重要的是，他，還是自己殺死的。

她心頭湧上一股悲哀，想著為什麼當初相愛的兩人會走上這樣的結局。

候文匯冷眼看著彭慧一臉悲痛的樣子，心裏怒火爆發。

他把彭慧瘦弱的身體一下子抽起，讓她大半個身體陷在棺材裏。
這樣的角度下，她抬眼便對上那雙曾經很熟悉的眼睛，她還記得它們在動情時的模樣，看著它們身體像是被催眠了般，理智全失，只能任由著它們的主人擺弄。
可惜它此刻正緊閉著，再也沒有機會讓她多看一眼。

「你在裝什麼？」候文匯扯著彭慧的頭髮，逼她看著大哥的屍體。
「你這副假仁假義的樣子真讓我倒盡胃口！」看著她一聲不響，候文匯最後的一絲耐心都給磨滅掉，問出他最想知道的問題。

「這三年來，你這樣對大哥，心裏有沒有後悔過？」「那怕只是半點？」最後那一句他幾乎是用吼的。

聽到他的問題，彭慧終於想起了造成眼前這一切的原因。

她看著眼前沉睡著的男人，再想到這三年那些被刻意遺忘的片段。
一切竟是如此可笑。想著想著，嘴角也嘲弄的扯了開來。

候文匯看著這個對著大哥屍體冷笑的女人，氣得怒髮衝冠，從身後拿出槍，俐落的拉開保險杆，一槍轟在正大笑著的女人的小腹上。接著，鬆手放開了她。彭慧的身體沿著棺材滑了下來，無力地攤在地板上。

她覺得自己全身好像使不出力氣，接著身體輕飄飄的升起，然後再落下。
身下柔軟的觸感讓她詫異的睜開雙眼，對上便是男人剛毅的下巴。

就好像曾經的千百次，早上她醒來對上的便是這熟悉的畫面。
她心頭一暖，過去的回憶如浮光掠影般在腦海裏飛逝，她用力的握著男人冰冷彊硬的大掌。

「不要怕。」突然，耳邊傳來熟悉的低沉嗓音。

在最後一顆釘子落下時，她許了一個願。

「如果時光可以重頭再來一次的話，我想我和他一定要好好的，一定要！」

一抺淚光滑了下來擦亮了四周的黑暗。

聽朝再出文

聽朝已過

Sorry ar 啱啱先起身
出番篇長d賠罪

彭慧一張開眼映入眼簾的是一望無際的白色，白得刺眼。

是天堂嗎？一個念頭剛浮現在腦海中便立刻被推翻。

像她這樣的人怎麼會有資格上天堂。她那短暫的一生，直接的間接的害得多少人掉了性命。她想她死後應該會和那個男人一樣待在暗無天日的地獄裏。

「即使是死亡，也不能使我們分離。」一道陰狠的聲音瞬間劃破了四周的寂靜。

彭慧四處張望意圖找出那聲音來源，一無所獲。她覺得那聲音有點熟悉，隱約覺得自己好像在那裏聽到過。

突然，一道眩人的白光傾瀉下來，刺得她睜不開眼睛，接著便陷入更深的沉睡。

她緩緩的撐起緊閉著的眼臉，這個簡單的動作卻用盡了她此刻所有的氣力。

黑暗隨著視野慢慢拓闊被迫退場，首先映入眼簾的是白色的天花板，耳邊傳來電子儀器的機械的嘟嘟聲，側頭看到儀器上印著某私家醫院的名稱。彭慧此刻終於意識到自己是躺在醫院裏。

怎麼會這樣？自己明明被候文匯活生生的釘進棺材裹，照道理她不可能會被人救起。

那可是候文華的棺木，沒有會敢踫他的棺，更何況是把裡面的自己救出來。

就在她還埋頭想著自己為什麼會在醫院，一個護士不知道從那裏跑了出來，看著清醒的她呆了會，立刻又轉身往門外跑。幾乎是下一秒，幾個穿著白袍的醫生魚貫而入。

她的腦袋還沒清醒過來，呆呆的任由這群醫生擺弄著，直至一道強光打在她的眼睛，刺得她瞳孔緊縮，她終於徹底的清醒過來。

良久，那群醫生退了出去，剛才熱鬧的病房，一下子安靜下來，靜得連根針掉下來也能聽到。

看著這個偌大的病房，彭慧的心裏有些不安。

她還未弄清楚自己為什麼會在這裏，她明明被困進了那棺材，她甚至還記得男人的大掌是如此的冰冷僵硬。

門突然被粗魯的從外面被推開，彭慧下意識的抬頭看向門的方向。

這個大步走來的男人竟是候文英！

彭慧眼睛征征的看著他，眼裏的震驚顯而易見。

這個女人是不是腦子被撞傻了，怎麼看著他發呆。候文英心裏惡毒的想著。

他很討厭這個女人，這三年一次次的往外跑，折損了候家多少面子。整個道上也知道候家有個不安於室的大嫂，流連酒吧，在外面勾三搭四。

他看著大哥偶爾的落寞，心裏對這個女人的怨恨更重了。

這個女人怎麼配得上他最尊敬的大哥。

「阿嫂。」儘管心裏對她不屑，但還是打了聲招呼。

他不是死了嗎？ 當時可是文華親口告訴自己的。

門又一下子被推開，這次進來的是候文匯。

彭慧還未從剛才的震驚中收回神來，耳邊便傳來一聲恭敬的阿嫂，至少聽起來是恭敬的。

眼前的男人絲毫沒有靈堂上那個狠毒男人的影子。

彭慧的思緒愈發愈的混亂起來。現在到底是甚麼情況？怎麼她沒有死，候文英也沒有死。她腦內突然浮起一個念頭。那他呢？那個男人是不是也回來了。

食完早餐再出

看到彭慧這副失魂落魄的樣子，候文匯對上二哥同樣疑惑的目光。
病房裏的氣氛一瞬間變得有點奇怪。

候文華推門進去時，感覺到病房的氣氛有些古怪，多年來在道上打滾，令他對周圍環境的感覺很敏銳。

他下意識的停下了腳步，謹慎地打量起這間病房，片刻，像是確定了沒有危險，因緊張而繃緊的肌肉才稍為放鬆下來。

此刻，兩個弟弟站在病床前擋住了那道他迫不及待想要看到的身影。他心裹有些按捺不住了，剛才那幾個醫生拉著他講述她的身體狀況，說了好一大輪話，他只好先讓兩人弟弟來看看她。

「哥」、「大哥」候文英和候文匯轉過身看向他，腳步也跟著移開了。

他終於看到她了。她看起來氣息不太好，小臉有些蒼白，但那雙令自己夢繫魂繞的眼睛依然漂亮，此刻正痴痴的看著他。

候文華看著她，難得地走神。
他已經很久沒有看過她這樣的眼神。

這三年來她一直想方設法的想要離開他，她一次次的出走，自己就一次次的把帶她回家。

他不知道她為什麼要離開，但他知道自己想要的自然要牢牢抓住。

這三年，他一直很小心。
小心翼翼的呵護，小心翼翼的靠近，更是小心翼翼的把她一次次的帶回那個屬於他們的家。
他生怕一個疏忽就會被彭慧拿來作離開的借口。

這三年，她一共逃了十二次。
每次想到，心裏難免有點痛楚。
但是，她每次不過三天便會回來自己身邊。

她從小就待在自己身邊，這麼多年了，難免會生起點叛逆心理。她就是和自己撒撒嬌而已。

他總是這樣說服自己的，鳥倦了是總會知還的。

他不知道這個你追我逐的遊戲，她還要玩多久。但他確定的是，無論她要玩甚麼，他也一定會樂意陪著她玩。

因為她是他最喜歡的那根骨頭。

「文華～」是她軟軟的嗓音，但聽得出底下隱隱有著一絲不確定的感覺。

很懷念，那是她曾經對他最溫柔的呼喚。候文華有些迫不及待的大步走向她。

彭慧看著眼前這個近在咫尺這個男人，眼裹水光瀲灩，百般滋味縈繞在心頭。

她心頭一熱，伸手還住了他的腰，靠進堅硬的胸膛，聽到那裹傳來一下下強而有力的心跳聲。

彭慧覺得她那顆自醒來後便一直懸在半空，動盪不安的心終於安定下來。

他還在。一股失而復得的悸動襲上心頭，彭慧忍不住落下了一顆顆喜悅的淚珠。

候文華伸手回摟那不盈一握的纖腰，心潮湧動，他覺得自己冷硬的心竟一下子變得很柔軟，柔軟得幾乎可以滴出水來。

候文英和候文匯看到難得親近起來的兄嫂，識趣的靜靜退了出去。

抱著她的感覺和以前一樣美好。候文華鬆開一隻手，伸手按住他胸前的小腦袋，手一下下的撫著她柔軟的髪絲。

這一刻，他覺得自己那顆疼痛了三年的心竟一下子痊癒了。

「文華～」她抬頭看著候文華，漂亮的眼睛此刻蓄滿淚水。
對不起。這一次，我們一定會好好的，一定會！一串滾燙的淚珠像失去控制似的從眼角滑下來。

「你那裏不舒服？我立刻叫醫生來」候文華看著彭慧一顆顆滑落的淚珠，心頭一驚，語氣帶著少有的緊張。

三天前，她坐的那輛的士被一個剛吸過毒的司機追尾。那埸還算不上是車禍的追撞，卻讓沒有絲毫外傷的她昏迷了三天。

這三天，他找來很多醫生來看她，沒有一個能找出她昏迷的原因。
昨天，他看著仍在病床上沉睡著的彭慧，殘存的最後一絲理智褪去。

要不是文匯及時拉著他，他差點就把那幾個所謂的醫學權威一個個從醫院的天台扔下去。

彭慧搖搖頭，再次把頭埋進他的胸膛。讓我再靠一會。悶悶的聲音從下方傳來。

她終於回來了。候文華摸著胸口前的小腦袋，嘴角上掦，心裏有著失而復得的興奮，還好像有著一絲小心翼翼。

今晚會再出

其實幾好睇 點解冇乜人睇嘅
btw 我係絲打

多謝你啊絲打

我都想知啊 係未我寫得太慢熱 唔吸引

從彭慧醒來的那一刻，候文華覺得自己好像跌進了一埸溫柔的夢，一切美好得不可思議。

每次他一回頭，總會看到那雙我見猶憐的眼睛始終緊緊的追隨著他，像極了隻不安的小兔子，深怕下一秒便會被主人遺棄。

她毫無保留的依賴像以往一樣，前所未有的滿足了他強大的佔有欲。

自從得到她之後，他對這個女孩的欲望愈發愈強烈，無論是流過身體的情慾還是那了無止境會把人逼瘋的佔有欲。

這些年來，他一直把彭慧看得很緊，明裏暗裏使盡各種手段，把那些可能會帶走她的人一一剔除，例如她那個虛偽貪婪的阿姨。

他很喜歡從那雙清澈的眼睛只看到一個他，就像現在。

柔軟的蔥白一遍遍的落在他的眼睛，鼻子，在他薄薄的唇瓣來回揣摸著。候文華覺得身體深處傳來一陣燥熱騷動，喉嚨乾涸得很，但還是寵溺的放任她的動作，享受著兩人久違的親密。

下一秒，那挑皮的蔥白滑過堅毅的下巴，撫上他起伏的的左胸，溫柔的指尖在那留戀不已的來回撫摸著，偶爾不經意的滑過那堅硬的凸起。

候文華覺得下身的慾望愈發滾燙起來，他再也受不住，要去抓住那隻作惡多端的小手。

但那雙挑皮的小手先一步滑過男人結實的小腹，一下子探進了睡褲的褲頭，正要往下探索，候文華有力的大掌在千鈞一髮之際將那軟若無骨的小手拉了出來

「你不想要嗎？」彭慧抬頭可憐兮兮的看著他，水汪汪的眼裏明顯有著一絲不解，無辜地的問著。

這副樣子落在身陷慾望的男人眼中，有如最致命的誘惑，他感覺到下身的慾望此刻滾燙得嚇人。

陸醫生那句意味深長的不建議病人參與劇烈運動再一次腦海中掠過。

候文華閉上眼，深吸了口氣試圖平息洶湧而上的慾望。

畢竟現在還找不出是甚麼令她莫名昏迷了那麼久，她現在是需要靜心休養的，絕對不可以因爲自己的貪慾傷了她的身體。

剛才他抓著她手的時候，彭慧以為他終於受不住挑𢭃要翻身狠狠佔有她。
但他竟然沒有下一步動作，就這樣抓著她的手閉上眼睡覺。

要知道在以前，她偶爾的主動定必會換來男人狠狠的佔有。
這一招，可說是萬試萬靈的。

難道，他已經對自己失去興趣了？這個念頭剛升起，彭慧便覺得自己的心有著撕裂似的疼痛。

她都打算這次要和他好好的在一起，用更多、更濃烈的愛來彌補這三年來她對他的冷漠和忽視。

是這三年的拒絕讓他收回了對她的寵愛嗎？他怎麼可以這麼快就放棄她，怎麼不堅持多一會兒，再多一會兒就可以了。

還是，這副身體已經不能再激起他的慾望。想到這裏，她覺得她的心愈發發的悲涼起來。

她也快27歲了，儘管皮膚還很緊緻細嫩，但和當年17歲的嬌嫩欲滴，吹膚可彈相比，還是有著一段距離。

她看著男人此刻緊閉著的眉頭，深邃的五官在歲月的洗禮下，散發著屬於成熟男人的獨有魅力。果然，時間，從來對女人都是不公平的。

「文華～」她的聲音軟軟的，候文華覺得自己的心也跟著蘇軟起來。

「我想要你。」看見身旁的男人沒有反應，彭慧把心一橫伸手環上了候文華的腰，把頭垂得低低﹐聲如細絲的說著 。

候文華猛然睜開雙眼，看向身旁低著頭不敢看他的彭慧。好不容易壓下的慾望以著迅雷不及掩耳之去勢在體內竄過。

把頭垂得低低的彭慧看不到男人向來沉靜的眸子，此刻被慾望薰得通紅。

直至過了很久很久，候文華才把她拉了起來，細心地為她蓋好了被子。

「睡覺吧，我今天有點累。」男人有些沙啞的聲音在她耳邊落下。

他很累，是外面有了更年輕，更漂亮的女人吧。她忍不住去臆想。

她的心此刻空盪盪的，漂亮的眼睛沒有半點淚光。

原來，人在最悲傷的時候，是流不出眼淚的。

我諗係因為個故慢熱
講故台啲故大部分情節都比較快
同埋你個故偏向霸道總裁type（應該係）
唔啱連登啲毒撚

男主係幾有黑化霸道總裁feel

我都覺佢地嘅故事同講故台d風格唔係好同

btw你會唔會覺得d心理描寫太多

好睇 樓主出快啲

多謝啊
應該今晚或者聽朝出文

我覺得啱啱好 都唔算太多

因為男主咁陰沉嘅性格，佢好多嘢都唔會講出口 唯有寫多d心理描寫

樓主加油

清晨的第一縷陽光透進偌大的房間，雙人床上的男人緩緩睜開眼。

一旁床頭櫃上深灰色電子鐘顯示的時間是不多不少的七時正。

這是他從小養成的習慣，無論前一晚是多晚才進睡，他也一定會在七時起床。

一日之計在於晨，從小父親便是這樣教育他。

後來，父親離開了，這也漸漸成了他對自己的要求。

一個人如果連自己的身體也掌控不了，怎樣能成大事。候文華有些睥睨的想著。

下一秒，身旁的人兒不安的扭動了幾下，被子滑下了一大半，露出了那雙均稱修長的雙腿。

早上本來就是男人慾望最強烈的時候，候文華頓時感覺到身下一熱，慾望抬起了頭來。

但有時還是會有例外的時候。他默默在後面補上一句。

候文華俯過身為她重新蓋好了被子，低頭看著她的睡顏，好看的眉頭此刻緊皺著，眼角還有著未乾的淚㾗。

發惡夢了嗎？怎麼還哭起來，都27歲了還像個孩子似的。
他輕輕撫平那微微的皺起，指尖帶著憐愛擦掉那未乾的淚㾗。

但這個小女孩，他很喜歡。候文華心頭一暖，撥開她額前的瀏海，吻上了女孩的額角，看了她好一會兒才戀戀不捨的下床洗漱。

如果不是早上約了T城的白爺談合作，他真的很想一直待到她睡醒。候文華邊刮著下巴剛冒起的鬚根邊想著。

她抱著被子一臉睡眼惺忪的樣子很可愛，還很誘人。

食完飯再出

推

thx 我會加速架
之前出晒d存稿
今日出既全部都係即日打

彭慧起床那刻看見身旁的空盪，心頭有著一股難言的悲哀。

現在該怎麼辦？他已經對自己失去興趣了。現在還收留著她，很可能只是因爲昔日的情份。

她突然想起了她的母親，她的母親是一個為愛而生的女人。

她很美，是那種古典味道的美，蛾眉皓齒，眼若秋波，就好像從江南仕女圖中走出來似的，俘虜了當時村裏無數男人的心。

可惜這樣的一個女人，看男人的眼光卻不太好，情路上一來走來也是跌跌撞撞的。

那時候，她還很小，還未跟著母親改姓彭。

她看見母親一次次的和各式各樣的男人墜進愛河，一次次的在那些早已走遠的男人身後哭得聲嘶力竭。

再多的眼淚也是流不進變了心的男人心裏，她不明白怎麼可以為了愛一個人而扔失了尊嚴。

她那時看在眼裏，心裏默默告訴自己，一定不可以像母親這樣。

她看著鏡中那個眼泛淚光的女人，這刻才明白很多事從來都是說易行難的。

她扭開了水龍頭，潑了幾把冷水來洗臉，水冷得她牙關也打顫。

拿過毛巾來擦臉時，她呆了一呆，此刻鏡中女人的眼神和母親竟是出奇的相似。

聽日可能會停更一日儲下稿先

今晚深夜再出多篇
你地瞓醒睇

多謝你^

我發覺好似睇嘅都係絲打
我係未寫得太女性向

很痛，彭慧痛得眼淚都快要掉下來了。灼熱打在最嬌嫩敏感的肌膚上怎麼能不庝。

「兩週內最好不要有房事，可以搽一些低致敏的潤膚霜。」戴著口罩的美容師細心的交代著。

「一會兒會有同事進來幫你做全身淋巴按摩，你稍等一下。」說完轉身退了出去。

今早報的那個瑜珈班是逢星期一，三，五要上課，星期二像今天這樣要上美容院。

還有星期四和星期六日，應該還可以抽出其中一兩天來上健身室。

一會兒還是去健身中心報名。

下身的灼痛漸漸褪去，彭慧此時躺在柔軟的床上，計劃著稍後的行程。

很久也沒有過這樣充實的生活，她心裏有點感慨。

上一次自己這樣還是剛和文華在一起不久，目光像是被過往的回憶拉得很長很長。

那時他看著她說，當他候文華的女人，不能每天都呆在家裏蹉跎光陰，要她去學一門手藝。

結果，她去了學她最討厭的烹餁。

小時候，母親為了追逐她所謂的愛情，常常把他們三姐弟留在家，絲毫沒有想過年幼的小孩留在家裏會不會餓著。

有一次，她實在餓得很，想著要開火煮東西來吃，但手腳笨拙的打翻了火水爐，她當場被嚇得不知所措，幸好少希眼明手快的澆熄了火。

再有一次，她再接再厲的下廚。

年紀最小的晨曦看著那碟黑糊糊的炒蛋，很不給臉的哇一聲哭了起來。

那時，她咬著牙發誓這輩子也不會再下廚。

那時怎麼會想到，有朝一日她會去學烹飪，會甘願為一個男人洗手作羹湯。

想到那個男人，心頭有著悲喜交集的複雜。

不知道她現在努力去挽回還來得及嗎？

他能不能把腳步放慢一點？她一定會很努力一點點的把他的心追回來的。彭慧有些卑微的期盼著。

他現在在做甚麼呢？要不要去找他一起吃午飯？想起來他們好像很久也沒好好的坐下來一起吃飯了。

但他會不會沒空呢？畢竟，他現在是H城黑道最有勢力的人，應該會有很多事情等著他來決定。

但是，他縱使再忙也是要吃飯的。

彭慧的內心此刻為了這個小小的問題天人交戰著。

就在她終於下定決心要給候文華打電話時，她才鬱悶的發現自己根本沒有帶電話出來。

彭慧從美容院出來時，天空陰陰沉沉的，和她的心情一樣糟糕。

她有些生氣的嘟著嘴，低頭踢著地下的汽水罐。

無辜被踢的汽水罐𠺝嘞𠺝嘞的逃得遠遠，接著她又追了上去，一下再一下，好像踢著踢著就可以宣洩出胸口那股鬱悶。

三輛私家車緩緩駛近，直至中間那輛降下了車窗的寶馬停在她身旁，彭慧才呆呆地抬起頭來。

「一起吃午飯嗎？」車裏的男人戴著茶色太陽眼鏡，眼鏡遮擋了他此刻的神情，但彭慧竟覺得他看她的眼神很溫柔。

天，好像一下子放晴了。

今日應該唔會出文
聽日會復更番
未睇前傳嘅巴絲可以去支持下

前傳
【爭分奪秒同人/ 有甜/超短】 愛別離，求不得 - 前面小甜，結尾會好甜

輕輕一推

btw 想知有冇真巴睇緊呢個故

叫我?

仲以為冇真巴
今朝寫左個篇巴打向嘅甜
等佢地感情昇溫就有得睇

鴻發大排檔是H城碩果僅存的幾間大排檔之一，緣色的簷篷下擺放了好幾張木摺桌，桌下放了幾張圓面摺凳。

候文華沒有立刻坐下，他從胸前右邊的西裝內袋中抽出一條白色的方形手帕，在深啡色的圓形摺凳上掃了幾下才坐下。

輕彈了幾下手帕，揚掉先前沾上的灰塵。

接著拿起桌上的餐具仔細的拭擦着，跟手還拿過彭慧臉前的筷子和瓷羹，重複著剛才的動作。

這個男人拭擦餐具的動作很仔細，很專注，還很好看。彭慧看得有點著迷。

第一次看見他時，這個男人也是做著這樣的動作。那時她就蹲在大排檔對面的街角，看著他像現在這樣仔細的拭擦餐具，看著他叫了一整桌菜大快朵頤，看著他伸手把飢腸轆轆的自己招來。

候文華沉著聲向一旁低著頭抄寫的侍應點了好幾個菜。

彭慧認得他，他好像叫阿袓，這幾年大排檔的老闆年紀漸大，便放手把生意傳給了他兒子阿袓。

「候先生，這...這次不要蝦嗎？」阿袓有些疑惑的問，頭垂得低低的不敢正視眼前這個氣勢迫人的男人。

他小時候一放學便來大排檔裏找父親，他坐在舖內的角落做功課，骨碌碌的眼睛好奇的看著外面的客人。

這個男人來得有點多，後來他每次一眼便認出他了。

最初的時候，他多數是一個人來的，有時和他的兩個弟弟，或是和幾個手下。

後來有一天，他看見這個男人身邊竟坐了一個女人，就是眼前這個。

他們每次來也會點蝦，為此有段時間父親還特意入了各式各樣的蝦。

再後來，這個女人不怎麼來了。

這三年來，他更多看到的是這個男人和他身後那群擁擁簇簇跟著的手下。

「不了。」候文華放下拭擦乾淨的餐具，語氣淡淡的說。

彭慧有些愕然，那雙好看的眼睛幽幽的看著他。

他是忘記了嗎？

三年的時間，不短不長，卻足以讓這個男人忘了她的愛好。

是不是再過不久，他也要把她忘了？

彭慧霎時覺得心抽痛得很，痛得眼眶也濕潤起來。

她急忙垂下頭，不想讓男人看到她眼裏的脆弱。

她一連串的動作被太陽眼鏡後的眼睛收在眼底。

真像個孩子似的，不讓她吃蝦就要和自己生氣。

候文華看著把頭垂得低低的彭慧，嘴角拉起了淺淺的弧度。

她這副委屈的樣子，真想讓人好好欺負她。

候文華摘下了太陽眼鏡，把它仔細的摺起放在一旁。

這幾年他站得愈來愈高，也愈來愈多人想要去揣測，去猜度他的心思。

雖然他對自己的掌控力很有信心，但一副墨鏡便可以輕而易舉的把不確定性降得更低，何樂而不為。

但這刻，他想好好的去看這個和他生著悶氣的小女孩，沒有任何的阻隔。

候文華心頭一暖，忍不住笑了笑，伸手把她拉向他，托著彭慧小巧的下巴。

「陸醫生說你要吃得清淡點。」他的語氣很柔和，好像哄著小孩似的，眼底有著寵溺。

他還很關心她。這個認知讓彭慧一下子高興起來了，看著候文華笑得眉眼彎彎的。

那雙閃閃亮亮的眼睛，看得候文華有些出神。

他覺得在這個女孩的眼睛裏應該是承載了一整個宇宙，就連最閃耀的星辰與她相比也會黯然失色。

「下次再帶你來吃蝦。」他的心暖得很，忍不住伸手輕挰一下女孩白嫩的臉頰。

原來他還記得。一股強大的喜悅頓時襲上心頭，把剛才的鬱悶一掃而空。

她的心激動得很，一下子理智全失，竟親上了男人的臉，然後又飛快地退了回去。

「你說的。」白皙的臉上此刻有著淡淡的紅暈，眼睛水汪汪的，很可愛。

候文華覺得時間好像一下子停頓了，只有眼前這個女孩才是真正活著的。

冇人出住咁多先
留番d聽朝出

有人睇呀

恭喜你成功召喚出樓主
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

「咳...咳咳...」幾步之遙的阿廣差點把剛喝下去的啤酒一下子咳了出來。

這個女人還真是令人嘖嘖稱奇。

這三年來一直想方設法的想要離開候先生，現在又突然和候先生如膠似漆的纏綿著。

這位大嫂，比候先生還難捉摸。阿廣在心裏感嘆著。

聽到那幾下突兀的咳嗽聲，彭慧臉上的紅暈更深了，再次把頭垂得低低的。

候文華本來正在看著女孩面露紅暈，羞答答的樣子，回味著那個青蜒點水般的吻還有那軟軟的觸感。

要知道這是三年來彭慧第一次親他。想到這裏他的心又要忍不住激動起來。

但這麼美好的氣氛竟一下子被打斷了，候文華覺得胸口有著絲絲殺意要破膛而出，目光冷冷的掃過阿廣。

阿廣內心此刻是無比的後悔。

他跟了候先生這麼多年，知道候先生從來都是個眦睚必報的人。

「菜到了。」年輕的聲音劃破了令人壓抑的死寂。

阿廣從來也沒有覺得這個小子的聲音竟如此好聽。

「吃飯吧。」是她軟軟的嗓音，聽得候文華的心也跟著軟下來，散去了剛才的不快。

嗯。接著，伸手把一撮乾炒肉絲夾進她的碗裏。

她太瘦了。羸弱的身體雖然很能激起他的征服欲，但他心裏還是希望她健健康康的。

彭慧抬頭看著他，不禁莞爾，伸手緩緩夾起幾根肉絲放進口中。

她的手腕很纖細，蔥白似的手指很粉嫩，他還記得被那軟若無骨的小手包裏住的滋味有多銷魂。

一想起便感覺到身下有些滾燙，候文華深吸一口氣，生生的壓下剛冒出來的慾望。

「一會兒有地方去嗎？」他夾起一塊馬友蒸肉餅，看似隨意的問。

那個負責接送她的手下跟他鉅細靡遺的交代了她今天的行蹤。

她今早報了一個一星期三天的瑜珈班，又去了美容院買了半年的療程。

有點奇怪，她一向也很懶的，平常也不怎麼愛運動。

有次歡愛過後，他戀戀不捨的摸著那不盈一握的纖腰，誘哄著她去做些提升肌肉耐力的訓練。

她的腰力不夠好，偶爾交出主動權，她堅持不久便哭著要他來。

晚上也運動夠了，白天我是怎樣也不會運動的。他還記得當時她是這樣說的。

是甚麼原因讓她改變的呢？

他覺得彭慧自從車禍醒來後，好像改變了很多，變得很依賴他。

昨晚令人熱血沸騰的畫面在腦海中掠過。

還好像有點渴望他。

候文華看著咀嚼著食物的女孩笑了笑，眼神溫柔得很。

既然已經改變了，就不能反悔的打回原形。

男人伸出指尖輕輕抺去女孩嘴角的濕潤，目光依然溫柔，但眼底卻有著絲絲深沉。

「我想去健身中心報名。」那雙靈動的眼睛看向他，可愛的貝齒此刻還輕咬著筷子。

她這樣子很誘人。候文華覺得自己應該是禁慾太久，怎麼這個小女孩一舉手，一投足也能勾起他的慾望來。

她說要去健身中心，那個一聽便感覺到濃烈荷爾蒙氣息的地方，充滿著年輕肉體和發情禽獸的地方，他怎麼可能會讓她去。

「留在家裏吧，家裏也有健身房。」淡淡的聲音裏帶著點不容拒絕。

彭慧看著他，心裏其實有些不情願，她也不會用那些儀器，但還是點頭答應。

在吃得差不多的時候，候文華招來了手下要先送她回家，他稍後還有事情要處理。

「那我在家等你。」臨走時，她飛快地在耳邊落了句。

那氣如細絲的語氣，他一聽便知道那個小腦袋在想甚麼。

伊人在懷，長夜漫漫，要怎麼過。

喝著放得有點涼的茶，候文華有些苦惱的想著。

可唔可以召喚多一篇

無咁多存稿la 巴打睇住少少先得唔得

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

彭慧一睜開眼，視線下意識的看向身旁。

空盪盪的。和她這刻的心情一樣。

她有些苦惱的拉起絲質的被子蓋過頭，想起了昨晚那個男人的拒絕。

他會不會是在記恨她？

怪她這三年來一次次的用著各式各樣拙劣的藉口來拒絕他的求歡？

但她真的做不到。

在心存芥蒂的情況下做著最親密的交纏。

他是這麼眦睚必報的一個人，是不是也在用著這樣的方式來懲罰她。

突然，一個更可怕的念頭掠過腦海。

還是，他真的在外面有了別的女人。

悲從中來，彭慧覺得天花板的吊燈怎麼愈發模糊起來了。

多謝

古典裝潢的大廰，兩個巨大的原木書櫃靠牆而立，各式各樣的書籍一排排的整齊排列著。

一旁的柱上掛著一個舵，精緻的雕花上有著斑駁的鏽跡，似是有過一道輝煌的歷史。

偌大的主廳此時煙霧瀰漫，三個身材挺拔的男人指尖夾著細長的香煙，在沙發上吞雲吐霧著。

「大哥，雲頂那邊怎麼辦？我們要辦的這件事，他肯定第一個站出來反對。」候文匯無框眼鏡下的那雙眼睛盯著指尖夾著的香煙，冷靜的分析著可能的阻力。

「雲頂這幾年明裏暗裏的給我們下絆子，現在不如借這個機會解決掉他。」候文英順了下剛染的一頭黃髪，一手把煙咀用力的按在透明的玻璃煙灰缸中，語氣中隱隱有著嗜血的興奮。

候文華在沙發上閉眼假寐著，修長的手指夾著的香煙輕煙裊裊的燃燒著。

候文英看向對面假寐著的哥哥，多年來的經驗告訴他，哥正思考下一步的對策，又或者是在為著更長遠的利益謀劃。
他又點燃了另一枝香煙，呼出一圈淺淺的煙圈，等待著哥哥的指示。

他的哥哥自小便精於謀算，手段狠辣。

這樣一個殺伐果斷，毫無破綻的男人，帶著他和文匯由街邊的小嘍囉一步一步登上權力的巔峰，成為H城黑道的無冕之王。

這個男人，是他最尊敬的大哥。

「先找出沈喬陽。」良久，男人淡淡的說了句，連眼睛也沒有睜開。

候文英和候文匯有些疑惑的對視了一眼。

現在他們是討論著壟斷H城的毒品市場的大事，大哥找那個走私起家的傢伙是要做甚麼。候文英心頭滿是疑惑，有些煩悶更是用力的吸了口煙。

候文匯覺得大哥對這個沈喬陽的執念有點深，不明白這個人在大哥的謀劃裏會扮演著甚麼角色。

沈喬陽，一個隱藏極深的人。

這三年，候家花了無數人力物力，也找不出半點蛛絲馬跡。

這個人好像不存在這個世上似的。

沒有一切一般人應該有的記錄，更沒有絲毫的生活痕跡。

唯一知道他是個男人，還是個不爭名逐利的男人。

不爭名逐利，說出來也覺得是笑話，黑道上有那個不爭名逐利的。

但偏偏這樣不可思議的事情竟是事實，那個沈喬陽一直甘心隱藏在雲頂身後，不露人前，手底下沒有半點自己的勢力。

候文匯想不到雲頂有甚麼魅力能讓人無怨無悔的默默跟隨著。

腦內不期然掠過那些傳言，候文匯感到一陣惡心，雲頂好像也快七十歲了。

「還有，V國那邊找阿廣去。」候文華睜開雙眼，聲音很淡，聽不出一絲溫度，伸手把香煙轉按在煙灰缸裏。

候文英心頭疑惑更盛，V國那邊情況複雜，表面上各方勢力割據，暗地裏盤根錯亂。

阿廣雖然跟在大哥身邊多年，但一直也是做些跑腿的角色。
如果大哥要派親信去，穩重的阿昌顯然更適合。

候文匯也對大哥這個決定有些不解，V國的水太深，阿廣不太可能有命回來。

他突然轉念一想，會不會大哥根本就沒打算和V國的阮良越合作？
派阿廣去純粹是做爛頭卒？

候文匯覺得這樣的推斷應該八九不離十，心裏有著隱隱的高興，自己終於猜對了大哥的心思。

只是，派阿廣去似乎有點可惜，大哥這顆棋子這麼多年也用得順手了，現在還要再花時間去物色，去試探過另一顆。

畢竟，爛頭卒，這種事隨便找個不順眼的小弟做也可以。

候文華看著對面的兩個弟弟，臉上是常年的波瀾不驚，心底裏卻有了些打量。

不錯。把心裏的疑惑隱藏頗深的。

只是，文匯表現稍稍優勝。

剛才，文英呼吸的節奏被打亂了，小動作出賣了他的態度。他每次心煩，也是用力的抽著煙。

至於文匯，老實說，他對文匯猜中了他的心思感到有些欣慰，但那抺一閃而過的高興，是一抺敗筆。

這兩個弟弟，到底太年輕了。

年輕得沒有察覺到沈喬陽就是那塊缺失的齒輪。

他拿過原木茶几上飄著裊裊輕煙的茶杯，仰頭一飲而盡。

「多派幾個手下跟著彭慧。」候文華徐徐放下小小的白瓷茶杯。

「找幾個醒目點的。」淡淡的聲音在後面補了句。

哥用的是個跟字。即是他不想讓阿嫂知道。候文匯心裏有著思量。

「知道。」是一聲異口同聲的回應。

想起彭慧，候文英覺得這個討厭的女人最近好像順眼了一點。

不知道是不是真的撞壞了腦子。

醒來後一直在哥身邊安安份份的待著，沒有再去那些污煙瘴氣的酒吧裏勾三搭四。

這樣才是女人應有的樣子。

這個女人，就應該留在家裏好好侍侯著他哥，在床上腿張開點，把哥侍侯得舒舒服服的。

想到床上，不知道大哥晚上是怎樣過的。

那天，那個陸醫生說的話，他可聽得清清楚楚。

哥那麼疼她，肯定會把那個醫生說的話視之為金科玉律。

但不能明槍實幹，也總可以做些別的。候文英嘴角掦起一抺邪笑。

候文華看到弟弟一臉邪氣的打量著他，心裏已經想到他在打什麼主意。

「哥，昨晚睡得還好嗎？」下一秒，候文英曖昧的語調落下。

候文華想起昨晚，心頭有著苦惱。

俯身倒滿了茶杯，又是一仰而盡。

候文英對這些事特別敏感，一看便知那個女人又拒絕了他哥。

剛對彭慧冒起的好感又壓下了。心裏卻有個念頭冒起，要不再找幾個女人給哥試試？

候文華把玩著空空的白瓷茶杯，想起的是那黑色蕾絲睡衣下瓷白的肌膚。

她昨晚好像還哭了。哭得他的心也跟著一抽一抽的疼。

候文華放下了杯子，站起身穩步向樓上走去。

候先生嘅謀劃呢章寫得差唔多la
你地睇唔睇得明呢

有睇嘅巴絲可唔可以講吓你地嘅感受

候文華推開房門時，彭慧正在沙發上看電影。

警覺性太低了，他推門的聲音不小，但她卻半點也沒有察覺到。

她雙手抱膝的蹲在沙發，可愛的小腦袋擱在膝蓋上，是典型缺乏安全感的姿勢。

她看電視的眼神很專注，那雙漂亮的眼睛一眨不眨的盯著，生怕會錯過任何一個情節。

「我怕愛同樣怕得不到愛......問此刻世上痴心女子有幾個.....」電視機裏，周星馳用著奇怪的閔南腔唱著《相逢何必曾相識》，周星馳浮誇的演繹惹得彭慧忍不住笑了起來。

接著，便是老爺和奶奶的的對唱。

「也許一天可以嘅話 准許我多愛一次」電影的最後，那個曾經變心的老公唱出了這煽情的一句，但早已死心的老婆還是冷冷的揚袖離去。

原來，並不是所有的回頭也能得到原諒。

畢竟，背棄愛情的人是應該受到懲罰。

彭慧再也控制不住，一下子哭了出來。

候文華急忙的大步走了過去，拿過遙控器把電視關掉。

其實，如果候先生再多一點耐心的話，他們迎接的將會是一個美好的結局。

有冇Multiple choice

絲打文筆好好 舉手抬足寫得好仔細
內心描寫都好細膩 寫到侯文華好有魅力
唔好爛尾啊

冇啊
Open ended嚟
其實候先生個心好大，唔係單單一個H城、一個女人可以裝得滿

佢本身個角色設定就好有魅力
一個城府極深，手段狠毒的男人
有著輕微潔癖，為佢添上幾分禁慾的色彩

btw,我覺得TVB頭10集拍得佢唔錯，但鏡頭太少
留白咗太多人物內心描寫 同埋個劇本爛尾

冇睇過套劇

唔好睇 個編劇痴線架

佢地開始溫馨la

--------------------------------------------------------------------------------

「不要哭。」候文華抱住哭得可憐的女孩，大掌在單薄的背上輕拍著，柔聲安撫著。

彭慧不知道他是甚麼時候進來的，但看到這個男人她的心好像更痛了，眼淚以更洶湧的姿勢落下。

候文華覺得胸口燙得很，心想彭慧的眼淚肯定是帶著腐蝕性的，每次一落下也把自己燒得體無完膚。

「陸醫生説現在你要保持心境平靜，好好休養。」見彭慧哭得更狠，候文華竟覺得自己這刻好像有點手足無措。既然動之以情沒效果，那唯有試試曉之以理。

懷裏的哭聲好像小了點。

好像是有些效果。

「他還說你的心情不要大起大落。」候文華再接再厲的乘勝追擊。

懷裏的哭聲停止了。

「乖，要聽醫生的話。」候文華手一下一下撫著柔軟的髪絲，心裏卻想著彭慧怎麼突然變得這樣乖巧聽話。

下一秒，彭慧用力的掙脫開男人的懷裡，一下子跳下了沙發要向門的方向走去。

「去哪裏？」候文華眼明手快的拉住她，語氣仍是淡淡的。

「聽醫生的話，我要離你遠遠的。」她賭氣的說。

「生氣了？」候文華挑眉看向她，彭慧覺得他看她的眼神好像有點無奈，好像所有的一切都是她在無理取鬧。

彭慧看著這個始終一臉波瀾不驚的男人，始終淡淡的語氣，她心裏積壓已久的抑鬱終於一下子爆發出來了。

「候文華，我真的好討厭你。」

「醒來以後，我對自己說這一次一定要和你好好的。」

「但你呢？一直對我不冷不熱的。興致來時就哄著我說下次要帶著我去吃蝦，沒興致時就把我擱在一邊⋯」
停頓了一下，語氣低低的說著「連踫我一下也不願意。」。

她不想看到他，彭慧生氣的背過身，不去看那個這幾天來一直在支配著她所有情緒的人。

她想她真的要聽醫生的話，要離這個牽動著她情緒的男人遠遠的。

這個男人對心臟不好，她不是十年前已經知道嗎？

候文華若有所思的看著女孩的背，她剛才是在對自己說情話嗎？
她說要和他好好的過生活，她還說自己能牽動著她情緒。

他覺得這個小傻瓜剛才在他的心裏打翻了一缸蜜糖。

候文華伸手把她轉過身，大掌按住那顆正在生悶氣的小腦袋，他要她看著他。

指尖撫過女孩脹鼓鼓的臉頰，挰了一下為她「放氣」，她生悶氣的樣子，真的很可愛。

「記不記得我對你說過甚麼？」候文華看著她，目光有著愛憐。

彭慧疑惑的看著他，雖然這個男人的話向來不多，但他們在一起十年了，她怎麼可能會記得清楚。
而且他這麼沒頭沒尾的問，要她怎樣回答。

「在你第十次出走，我去找你時說的。」像是看到了她眼底的疑惑，候文華貼心的補上了細節「那時你在和那個男人的女兒一起在吃著粥。」。

是的。她這三年來出走了十二次，是眼前這個男人一次次的把她帶回家。
但到了第十次那時，她的心早已經不在了，怎麼還會把他的話放在心上。
她征征的看著眼前這個有點模糊的男人，回想起自己曾經的荒唐。

「你仍然是我最重要的人，我歡迎你任何時候回家。」候文華抺過她眼角的淚水，一字一句緩慢的說著。

彭慧揣摸著男人好看的輪廓，深刻的五官，小手握著男人的大掌貼在臉上。

很溫暖。

她突然想起那個陰冷的靈堂，還有這個男人冰冷僵硬的大掌。

她有時覺得那只是一埸惡夢，並不是真的。
但她更害怕現在才是一埸夢，並不是真的。

「我不會再離開你的，我發誓。」握著男人的小手劇烈顫抖著，聲音也是抖抖的。

候文華看著哭得一塌糊塗的女孩，目光柔和得不可思議。

下一秒，便伸手把她牢牢的抱在懷中。

剛才聽到她那麼動人的承諾，他的心暖得很。

情話她以前也說過不少，但候文華覺得再多的情話也不及剛才的那一句觸動他的心。

她不會再離開他。

她既然許諾了﹐就要好好的守著這個承諾。
他朝反悔的話，他怎樣也不會放過她。

用錯

絲打你褲都除埋
係未想睇甜啊

係呀 今晚仲有冇

冇la
不過聽晚果篇有d特別嘅甜
早d瞓la

好啦

又幾好睇喎
點解無乜人

btw皮已正

個故重心講男主定女主？

多謝你啊
可能係唔啱講故台嘅主流口味

男女都會講啊

但分量應該候先生會多少少
始終佢係其中一個心裏面住左惡鬼嘅人

今日應該會有三更 第一更
---------------------------------------

彭慧覺得腰有點疼，這個男人抱得她太緊了。

心念一動，挑皮的蔥白隔著衣服在男人胸前的凸起畫著圈圈，那雙靈動的眼睛偷偷向上試探著。

他好像沒反應。要不要再試一下？彭慧心裏大膽的想著。

突然，身體被捧高了，左邊的敏感被男人一口重重咬住。

「痛～」彭慧痛得身體弓了起來，眼眶也要被迫出淚水了。

「還玩嗎？」聲音冷冷的。

候文華覺得這陣子太寵她了，她三番四次的挑逗自己，害他這兩晚也沒能好好的睡一覺。

剛才那一下隔著衣服，應該不會咬傷她的，最多也只是讓她疼一會兒。

「你以前不是這樣的，我一主動…....」軟軟的聲音有著控訴。

一次次的拉下臉求歡都被他拒絕了，她真的很難過。

他以前是不是也這樣的難過？彭慧忍不住去想。

所以，他會那樣做也是自己一手促成的。

怪不得他。

淚珠吧㗳吧㗳的落下。

難怪說女人是用水做的。

候文華覺得彭慧醒來後變得很愛哭。

難道是淚線受傷了？她以前雖然也很嬌氣，但不至於像現在這樣。

「現在還未找出昏迷的原因，陸醫生說要你要安心靜養。」候文華語重心長的解釋著，「不能做。」在她耳邊低低的補上這一句。

「陸醫生說的？」彭慧征征的看著眼前的男人，看到他點頭。

那他為甚麼不早些說？害她這兩天的心情好像坐過山車似的。

明明是一句話就能解開的誤會，卻把她折磨了那麼久。

「啊！」彭慧覺得很鬱悶，生氣得叫了出來，兩個拳頭握得緊緊的。

「乖，一會我送你去瑜珈班。」候文華看著她傻氣的動作，寵溺的低笑著。

「不去。」想起自己是為了取悅這個男人才報名的，她心情更鬱悶了。

「那你昨天怎麼報名了？」他也很奇怪，她怎麼會一口氣報了一星期三天的瑜珈班。

「還不是因為你。」彭慧想也不想便說了出來。

嗯，候文華挑眉看著她，似乎是打量著甚麼。

看著女孩臉上淡淡的紅暈，所有事情好像一下子清明起來了。

「瑜珈可以提升身體柔韌度。」候文華摟著她的腰，淡淡的語氣裏此刻有著濃濃的曖昧「我喜歡。」。

彭慧把羞得脹紅的小臉埋在這個討厭男人的胸膛裏。

恭喜你成功召喚出樓主

更住篇短短地先

馬騮從後視鏡中偷偷的看了眼後座的男人，他覺得自己的心快興奮得要跳出來了。

候先生就在後座閉眼假寐著，眉眼之間有著殺伐果斷的威嚴，懾人的氣勢簡直是噴薄而出。

他跟在候先生身邊三年了，一直是候先生身後擁擁簇簇的其中一員。

今天，他馬騮終於走進了核心的內圍，教他怎樣不興奮。

阿昌從窗前的紙巾盒抽出幾張紙巾扔向那個頂替了阿廣位置的馬騮。

這小子太不淡定了吧。

現在已經是十月微涼的天氣，他卻滿頭大汗的坐在這裏。

阿昌低頭看了看腕錶，時間差不多了，把視線投向那個右邊路口的方向。

一抺纖細的身影映入眼簾。

「候先生」阿昌轉身向後恭敬的說著。

候文華睜開了眼，看著那個正在向自己跑來的女孩，心頭暖暖的。

她總是這般莽莽撞撞的，這樣的跑著過馬路，很容易會出意......

向來一眼關七的眼角此時睄到了那輛高速行駛著的客貨車。

輕輕一推

9點出下一篇

「喵～」好像是從那個破破爛爛的紙皮箱傳來的。

彭慧轉了過去蹲下身察看。

啡黑相間的老貓卷縮著身體在瑟瑟發抖。
其中一隻眼睛還有點混濁，瞳孔渙散的，應該是瞎了。

好可憐，一看便知道是被主人遺棄了。

彭慧忍不住伸手抱起牠，想要給牠一點溫暖。

很乖，老貓乖巧的依在彭慧懷中，眼睛舒服得瞇了起來。

她還以為貓應該是很高傲，不給踫的。

手下忍不住去逗弄這隻老貓，心裏高興得很。

突然，頭上的光線被遮擋了一大半，彭慧下意識的抬起頭來。

一抬頭便看到臉色可怕得嚇人的男人，心裏一驚。

她好像沒做錯甚麼。彭慧有些無辜的想著。

手不自覺的摸了摸懷中的老貓。

又好像有的。

這個男人有潔癖。

看到她抱著這骯骯髒髒的流浪貓肯定是生氣了。

下一秒，她被拉起連人帶貓的抱進這個男人懷裏。

男人的心跳得很劇烈，她隔著衣服也能感受得到。

完了！他是不是很生氣？

但很生氣又為甚麼會抱著自己？

彭慧都被這個男人搞得有點糊塗了。

她和這個高深莫測的男人這麼多年了，也沒曾有過一刻知道他的心在想甚麼。

不過，不要緊，她還有一輩子的時間。

總有一天，她會看得清的。她靠住男人的肩，心裏甜絲絲的。

視線被前方的混亂吸引住。

原來前面路口有輛客貨車撞到了推著手推車的婆婆，紙皮被撞得散滿了一地。

有個染著白金色頭髮的男孩子扶著婆婆到一旁休息，細心的為婆婆察看傷勢。

那孩子很年輕，好像只有十七八歲左右。

但有點遠，彭慧看不清他的臉。

現在好心地的男孩子不多，彭慧心裏有點概嘆。尤其是染著這樣髮色還好心地的男孩子。

「喵～」懷中的老貓被擠壓得不舒服，不滿的控訴著。

男人猛然鬆開了她，看她的眼神仍然是陰陰冷冷的。

彭慧看著修長的手指緩緩挑開西裝外套的鈕釦。

這是要打人的前奏嗎？

彭慧抱著老貓的手不自覺收緊。

那件外套一下子扔向後面的手下，下一秒，便被穩穩的接住了。

「放下。」候文華伸手理著袖口，沒有去看她，聲音冷得沒有一絲溫度。

「文華，牠很可憐，都沒有人要牠了。」彭慧抱著老貓的手又緊了點，可憐兮兮的看著眼前的男人。

看到男人沒有反應，大著膽子問了句，「我可不可以養牠？」好像意識到自己的要求有點過份，彭慧聲音低低的再說了句「至少送牠去看獸醫。」。

候文華看著眼前的女孩，不知道當初怎會看上這麼呆頭呆腦的一個她。

都27歲了還像個未長大的孩子似的，一點危機意識也沒有。

要不是那個老眼昏花衝了出來的阿婆擋住，她差點就要被那輛車撞上了。

自己急急忙忙的跑過來卻看到她在玩貓，還玩得不亦樂乎。

他都恨不得要親手挰死這個傻乎乎的女孩，但看到那雙可憐兮兮的眼睛，好像所有怒火一下子熄滅了，取而代之的是心疼。

果然，這個女人，對心臟不好。

「上車。」仍然是冷冷的雙音節，男人說完便大步向車的方向走去。

彭慧還一頭霧水的站在原地，抱著貓動也不動的。

阿昌伸手去接過彭慧手中的貓，轉身交給了身後的手下，做了個請的手勢，示意她跟上。

上車時，彭慧還戀戀不捨的看了那隻老貓幾眼。

剛才不知道那個仆街在背後推了她一把，幸好她那輛手推車卸去了大部分撞擊力，否則她恐怕不死也殘。黃婆婆揉著紅腫的腳踝，看著這個蹲在地上幫她執拾著紙皮的男孩，心裏猶有餘悸的想著。

「婆婆，坐上來吧」男孩拍拍手推車，車上放著一疊疊得整整齊齊的紙皮，「你要去哪裏，我推你。」，
男孩的聲音很好聽，看著黃婆婆笑得眉眼彎彎的。

「孩子，婆婆還沒多謝你。」黃婆婆笑呵呵的坐了上去，「你叫甚麼名字？」。

這孩子啊，心靈手巧的，紙皮疊得比她還專業，坐上去很舒服。

「叫我光仔吧。」是男孩爽朗的聲音。

黃婆婆不禁回頭看了看推著她的男孩，頭髮雖然染得白白的，但長得很眉清目秀，最重要的是心地好。

心想如果她有孫女的話，肯定要給他介紹。

畢竟，這年頭心地好的男孩子不多了。

今晚仲有冇呀

對唔住 遲左d

-------------------------------------------------------------------------------------

彭慧看著身旁這個冒著寒氣的男人，心頭湧上一股濃濃的沮喪。

整個晚上他也冷冷的看著自己，她都不敢用抱過貓的手來踫他了。

一回家便去把自己洗得乾乾淨淨的，打算好好的靠在他懷裏撤撤嬌。

怎料還沒踫上他，他卻把自己趕下床了。

想著想著，心裏愈發的沮喪，索性轉過身不去看他。

早上明明還好好的，這個男人怎麼說變就變。

候文華看著身旁這個背對著自己的女孩，心頭有著淡淡的苦惱。

整個晚上她也對著自己鬧情緒，話也不願對他說。

一回家就躲在浴室裏，久久也不出來。

到出來了頭髮還未乾透就要上床睡，這樣很容易生病的。

他以前已經說過不少次，她總是這麼不長記性，現在還和他鬧情緒。

早上明明還好好的，這個女孩怎麼說變就變。

雙人床上兩個人各據一方，這樣的畫面這三年來屢見不鮮，這一次還是要一樣嗎？彭慧悲哀的想著。

再來一次，難道他們還是要走上同樣的結局嗎？

怎麼可以？

這一次，無論如何她也不會再傷害他，不會再離開他。

「文華～」她轉過身一下子環上男人的腰，眼睛水汪汪的看著眼前的男人，聲音軟軟的。

候文華挑眉看著這個變化有些大的女孩，上一秒還在生氣，現在又摟著他。

不過，這嬌嬌軟軟的樣子，很誘人，他喜歡得很。候文華忍不住撫上女孩柔軟的青絲。

她的髮絲很軟，他一下下的摸著摸著身下好像有點渴望了。

陸醫生的話言猶在耳，候文華向來沉靜的眼眸劃過一絲苦惱。

彭慧覺得好像有個熱熱的東西頂在她的小腹上，她呆了一會，一道狂喜頓時襲上心頭。

原來，他對自己還是很渴望的。手下摟著男人的手也更緊了。

「文華，讓我幫你。」女孩頭垂得低低的，羞答答的說著。

候文華低頭看著這個攪亂他心湖的女孩，心裏有著前所未有的觸動。

這三年來，她一直找著形形色色的藉口來拒絕他。

當一個女人不願再和你有身體上交纏，是否代表著她的心也排斥著自己？

他可以容忍她的任性、她的小遊戲，但絕不能容忍她的心不在。

終於有一次，他忍不住想要得到她，她的態度讓他感到不安了，他迫不及待想要去確定她的心還在。

是的，這個女孩教會了他患得患失。

但看著那一滴滴落下的淚珠，看著她那眼底的絕望，那一刻，他覺得自己的心一下子撕裂了。

那晚，他坐在樓下的花園看著那開滿整個花園的勿忘我，喝了一整夜酒。

他還記得那天從花匠口中得知到它的花語，他高興了一整天，是那種喜形於色的高興。

在天快亮的時候，他對自己說，她只是迷路了。

總有一天會回來，總會有那一天的。

是現在嗎？

他由著女孩把他帶到床尾，他很想看看她能為他做到那一步。

三更完成
聽日見

聽日見

上半甜

----------------------------------------

彭慧雙膝併攏的跪在男人前面，目光虔誠的看著他。

小手顫顫的撫了上去，好像有些好奇的摸著，白嫩的小臉靠得很近，近得還未踫上小臉已經被烘得熱熱的。

他那裏像火爐似的，燙得她快睜不開眼睛來。

隔著深色的內褲輕舔了一下，女孩抬眼向上試探的看著男人的反應。

他始終臉涼如水，看不出甚麼表情的，又好像是在默許著她的動作。

小手有些笨拙的拉開深灰色的內褲，昂揚急不及待的彈跳了出來。

彭慧雙眼盯著那根挺立的昂掦不自禁吞了吞口水。

一想到這麼巨大的東西曾經進入過自己的身體裏，她忍不住打了個冷顫，腿根也有點發軟。

但她還是怯生生的緩緩靠近。
粉色的舌尖剛踫上昂掦的頂端，便被燙得縮了回去。

傻氣的小動作落入床上男人的眼中，勾起了更深的慾望。

男人伸出大掌套弄了昂揚幾下，接著輕輕往後拉，深紅色的頂端很光滑，此刻正毫無遮蔽的竪立在女孩臉前。

她抬頭看著眼前這個高高在上的男人，那性感的喉結此刻上下滾動著，小腹平坦而堅實，還有兩腿間那奮張的昂揚。

彭慧終於鼓起勇氣，張口含住了那曾經帶給她無上快慰的昂揚，抛開羞恥來取悅這個男人。

但只含進了大半個頂端，她便覺得小嘴被撐得快要裂開。眼淚一下子被逼出來了。

小小的臉頰被撐得脹鼓鼓的，艱難的一口一口吞吐著男人的碩大。

候文華覺得下身的傳來的快感強烈得快把他整個人炸開。

溫暖潮濕的口腔，還有那條軟綿綿的包裹著頂端的丁香。

還有一大半莖部留在外面，小口貪婪的想要吞進更多，但頂端觸踫到深處，反射出強烈的噁心感，嚇得她把口裏的昂揚吐了出來。

她怯生生的看著高高在上的男人，那雙漂亮的眼睛滿是脆弱，眼裏還有著㶑灧的水光。

候文華有些心疼了，伸手梳著散亂的青絲，她出了很多汗，幾根髮絲被汗水打濕粘在小臉上。

她這個樣子很誘人。他伸出拇指擦去了她眼角的水光，接著把女孩從地板拉上床，按在他的懷裏。

彭慧柔順的靠在他的懷裏，候文華能感受到她的身體仍害怕得微微顫抖著。

他還怎麼捨得要她繼續下去。

究竟隻惡鬼係咩

做咩jer

絲打睇咗前傳未

出文喇樓主

睇左啦

「惡鬼」係男主嘅控制慾？

寫緊啊
下一篇會形勢逆轉

可以咁理解
類似係佔有慾，控制欲
本身男主嘅控制同佔有慾已經好強
後來會發生一連串事令到

候文華拉過一隻小手放在唇邊，伸出舌頭一下一下輕舔著女孩柔軟的掌心。

手心癢癢的。

很舒服。

彭慧覺得她的身體愈發的蘇軟，軟得成了一灘水，整個人都灘在身後的男人身上，舒服得目光也有點迷離起來。

直至手心傳來一股燙人的灼熱，她才猛然睜開眼，看著男人竟然拿著她的手來套弄他那裏。

彭慧羞得滿臉通紅，別開了視線。

候文華把女孩嬌羞的樣子收在眼底，眼底閃過一道精光。

「害羞甚麼？」在她耳邊低低的說了句。
「你剛才還親過他。」說完還色情的把舌頭伸入她敏感的耳廓裏，做著恰似男女交歡的動作，惹得她叫了出來。

她覺得這個男人真的很討厭，在床上總是變著方法來戲弄她。

但這個惡劣的男人，她喜歡得很。她再也不會把他弄丟的。

彭慧心頭一暖，親上了男人好看的薄唇，正打算要飛快的退開，卻被男人的大掌壓在後腦，緊咬的牙關敵不過強勢的舌尖，只好鬆開，任由那條靈巧的舌頭長驅直入。

他候文華是甚麼人啊？眼觀六路，耳聽八方，一出手便是快、狠、準的把對手拿下。

這個小傻瓜又怎會是他的對手。候文華得意的想著，舌尖更是用力的推擠著那條小舌。

彭慧快要透不過氣來，但又抵抗不了。

他實在太強勢了，或推或吮的逗弄著，自己根本毫無反抗能力，只能繼續被迫的承受著這個充滿掠奪意味的深吻。

手下的灼熱愈發的滾燙，男人的大掌更是用力的挰著她的小手，套弄那燙人的巨大。

身下傳來陣陣蓄勢待發的快感，候文華更用力的吸啜著那條丁香，然後又更用力的推擠她，直至抵上敏感的喉心，女孩的身體顫抖得很，才稍稍退開了點，接著又是另一番掠奪。

彭慧覺得很羞恥，自己就好像一個洋娃娃，被這個男人肆意的玩弄著自己的身體。

想著想著便委屈得掉下淚來。

滑落的眼淚打濕了那隻按著她頭的大掌。

候文華起初以為是剛才吻得太深，把嬌弱的她逼出淚來，加上身下箭在弦上的慾望，把他的理智再度甩開，握著那隻小手更急速的上下套弄。

下一秒，淚珠以更洶湧的姿勢滑落，終於成功的再度抓住男人的目光。

候文華看著身下淚流滿臉的女孩，終於結束了在女孩口裏的掠奪。

大掌也停下了動作，但還是緊緊的握住那軟若無骨的小手。

重獲自由的女孩，大口大口的喘著氣，她從來也沒覺得能夠呼吸的感覺是這麼好。

這個女孩在床上流的眼淚比甚麼也多。

候文華看著仍在喘著氣的女孩，飽含情欲的目光此刻有些拉長。

---------------------------------------------------------------------------

記錯咗 下篇先係形勢逆轉

睇到佢喊就笑了

佢一陣就喊唔到架喇

「怎麼了？」哭得他的心也揪緊了。

他有些懷疑彭慧是不是在玩他，每次撩起了他的慾望又擺出一副再也受不了，快要崩潰的樣子。

好了，他都退而求其次的解決被她撩起的慾望。

在他再過幾下就要迸發而出時，又哭得這麼淒厲，讓他都心生不忍了。

如果被他發現她是故意的，他這次一定要把她弄到死在床上，候文華陰沉地想著。

彭慧看到男人陰沉沉的目光，不知道要怎麼和他交代。

她不知道他怎麼會停下來的，雖然她剛才哭得淒厲，但手底下的脈動她卻感受得清清楚楚，她知道那時他應該是蓄勢待發著。

那個那麼興奮的時候停下，肯定會把男人逼瘋的。

她很清楚，因爲她曾經親身體驗過。

彭慧眼中明顯的心虛，咔一聲，點燃了男人心底藍色的火陷。

為什麼是藍色的？

藍色的火表面看來冷冷冰冰的，但卻溫度奇高，一不留神便會被燒得屍骨無存。

「很好玩嗎？」候文華的目光很溫柔，聲音也是陰陰柔柔的。語畢還伸出指尖憐惜的拭去女孩眼角的水光。

「對...對不起。」彭慧覺得自己的心快跳出來了。她征征地看著那熟悉的眼神，她知道自己這次是死定了。

對不起，這三個字，終於隱去了男人的最後一點憐惜。

握著她的大掌鬆開了，下一秒，彭慧覺得自己的身體被一道力扯向床頭。

「陸醫生說不可以的。」彭慧急呼呼的把唯一的護身符抛出。

候文華此刻正把那個可惡的小腦袋牢牢的按在柔軟的枕頭上。

「讓陸醫生去死。」這句他是用吼的，震得她耳朵一疼，眼睛也跟著閉起來了。

待她睜開眼，看到的畫面讓她羞得小臉脹紅。

候文華一手扶著床頭的銅色的雕花鐵框，一手扶著奮張的昂揚，就這樣跪騎在她臉前。

有力的小腿還一左一右的分開分別壓著她纖細的手腕。

「你是自己來，還是由著我來？」
這是他給她的最後一絲仁慈。
候文華居高臨下的看著她，眼底陰沉得可怕。

她可不可以不選！
這樣的姿勢要怎樣自己來？

但由著他來肯定會被弄死的。

彭慧急得眼淚也掉下來了。

「很好，那我幫你選。」男人冷冷的聲音落下。

其實有冇人想睇佢地咁樣嘅甜

定係我下一篇已經係第二朝

兩樣都得(冇答過)

正呀喂
又要等呀

唔得咁架喎

絲打 有些美好是值得等待的

雖然咁嘅甜都唔會點美好

咁你幾時出文呀

新讀者
有言情小說嘅感覺

加速緊
爭取今晚可以出到兩篇

幾時有文呀

應該9點有架la

咁耐

以下章節涉及危險行為，敬請家長指引。

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

候文華一手撐著床頭的鐵框，另一隻原先扶著昂揚的手鬆開了，在揉著身下女孩的下顎。

他把堅挺的昂揚移到女孩的嘴邊，挺腰作勢抽動，光滑圓潤的頂端一下下的蹭摸著那兩片軟軟的唇瓣。

女孩羞得不敢睜開眼，這樣的姿勢光是想像已經覺得很羞恥。

突然，下顎被一道力強勢扳開，女孩被迫張嘴含住那雞蛋般大的頂端，臉頰被撐得脹鼓鼓的。

柔軟的丁香被突然入侵的昂揚擠壓得掙扎起來，軟軟的舌尖重重的打在男人敏感的鈴口，觸電般強烈的快感閃過，惹得候文華忍不住向後退了少許。

「舌頭放平點。」男人冷硬的聲音有著惱怒。

彭慧當然感覺到剛才男人的激動，她不敢想像如果他剛才真的忍不住釋放了，那隻一直在下顎揉著的大掌會不會一下子捏斷了自己的頸。

彭慧深吸了一口氣，把小舌放平，放鬆著下顎讓男人更容易進入。

碩大的昂揚一點一點慢慢沒入女孩的小嘴，晶瑩從久未合攏的嘴角溢瀉而出。

太深了，很難受，彭慧忍不住想要伸手去推開男人的腰，可惜手腕被有力的小腿一左一右的拑制著，動彈不得。

男人原來挾制著女孩下顎的大掌轉為揉著被撐得微微突起的咽喉，試圖讓她放鬆下來。

緊繃的喉心得到紓解漸漸放鬆下來，男人一個挺身，身下的女孩又吞進更多了。

「嗚~」喉心被異物觸踫反射出強烈的噁心感，發不出聲音的女孩忍不住嗚咽起來。

圓潤的頂端不斷往更深處裏擠，彭慧覺得好像有種被撐開了的感覺，被牢牢挾制的雙手徒勞的掙扎著。

下身感覺到熟悉的吸吮感，候文華有點驚訝，沒想到她這裏也有褶皺，裏面的褶皺正把昂揚逐少逐少往深處拖。

雖然他們以前也有這樣試過，但從來沒有一次有過這樣的深入。

如果不是這次真的被她激得怒火攻心，他也不會忍心這樣對她。

這個女孩真的要好好管教一下，都快要爬到他頭上了，男人陰沉的想著。

腰間一沉，昂掦終於整根沒入身下女孩的小嘴。

「嗯～」女孩痛苦的嗚咽著，眼淚像擰開了水龍頭一樣洶湧而下，緊抓著床單的指尖也發白。

深陷慾望的男人扶著床頭的鐵框，胯下開始抽動起來，每一下也重重的撞進身下女孩的小嘴裏。

敏感的食道被撞得生疼，不自覺地緊縮著，裏面的褶皺更是死死的拉著那作惡的昂掦，每一下挺動也牵引出更強力的吮吸。

女孩的臉頰隨著昂揚的抽動一裏一外的被推拉著，騎乘在上方的男人看到這淫靡的畫面，一股前所未有的征服感洶湧而上，身下的動作也愈發的失控瘋狂。

女孩被撞得深陷在軟軟的枕頭，被迫的承受著這異常的深入。

「唔……」壓抑的低吟從男人喉間溢出。

内璧溫熱的吸啜帶來極度的酥爽，身下強烈的快感積聚得愈來愈多，男人抓緊床頭精緻的雕花鐵框，腰間抽動的速度越來越快。

突然，男人的身體一僵，腰更是狠狠往女孩的小嘴裡挺進，一隻手用力的將女孩的頭按向下身。

一聲嘶啞的低吼，小腹一緊，一股滾燙的熱液噴在被撞得生疼的食道裏。

彭慧覺得好像一下子無法呼吸了，滾燙的熱液刺激著敏感的食道想要往外吐，但被碩大的頂端堵住了喉嚨，她難受得拚命的掙扎起來，眼睛因缺氧而變得通紅。

原本還浸沉在釋放後快感的男人，看到身下女孩痛苦的掙扎急忙的退了出來，把她拉起身，大掌用力的拍打她的背。

彭慧趴在床邊猛咳，咳得眼淚也掉下來，薄弱的肩膀在劇烈的顫抖著。

候文華拿來熱毛巾，伸手把虛軟無力的女孩抱在懷裏，溫柔的拭擦著那張有些狼狽的小臉。

眼睛泛著一層薄霧，白嫩的臉頰此刻染上誘人的紅暈，兩片薄薄的唇瓣被磨擦得有些紅腫。

這副飽受淩辱可憐兮兮的樣子，令候文華忍不住想要親上那紅得嬌豔欲滴的小嘴，好好疼愛一番。

女孩別過臉躲開，委屈得嗚咽起來。

「好了，不踫了。」候文華柔聲的哄著。

「要不要去洗澡？」她出了很多汗，身上粘粘糊糊的，肯定很難受。

還是沒有反應，看樣子是打定主意不理他。

「疼～」小手顫顫的摸著喉嚨，可憐巴巴的看向身旁這個罪魁禍首，聲音小小的哽咽著，還好像有些撕啞。

「讓我看看。」候文華伸手撫上女孩緊閉的唇瓣，素來平靜的語氣此刻竟有些焦躁。

應該是剛才太用力，弄傷了她。

她裏面那麼軟，那麼嬌弱，本來就不應該用來做那種事的，候文華的心此時有著罕有的悔意。

至少應該輕力點。

彭慧看著男人向來陰陰寒寒的臉上有著少有的緊張，胸口一暖，心裏的委屈也好像消散了不少。

她很久以前便清楚這個男人是個眦睚必報的人，犯了他忌諱的，他從不放過，即使是她。

那時他們剛在一起不久，她不知好歹的在床上玩了個小把戲，犯了男人的忌諱。

他拉著自己的手捆綁在床頭，目光專注得令人生寒。

看到那嚇人的眼神，她都怕得快死了，哭著求他放過自己。

他綁著她的手，冷冷的說了句，他也許會心疼，但絕不會心軟，接著，便是狠狠的掠奪。

直至看見他處事的狠勁，手段的狠毒，她才明白那才是這個男人的天性。

這男人天性如此，她不怪他。

就好像你惹怒一頭雄獅，就注定了要承受他的怒火。

彭慧enjoy啲會更好

女好難enjoy
下次寫番正常甜

如果佢係愛文華 應該會enjoy 啲
加番啲m既性格比佢

佢本身都有d M向
我仲諗住後面瘋狂加S比男主

今晚冇文嗱？
又唔好太激掛

冇la
仲寫緊

得一篇有啲少喎樓主

寫果篇甜已經榨乾晒d心力
最多今日兩更

真巴？

絲打覺得寫成點
甜唔甜

出住少少先
-----------------------------------------------------------------------------------

彭慧看著枱面上那碗熱氣騰騰的白粥，甚麼食慾也沒有了，目光狠狠的瞪著對面的男人。

這男人是在變著方法來玩弄自己嗎？

她愈想愈生氣，一下子推走了那碗可惡的粥。

力氣有點大，好像是真的生氣了，裝得七分滿的粥瀉了點出來。

「不是說喉嚨疼嗎？」候文華拿起餐巾動作優雅地輕印著嘴角。

彭慧覺得這個男人真是非非常常的討厭，她不想再和這個討厭的男人一起待在飯廳裏，站了起來起身要往外走。

「疼得吃不下東西？」候文華挑眉看著她，眼裏有著明顯的打量「那一會叫醫生來看看。」聲音溫溫和和的，但結尾的聲線有點高，給人添了幾分輕浮的感覺。

看著對面那個坐下來乖乖吃著粥的女孩，候文華的嘴角忍不住上揚。

他是故意的。

他很喜歡調戲她，看著她跟自己生悶氣，看著她的喜怒哀樂都被自己主宰，他就會有種她是真的屬於自己的感覺。

這三年來她一直拒絕和自己交流，言語上的、身體上的、心靈上的。

他們之間就好像變成了一場他自己的獨腳戲。

但現在，她回來了。

接下來，將會是他們的對手戲。

這埸戲，至死方休。

冇人等我輕輕一推先

呢啲男人真係令人又愛又恨
樓主加油

我都覺
所以我俾多個佢選

有第三者 ？

佢今晚出埸
如果我寫得切

出多少少先

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

彭慧覺得自己被這個陰險的男人吃得死死了。

昨晚那樣粗暴的對待自己，現在又這樣戲弄她。

半點也不像以前那個會把她捧在手心裏呵護的男人。

她都有點懷疑他是不是在報復她？

昨天那句話很可能只是他誘敵的手段。

畢竟他是個這麼眦睚必報的人。

彭慧這樣想著想著，心情愈發的低落，放下了瓷羹，推開了那碗粥，不想再吃了。

候文華看著還有大半碗的粥，伸手把粥推回她臉前。

彭慧孩子氣地又再推了出去。

「把它吃完，有禮物要給你。」候文華聲音柔柔的哄著，伸手把粥再次推回她臉前。

彭慧有些小孩子心性，聽到有禮物眼睛立刻亮了，小手再次拿起瓷羹，多吃了幾口。

看著她喉間吞咽的動作，嘴角還沾上點點來不及吞咽的白粥。

對面的男人有點唇乾舌燥，身下也開始滾燙起來。

候文華覺得自己的思想怎麼愈發的齷齪，看著她吃東西也能生起慾望來。

彭慧吃不了幾口，又放下了瓷羹。

「吃飽了？」候文華看著她，語氣裏有著明顯的不滿。

食量這麼少，怎樣才能養胖點。

不行，得讓她多吃幾口。

「昨晚吃飽了。」軟軟的聲音還有些嘶啞，聽起來好像是很委屈的樣子。

候文華再也忍不住要上揚的嘴角，喜形於色的笑了出來。

他有多久沒有這樣笑過?
應該至少也有三年了。

候文華心頭暖得很，走了過去，拿起餐巾溫柔的拭去她嘴角那些令自己想入非非的白粥。

那雙漂亮的眼睛就這樣一眨一眨的看著自己，看得他有些走神，手底下的動作也不自覺地停下。

候文華扔下餐巾，再也忍不住想要俯身吻上那兩片自己心心念念的唇瓣，卻被身下的女孩躲開了。

看來昨晚是真的嚇壞了她，候文華心裏苦笑著。

(留個正評先 )
好好睇啊加油

多謝你
執緊下一篇
應該六點出到

唔好有第三者啦 佢地繼續sweet落去

候文華伸手喚來傭人，低聲交代了幾句。

傭人抱進來的是那隻啡黑相間的瞎眼老貓。

彭慧立即伸手接過傭人手裏的貓，抱在懷裏逗弄著，心裏高興得很。

「不淮讓牠進房間。」候文華退開了一步，聲音淡淡的交代著。

彭慧此刻所有的心思已經被貓抓住，根本聽不進男人的話。

居然敢無視他！

但是看著這個傻呼呼逗著貓玩的女孩，這個這麼可愛的女孩，他怎樣捨得對她生氣。

「要叫甚麼名字？」候文華目光如水，柔聲的問著。

彭慧看了看他，又看了看那隻老貓，低頭像是思考，良久才開口說話。

「紅豆。」古來，紅豆作相思。

「紅豆？」候文華心裏有著隱隱的高興，看著彭慧的目光有點深邃。

這個女孩真是知道怎樣觸動他的心。

但轉頭看到那隻暮氣沉沉，還瞎了一隻眼的老貓，心中卻有點不滿。

他們的紅豆怎能是這樣臉目可憎的老貓？

就算不是充滿新生活力的小貓，也應該要是隻精力旺盛會張牙舞爪的貓兒。

「我送你一隻新的。」候文華承認他對這件事情有些執著。

「我只要牠。」彭慧放下了那隻貓，伸手環上候文華的腰「我也只要你。」低低的在他耳邊說著。

候文華摟著她的腰，低頭欲吻未吻的揣摸著那兩片軟軟的唇瓣。

溫熱的氣息灑在彭慧的臉上，她有些受不了，這個男人真知道怎樣誘惑她。

「不要太深。」彭慧再也受不了，沙啞的嗓音低低的說了句，便主動的吻上了這個可惡的男人。

候文華沒想到她竟會主動吻上他，他原本是等著她開口允許，沒想到她也是如此強烈的渴望自己。

他心裏興奮得很，立刻反客為主的奪回主控權。

把女孩抱起，壓在飯桌上舌尖纏繞，極盡纏綿的擁吻著。

同一個清晨，另一個國度。

一個啃著檳榔的手下看到駛近的蓮花跑車，急急忙忙的指揮保安打開緊鎖的電閘。

男人修長的腿從跑車裏踏了出來，大步向中間那被花海擁擁蔟蔟圍繞住的白色別墅走去。

濃烈的花香撲鼻而來，男人邊走邊掩著鼻子，心裏想的是一個大男人住在這樣的房子怎樣受得了，不被噁心死也會被這香氣薰死。

大家估唔估到間屋係邊個住

佢地會sweet多一排

加速加速
樓豬加油

9點出
絲打睇住前傳先

成日都一啖砂糖一啖屎

冇屎啊
佢地不知幾甜蜜

「這麼早，昨晚沒玩好嗎？」攤在沙發裏的韓錚頭也不抬的揶揄著這個浪蕩的男人。

「年輕嘛，就是這樣的精力充沛。」剛進來的男人邪魅的笑著。「那邊怎麼了？」放肆的神情稍稍收斂。

男人打開茶几上的印著Hecho a Mano字樣的雪茄盒，抽出一枝雪茄，湊在鼻尖前，湊了一會才點燃。

雪茄被緩慢的旋轉著，頂端處已經有些焦黑，邊緣呈著一圈灰白，那被一環套一環緊緊圈住的核心處已經有著星星火花，雪茄輕煙裊裊的燃燒著。

男人吸了一口，呼出縷縷青煙，閉眼享受著那多變的餘香。

「聽說前天剛和我們的白爺談合作。」韓錚坐起身，神情也多了幾分嚴肅。

他們早年跟在白爺手下，後來出來自立門戶，這幾年他們在T城的船運界和白爺已經大有分庭抗禮之勢。

「昨天還派了人去V國見院良越，如果成事的話，他就等同掌握了源源不絕的貨源，看來這個候文華野心不小的。」韓錚拿起桌上的紅酒泯了幾口，說到那個名字時還刻意停頓了一下，似是想揣摩對面那人的反應。

男人睜開眼，看著指尖飄著的裊裊青煙，小口的吸了一下，隨即呼出，口腔裏的餘香好像起了變化。

有點重，這次的味道不太好。

抽雪茄始終太多變數了。

要不慍不火，還要有耐性。

輕輕一推
12點仲有篇短短地

「哥呢？」男人盯著指間的雪茄若有所思的想著。

「聽傭人說，好像是抽了一整夜煙。」韓錚下頷指了指樓上書房的方向。

男人沒有耐心等待下一次循環，把雪茄隨意的按在煙灰缸裏，站起來大步往樓上走去。

推開木門，書房瀰漫著嗆人的煙草味，伸手撥開雲霧終於看清了那個坐在黑色大班椅上的男人，男人眉頭深鎖，目光深邃，好看的薄唇此刻緊抿著。

留意到他指間夾著的是香煙，而不是常年鍾愛的雪茄。心裏隱約有種好像甚麼正要破繭而出的預感。

「下手吧。」薄唇微張。

不是一直說還未是時候嗎？這三年都忍得了，怎麼這兩天會讓他這麼沉不住氣？剛進來的男人挑眉有些疑惑的打量著他。

「決定了？」良久，他才開口慎重的問了句。

畢竟，開弓沒有回頭箭。

對面的男人沒有回應，伸出指尖揣摸著一旁的相框，目光似是有著幾分痴迷。

「少希」男人低聲喚著這個連他也覺得有點陌生的名字，語氣溫柔得詭異。

彭少希被這溫柔的語氣弄得渾身一寒，忍不住打了個冷顫。

「行了，我去打電話給那小子。」他最受不了他這副深情款款的樣子。

男人拿起那相框，吻上了那個笑得眉眼彎彎的女孩，眼裏閃著勢在必得的光芒。

從前的唐慕凡，按捺著不捨也要讓她去過她想要的生活；現在的殷奪，不惜代價也要奪回屬於自己的愛情！

彭少希看到殷奪眼底裏的痴狂，心裏不禁有點慨嘆。

眼前這個男人用二十多年的深情織成一個網，威迫誘哄，機關算盡，你怎能不賞臉入局。

會唔會有人想睇彭慧同唐慕凡嘅故事

彭慧同文華多甜啦

會嘅
如果同慕凡呢

比文華知道咪........

其實我仲捉摸緊彭慧對慕凡嘅會係咩感情

定係你地想睇彭慧同文華漸行漸遠果三年

Why not both

樓主呢掛住睇parapara 櫻之花
1粒字都未打過
今晚可能冇文

hola hola

又好似寫得切 出住少少先

-------------------------------------------------------------------------

回憶篇 - 假如愛有天意

「當天邊 那顆星出現
你可知 我又開始想念
有多少愛戀 只能遙遙相望
就像月光灑向海面......」

他叫唐慕凡，在那個人人也叫啟光、耀國的年代，這個名字好像有些出塵脫俗。

他父親是個算命的，說願他一生平凡，生於安樂，也死於安樂。

那時候他覺得奇怪，那個為人父母的不是都希望兒女成才，光耀門楣的。
直至很久很久以後，他成了T城站在高處的殷奪，他才明白父親當年的期盼。

他很小的時候便知道他並沒有母親，唐慕凡只不過是個一夜風流後的產物。
他還知道父親心裏藏了一個女人，一個他愛而不得的女人，一個他不能愛的女人。

父親房裏有個木櫃，裏面放了很多奇奇怪怪的東西，用過的紙巾、長長的頭髮、一些寫著娟秀筆跡的紙張便條，還有件有些破舊的內衣。

他認得那娟秀的筆跡，和彭阿姨家門前的揮春上很像。

他得知了這個天大的袐密以後，看著那家人時，目光總會比以往多了幾分探究。

父親和彭阿姨的丈夫是從小到大的好友，感情很好。
後來，彭阿姨生了一對雙胞胎，父親更是常常帶著他到彭阿姨的家，說是要給他和兩個孩子一起玩。

彭慧小時候很醜，眼睛鼻子嘴巴全都擠在一起，像隻蝌蝌一樣，那時他看著搖籃裏的她，嚇得哇一聲的哭了出來。

他哭得愈厲害，身旁的大人就笑得愈厲害。

那一年他六歲，彭慧才剛出生。

彭慧很笨，不像她弟弟，可能是雙胞胎影響了其中一個發育的關係。
彭慧差不多三歲也不會說話，走不了幾步路便失去平衡的跌倒在地上。

那時候，他每天一放學便去彭阿姨的家教她說話，扶她學走路。
他一遍遍的教著她叫爸爸、媽媽，但更多的是叫哥哥。

後來，有一次他在做功課，一句奶聲奶氣的哥哥從耳邊傳來。
那一刻，他覺得他的心好像停止了。

那一年他九歲，彭慧才三歲。

那天以後，彭阿姨的家成了他的另一個家。

他喜歡上那個溫馨的家，也喜歡上那個小小的她。

她笑起來眉眼彎彎的，像極兩道繽紛多彩的彩虹，驚艷了大地，也照亮了他往後的整個人生。

只可惜，該來的總是會來的。

那一夜，他知道他父親偷偷做了甚麼。
那一夜，他們兩姐弟從此沒有了父親。

他笑著對小小的她說，不要緊，我把我父親給你。
我把我也給你。他在心裏偷偷補上一句。

那一年他十一歲，彭慧才五歲。

過了不久，彭阿姨懷孕了，晨曦出生了。
但彭阿姨並沒有迎來她的晨曦，那個男人不久後又拋棄了她。

彭阿姨情路上一路走來也是趺趺撞撞的，也許她從來沒想過身後有雙無形的手一直在操控著她的人生。

彭阿姨繼續追尋著她的愛情，對著她的三個孩子完全處於放養狀態。

彭慧很粘他，父親也樂見其成，大概是希望從下一代身上彌補他自己的遺憾。

有一次他不在家，彭慧不知怎麼會想到要爬進來找他。

他一開門看到坐在地上哭得一塌糊塗的她，他笑了然後又哭了。

這個小女孩心裏是有他的，這個小女孩是因爲他受傷的。

情不知所起，一往而深。

那一年他十四歲，彭慧才八歲。

有次他帶著彭慧去村口的蝦池釣蝦，蝦上釣了。

那個小傻瓜蹦蹦跳跳的走過來要讓他看，怎料地滑她一下子扭傷了。

她哭得可憐得很，咬著牙說這輩子和下輩子也最討厭蝦。
而他心疼得很，邊揉著她纖細的腳踝，邊哄著她。

那晚，他迎來了人生第一埸綺夢，他覺得自己很骯髒齷齪。
然後，他迎來第二埸、第三埸......

那一年他十六歲，彭慧才十歲。

一陣繼續更埋慕凡嘅回憶

光仔仲會唔會出場

他送她離開，千里之外。

那一年他十八歲，彭慧才十二歲。

他一直認為世界上最深的深愛，莫過於有一個人能主宰自己所有的喜怒哀樂。

時隔一纪，他的所有的喜怒哀樂依然被她牽動。
但她的愛情，原來早已與他無關。

他遠遠的看著，看她過著與他無關的生活。
她喜，他喜。
她悲，他更悲。
可是，人是會貪心的。

那一年他三十歲，彭慧已經二十四歲。

從此，愛讓他的心裏住了隻惡鬼。

「當天邊 那顆星出現
你可知 我又開始想念
有多少愛戀 今生無處安放
冥冥中甚麼已改變」

韓錚是被那哀怨的音樂吵醒的。

他看著眼前這個男人，忽然發現他偶爾流露出來的脆弱，好像全都與那個女人有關。

有時候他會覺得他們這樣做很齷齪，一群大男人去算計，去摻和人家本來好好的愛情。

但愛情沒有先來後到，只有不被愛的人才是第三者。

就是要分先來後到的話，奪哥才算是先來的那一個。

這樣想著，韓錚的心裏好像好過了一點。

回憶篇 - 假如愛有天意【完】

-----------------------------------------------------------------------------
＊假如愛有天意嘅中文歌詞係李健喺2015年填嘅，其實並唔符合故事嘅時候線。 不過音樂呢d嘢係可以突破壃界，跨越時空，大家就唔好考究咁多la

巴打心水清

每一個出埸過嘅人物都有佢嘅價值
好快就會見到佢

寫番文華同彭慧la
----------------------------------------------------------------------------

候文華看著沙發上喀喀笑著的彭慧，再看了看扮成牙膏的周星馳，心裏隱隱有些不悦。

陸醫生說了要她靜心休養的，情緒不要大起大落，她現在還笑成這樣子，真像個小孩子，總不讓人省心。

還有，周星馳不是拍喜劇，怎麼上次會拍出這麼悲情的結局來，還把她惹哭了。

一想起她上次哭得可憐的樣子，心還揪得緊緊。

彭慧看著不停跳轉的電視螢幕，心裏鬱悶得很。

這個男人怎麼會這樣的霸道。

人家明明看得好好的，他一下子就搶過遙控在轉台。

她才不要看國家地理頻道。彭慧委屈的想著，一隻手大膽的偷偷爬向男人剛放下的遙控。

「不淮轉台」這樣拙劣的小動作早就被男人收在眼底，薄唇微張，冷冷的聲音落下，帶著明顯的警告。

那隻小手瑟瑟缩缩的退了回去，彭慧把頭垂得低低的，別過臉的不去看那個欺負她的男人。

「真乖」候文華被她孩子氣的動作逗樂了，忍不住伸手摸了下那顆垂得低低的小腦袋，才抬步向衣帽間走去。

真討厭。彭慧不服氣的在心裏偷偷想著。

「貝加爾湖呈新月形，湖泊位於盆地地形中，周圍有山脈及丘陵環繞，湖泊南北長680千米，面積為31,494平方公里，是世界上最古老神秘、最深不見底的湖泊，被譽為西伯利亞的藍眼晴......」好聽的女聲從電視機傳來。

神秘、深不見底，西伯利亞、眼晴，彭慧被這幾個詞吸引住了，不自覺抬起頭，眼睛征征地看著電視螢幕裏的貝加爾湖。

候文華從衣帽間出來時，看到那個剛才還在生著氣的小女孩，正雙手抱膝的在盯著電視機，看得津津有味。

有這麼好看嗎，候文華挑眉看了眼電視裏那個湛藍的湖。

「接下來介紹的是世界第一大淡水湖，位於北美洲的蘇必略湖......」好看的貝加爾湖沒了，彭慧有些悶悶的嘟著嘴，一抬頭便撞進那雙同樣深不見底的眼眸裏。

貝加爾湖怎麼又回來了。

「文華～」彭慧輕輕的低喃一聲，水汪汪的眼睛仰望著眼前這個男人。

聲音雖小，但男人卻聽得清清楚楚。

怎麼了，剛才還在生氣，不過是換件衣服的時間，她就變得這麼甜得膩人。

是不是又在打甚麼鬼主意，候文華多疑的想著。

「抱抱～」彭慧看著那男人深不見底的眼睛，覺得自己好像快要溺斃在裏面似的。

眼前這個男人是她的最後一根救命稻草，她一定要牢牢的抓穩。

候文華看到女孩可憐兮兮的仰看著他，張開雙臂軟軟的說著要他抱，向來冷硬的心一下子軟得快要溶化了，長臂一伸把她像抱小孩一樣抱起。

「怎麼不是公主抱？」彭慧嘟著嘴，心裏有著隱隱的生氣。

剛才被他淩空舉起，失重感快把她嚇壞了，要不是她及時勾住了他的腰，肯定要被摔在地上了。

「小孩嘛，當然用小孩的抱法。」男人的目光深邃，向來淡淡的聲音竟有了幾分笑意。

彭慧看著那雙深不見底的眼睛，心裏霎時情動得很，忍不住吻上了男人的眼臉。
她想，她好像因為一個人，戀上了一個素未謀面的湖。

「文華～」彭慧喃喃的說著，伸手揣摸著男人濃密的眉毛「你的眼睛真好看，像貝加爾湖一樣好看」。

表示想睇慕凡同埋越行越遠個三年

慕凡寫左la 回憶篇 - 假如愛有天意
遲d可能會用彭慧視角寫一篇

文華同彭慧果三年會好虐心
諗緊點寫好

想知會唔會有人心疼慕凡
佢呵護咗彭慧十二年
雖然為左某些原因要送佢走，但原意係為彭慧好
佢再見翻彭慧果陣，愛人原來已經另有愛人

定係你地其實討厭佢

冇乜感覺喎 樓主你都未講太多佢既野
不過想睇主線多啲

心疼慕凡呀！可能天生就偏心男二

咁又係
彭慧同文華下章少甜

我都係
好鐘意睇男二上位文
但呢個男主咁強勢霸道
男二

深夜一推
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
貝加爾湖？男人好看的眉頭一挑，嘴角卻忍不住向上揚。

這個小傻瓜，她的小腦袋到底裝了甚麼，怎麼可以這樣的可愛。

看著枯燥乏味的節目也能聯想出這樣扣人心弦的情話。

候文華欺身印上了那張說出動人情話的小嘴。

彭慧被男人突然傾身所帶來的失重感嚇得更用力的抱緊他，手臂圈上男人的脖子，兩條均稱的腿盤上精壯的腰，整個人像樹熊一樣掛在男人身上。

彭慧覺得有點難受，這男人的吻太狂熱了，她想躲開卻無路可退，這男人真的成了她的最後一根救命稻草，她一放手便要被摔下去了。

一個用力的吸吮，吸得她舌根也發麻了，無力的小舌酸澀得很，那男人卻更用力的逗弄著。

他每次也是這樣，剛開始還會温柔的、纏綿的吻著，漸漸就會愈吻愈瘋狂，用力的吸吮、用力的推擠、用力的掠奪，每次她都覺得自己好像缺氧得快要死掉了。

「啊～」突然下身被重重一撞，整個身體被撞得抛起再落下，還是落在那個燙人的地方，彭慧被嚇得叫了出來。

居然敢走神！

候文華想著心裏便有些氣了，腰間更是用力的向上撞。

看著那個惹自己生氣的女孩被自己撞得拋高又隨著重力再重重落下，候文華心裏的怒火漸漸熄滅了，卻燒起了另一把火，動作更是愈發的瘋狂，腰間的動作更大。

「不要～」彭慧被這樣的抛抛落落弄得快死了，每一次落下也重重的壓上那熱熱的地方，雖然隔著衣物但仍然燙得嚇人，她感覺到身下漲熱得很，渴望著更深入的接觸，好像已經有些許濕意。

候文華停下了所有的動作，身上的、身下的。他看著這個掛在他身上的女孩，目光飄散迷離，身體軟得無力，明顯已經深陷情欲。

他心裏興奮得很，強烈的成就感洶湧而上。

她是因爲自己才深陷情欲的。

候文華看著女孩仍然迷離的目光，一個邪惡的念頭從腦海掠過。

他把身體軟得成了一灘水的女孩輕放在沙發，解開褲扣，脫下了檔部位置早已皺巴巴的西裝長褲，露出深灰色的內褲。接著握著那細細的腳踝，把女孩的睡褲也脫了下來。

候文華看著那淺灰色，還捆著白色蕾絲的內褲，眼中閃過一抺興味。
淺灰色嗎？
很快也會變深灰色的。

候文華把那兩條均稱修長的腿架在肩上，被束縛住的昂掦就這樣抵在女孩的嬌嫩上廝磨著。

他那裏很燙，很硬，一下下的緩緩上下磨擦敏感的嬌嫩，彭慧覺得有股強烈的渴望正要從身體深處湧出來，她忍不住弓起身扭著腰迎合男人的動作。

候文華看到她身體微微弓起，知道她應該是快到了。

她的身體還是這麼敏感，不過幾下而已。

候文華有些壞心眼的停下了動作，他想看著她在他身下綻放的樣子。

還未到時候，她還可以承受更多。

畢竟，他比她還熟悉她的身體。

我都係呀
平時睇文通常都會鍾意男二多啲
男二通常都溫柔啲 暖啲
寫多啲慕凡啦

正皮&留名 樓主加油

慕凡都係幾溫柔嘅
之於暖就
如果彭慧唔知佢做過d咩
佢都算係個暖男嚟
始終慕凡有d似佢爸爸

慕凡同彭慧短期內都唔會相見住

多謝你
巴打鐘意慕凡定文華多d

btw記得睇埋前傳啊

文華係死前 比彭慧派過帽？ 咁呢加重生左仲有冇帽收

彭慧出走左12次
但每次唔過3日就翻去
我諗生理上出軌應該冇
有嘅話文華點會放過佢

至於重生之後 呢d嘢話唔埋
睇埋落去就知

正評留名

多謝支持
巴打記得去睇埋前傳

輕輕一推

下半甜

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

彭慧覺得自己下一秒就要登上雲端了，但卻一下子被人扯了下來。

她看著眼前這個討厭的男人，眼淚也快要掉下來了。

很難受，身體空虛得很，有種極度渴望被填滿的空虛。

彭慧咬著唇，拼命地想合攏腿根來安撫身體裏那隻燥動的小獸，可是雙腿被男人牢牢的掌控住，分開掛在肩上。

「文華～」女孩可憐兮兮的看著身上的男人，那雙勾人的眼睛裏水光瀲灩，軟軟的嗓音此時飽含情慾，一遍遍的哀求著身上的男人。

「很想要？」男人惡劣地明知故問著，下身還抵著嬌嫩緩緩的打圈，極盡纏綿地研磨著。

「給我～求你～」女孩再也受不住這樣隔靴搔癢般的研磨，失控似的哭了出來，那條不盈一握的小腰扭動得更厲害。

男人看著女孩這副被慾望折磨得崩潰大哭的樣子，淺灰色的內褲勾勒出嬌嫩飽滿的輪廓，上面還暈開了幾朵淺淺的水漬，噯昧非常。

候文華覺得身下被束縛住的慾望正在猛烈地叫囂著，要狠狠的貫穿身下的女孩。

但看著女孩迷離失焦的雙眸，男人突然沒有了要狠狠貫穿的慾望。

他怎麼可以這樣隨隨便便的佔有她。

他要她清清楚楚的親眼看著，自己是如何一吋吋的撐開她、一吋吋的沒入她的身體，和她合而為一，緊密交纏。

「今天先放過你」男人雙手托著女孩仰後的頸，指尖愛憐的擦去瀲灧的水光，腰用力的向前挺動，模仿著男女交歡的動作，被束縛住的昂掦以著凶猛的姿態撞上女孩的嬌嫩。

「啊～啊～」男人強而有力的踫撞帶來了極大的快慰，一股強烈的搔麻感在身下翻滾著，女孩忍不住溢出一串串甜膩的嬌吟。

男人瞇眼欣賞著女孩頻臨高潮的樣子，目光迷離，媚眼如絲，小臉漲得通紅，幾根髪絲被汗水打濕粘在臉上。

女孩的身體此刻微微向上弓起，纖細的頸項向後仰著，曲線優美得不可思議。

很漂亮，也很誘人。

候文華抓住那兩隻不停的在亂抓的小手，放在唇邊一下下親吻著，腰間更用力的撞向女孩的嬌嫩。

「嗯～」女孩的身體突然劇烈的抽搐起來，淺灰色的內褲濕透了，腿根還有些晶瑩滲了出來。

候文華摟著身體仍在一抽一抽的女孩，一股強烈的滿足感油然而生。

她剛才在他身下綻放了。

只有他才能賜予她這樣銷魂蝕骨的享受。

只有，他才行。

彭慧被強烈的快感衝擊得快要死掉，身體使不出半點力氣，腿根那裏還在微微輕顫著。

這個討厭的男人怎麼可以這樣折磨她？
剛才在這樣興奮的時候停下來，她都難受得要哭了。

他肯定是還記恨著上次那件事。

她當初怎麼會喜歡上這個討厭的男人。
彭慧越想越委屈，快要哭出來的時候，卻發現自己連哭泣的力氣也沒有。

候文華看了看身下叫囂的慾望，再看著睡得正甜的女孩，心頭有著一股甜蜜的苦惱，只好拉過那隻軟若無骨的小手草草解決。

下篇有光仔

深夜一推
-----------------------------------------------------------------------------------

穿著連帽衛衣的男孩，手按著時下流行的MP3一遍遍的跳過歌曲，靈動的眼睛緊盯著球場上那幾個踢著足球的中學生，準確來說應該說盯著其中一個才對。

「這小子，好像進步了。」男孩喃喃的說著，手下的動作也停下了。

「Some people live for the power, yeah ～Some people live just to play the game～ Some people want it all ～ But I don't want nothing at all～」

這首不錯。

男孩踏著歡快的步伐離開了球埸。

「老板，一排雞蛋仔。」男孩清洌的聲音傳來。

「光仔，今天這麼晚。」老板一抬頭看到這個頭髮染得白白的男孩，疲憊的聲線一下子高昂起來。

這孩子雖然頭髮染得奇奇怪怪的，但心地善良得很。

他這些擺小販的常常會遇到一些小混混在借機生事勒索。

那次他都打算息事寧人把錢給他們了，怎料其中一個小混混拿了錢還要搗亂說要給他點教訓。

那次，就是這孩子趕跑了那群小混混。
那天毫髮無損的他回來，手裏還拿著那筆錢。
他不知道他是怎樣做到的。

然後，他隔幾天便會來買雞蛋仔，偶爾閑聊中得知他在三年前孤身一人來到這個龍蛇雜處的H城，心裏更為這個善良的孩子心疼了。

「這是最後一排了，賣完我就要關門了」老板笑呵呵地把熱騰騰的雞蛋仔塞進男孩手裹「你啊，來得剛剛好。」。

「很香。」光仔把還冒著熱氣的雞蛋仔湊在鼻前，另一隻從口袋中拿出總數為八元的硬幣穩穩妥妥的放在老板皺皺的手心裏。

「一排雞蛋仔」男人淡淡的聲音傳來。

光仔正要邁開的步伐硬生生的停止了。

沒想到會是他。

「對...對不起，已經賣...賣完了。」老板看著眼前氣勢迫人的男人，還有後面跟著他的那些人，聲音抖得不成話。

「讓給我好嗎。」淡淡的聲音，聽起來還頗溫文爾雅的。

光仔看了眼候文華身後擁擁簇簇的随扈，個個兇神惡煞的，他不認為剛才的是一句問句。

買個雞蛋仔也親自來。

他對她，好像挺好的。

「是要給女朋友嗎？」光仔看著手裏還冒著熱氣的雞蛋仔，清洌的聲音裏好像有些不捨。

「嗯。」

候文華覺得這孩子有點意思，一般人看到他，還有他的那些随扈，有那個不是嚇得結結巴巴的。

他好像挺冷靜的，是真冷靜還是，早有預謀？

想到這裏，看著男孩的目光多了幾分打量。

「叔叔年紀大，找個女朋友不容易。 」光仔雙手把雞蛋仔遞在候文華臉前，聲音悶悶的，頭也垂得低低的。

馬騮接過那排雞蛋仔，看著男孩漸漸走遠的身影，心想這孩子還真大膽，敢這樣和候先生說話。

阿餘看著一臉悶悶不樂在吃著叉燒飯的男孩，手下爬飯的速度不自覺地慢下來了。

「雞蛋仔沒了。」像是察覺到他的打量，男孩嘟著嘴說，口裏咀嚼的力度更大。

阿餘看了眼那頭閃得發亮的白髮，埋頭繼續狼吞虎嚥著。

男孩把吃剩一半的飯盒蓋好放在阿餘身旁，頭垂得低低的。

阿餘覺得男孩今天好像有點不對勁。

以往每次看到他，他大多數也是蹦蹦跳跳的，雖然有時他好像會為一些事很苦惱，但情緒這樣的低落還是第一次。

他突然很想開口安慰他，阿餘嘴巴張張合合了一會也說不出話來。

他這刻才發現，三年了，他還不知道他叫甚麼名字。

要安慰人，怎樣也應該先知道人家叫甚麼名字。

「唔～」是混濁的喉音。

阿餘努力清著嗓子想要清晰的發聲。

「天氣開始轉涼了，下次給你帶些蜜糖水。」男孩站了起來，轉身離開了陰暗的橋底。

光仔

光仔好可愛
好想寫多d佢

出住少少推下post 先
--------------------------------------------------------------------

馬騮握著方向盤，看著道路兩旁被車子填得密密麻麻，他覺得自己的頭皮也跟著發麻了。

候先生一家人吃個飯怎麼也這樣大派頭。

那些小的也是，這麼懶，不會把車泊另一條街嗎？

馬騮從後視鏡中看了看正在低頭玩NDS的女人，心裏有個想法。

要不先把阿嫂放下，他再去把車泊好。

畢竟，怎麼可以要候先生等呢。

他眼角睄到一個有點眼熟的身影在街口經過。

白白的頭髮，是昨天那個男孩。

這麼巧，這小子昨天挺大膽的。

嗶，刺耳的響銨聲從後方傳來，馬騮看到了那輛熟悉的保時捷，急急忙忙的把車停下。

再推下先
---------------------------------------------------------------------------

「你在搞甚麼鬼？」侯文英把車匙扔向正急步跑過來的手下，腳下大步的走向馬騮，看起來來勢洶洶的。

「英哥」馬騮急呼呼的下了車，英哥在站著，他怎麼敢坐著回話。「我在找泊位。」話回得必恭必敬的。

馬騮嚇得腿也快軟了，侯家上下有那個不知道，這位第二把交椅看起來玩世不恭的，但手段狠辣不亞於侯先生。應該說姓侯的沒有一個是普通人，否則又何來名震H城的侯家。

侯文英睥睨的看著慌慌張張的馬騮，心裏有著不屑。

這馬騮除了忠心耿耿之外可說是一無是處，真不知大哥怎麼會挑上他。

不過會忠心怎麼也比裏面的女人好，侯文英不禁瞄了瞄還在玩NDS的女人。

他不喜歡這個女人。

以前不喜歡，後來更不喜歡，到現在還是不喜歡。

這女人要身材沒身材，要風情沒風情，要智商更真的沒智商，蠢蠢呆呆的。

一見面便拿刀子捅他哥，這三年又四處跟男人亂纏。

要是換成他，肯定給她逐根逐根手指掰斷再扔下樓。

只有他哥才會如珠如寶的把她放在手心裏供著護著，一遍遍的等著她回頭。

彭慧一抬頭便看到陰霾滿臉的侯文英，心裏無辜的想著，自己最近好像沒得罪他呢，他又怎麼了。

「阿嫂」侯文英不是很情願的叫了聲「哥在裏面等著。」說完便把車門粗魯地拉開。

「阿嫂」「英哥」一行人從酒樓裏面出來，和兩人打了過照面，恭恭敬敬的停下腳步打了聲招呼。

侯文英擺了擺手示意，腳下大步的往裏面走，沒有顧及到後面的人能不能跟上他的步伐。

「等等」是那女人討厭的聲音。

侯文英沒好氣的回頭去看那麻煩的女人，卻發現她叫的並不是他。

他覺得自己快被眼前的畫面氣得血管也快要爆裂了。

那女人居然在含情脈脈的看著一個年輕男人，而那男人還是他們手底下的人！

贊成

hola hola
光仔呢個人物係幾特別

他怎麼會在這裹？

彭慧看著眼前的男人，那些暗無天日的回憶像困獸破籠而出一樣瞬間襲來。

她覺得她二十七年的人生可以被簡單的分成三份，前十二年被他們妥善照顧，後十年被一個有點可惡的男人細心收藏，從此免她驚、免她苦。

至於中間那五年，那顛沛流離的五年，便是因這個男人而起。

「維謙～」女人軟軟的低喃著，這樣的埸景，這樣的聲線，還有這樣的身分，絕對會令人想入非非。

她不否認她是故意的。

她恨過他，但更感激他。

很久很久以後，彭慧有時會想如果當初沒有招惹莫維謙，她的路會不會不走得這樣苦？

但她不知道的是，該來的總是會來的，即使沒有莫維謙，也總會有人把她推上那條滿佈荊棘的路上。

莫維謙沒想到時隔這麼多年，彭慧竟會認出他來，還開口叫住了他。

現在該怎麼辦？

不開口釐清關係？招惹上侯先生的女人，從來也沒有好下埸的，更何況還是以他現在的身份，恐怕連這個門口也出不了。

開口釐清關係嗎？或許可以應付這邊的情況。
但那邊呢？那邊會怎樣看待他？

莫維謙覺得他現在陷入進退維谷的絕境裏，而把他置於這樣境地的女人或許會是他唯一的生機。

「阿嫂，可以談談嗎？」莫維謙看著彭慧，眼裏閃過一道精光。

「大哥，雲頂那邊好像有大動作。」侯文匯看著正在閉眼假寐的大哥，沉聲稟報著最新收到的消息。「那邊說他昨天還和沈喬陽見了一面。」

下一秒，門被推開，進來的是彭慧和侯文英。

彭慧看著眼前這個緩緩睜開眼的男人，一股寒意襲上心頭。

他到底有多少事瞞著她？

有睇嘅巴絲可唔可以揮下手
俾d意見啊

新讀者

7點半更新

準時出
---------------------------------------------------------------------------
彭慧很不對勁。

從茶樓看到她的第一眼，他便感覺到。

和三年前的那種感覺一模一樣。

那雙美麗的眼睛若有所思，還有著淡淡的疏離。

他很清楚之後會發生甚麼。

這三年來他一靜下來的時候，他便會去想，去想他們為什麼會變成這樣。

他反覆揣摩她的每一個舉動，思考這個看似蠢蠢呆呆的女孩的下一步。

其實，她是他遇過最強的對手。

這三年來，他的底線被她一步步的逼退。

到後來，他才悲哀的發現，原來對這個女孩他是沒有底線的。

「侯先生，他肯說了。」一旁的阿昌走上前，把電話雙手遞給這個渾身上下也散發著陰沉氣息的男人。

「留住他的命。」淡淡的聲音，沒有絲毫的溫度。

阿昌不知道電話那頭說了甚麼，但他明顯感覺到侯先生接完那個電話後，週遭的氣溫好像低了幾度。

候文華看著花園裹那個正逗著貓玩的女孩，冷冷的目光裏閃過一絲狠戻。

他好不容易才等到她的心回來，這一次他怎樣也不會放過那些從中作梗的人，還有她。

彭慧看著在花園裹蹦蹦跳跳正在追蝴蝶的紅豆，她忽然想起小時候晨曦養的那條蹦蹦跳跳的狗，一樣呆頭呆腦的，真的很像。

差不多的房子、差不多的花園、差不多的寵物，只是欠缺了那一大一小的身影。

她說他是她的弟弟。
他說他是她的哥哥。

她說晨曦是個愛心泛濫的孩子。
他說晨曦狡黠得像一隻小狐狸。

那個常常和她對著幹的他，他愛護她、他哄著她、他欺負她，他還不淮人欺負她。

可他最後還是離棄了她。

那他為甚麼又曾來H城找她呢？

她很想找他出來問清楚，但時隔這麼多年，要去那裏找？彭慧有些苦惱的想著。

也怪那個罪魁禍首！

想起樓上那個罪魁禍首，想起他有些可惡的捉弄，又想起他無微不至的呵護，想起那句動人的情話，又想起那令人臉紅耳熱的貝加爾湖，剛才那股寒意好像被悄無聲息地驅散了。

彭慧摸著有些疲憊的老貓，看向窗台上的那個男人，心頭悶悶的。

其實她只是想知道，他為甚麼要瞞著她？

甜左咁耐 差唔多要虐喇

虐邊個

邊個有感情線未虐邊個
btw,光仔有個女朋友係M城

「彭慧～」男人聲音淡淡的，餘音拉得有點長，像是要慢慢地咀嚼著這兩個字。

彭慧停下了腳步，看著這個半坐在飯桌上的男人，他手裹還拿著茶色的太陽眼鏡在仔細拭擦著。

飯廳的燈沒有開，外面花園的燈光折射了些進來，他的大半張臉隱匿在黑暗中，為這個陰沉的男人再添上幾分寒意。

「有話想問我？」侯文華把眼鏡隨意的拋到桌上，眼鏡撞擊木質桌面發出響亮的咔一聲。

彭慧覺得她的心也像那副眼鏡一樣，咔一聲的彈跳了一下。

侯文華打量著呼吸開始有些急速的女孩，調整了下坐姿，翹起腿把雙手交握在前面，像極隻優雅的豹子在靜候著最佳的時機。

彭慧看著一臉從容的侯文華，心裏有些了然，他已經知道了她見過莫維謙，畢竟這就發生在他眼皮底下。

他也許還對莫維謙說過的每一句話也清清楚楚。

以他對她的控制慾，這並不意外。

她怎麼可能被這幾天的甜蜜沖昏了頭腦，他還是那個霸道得令人可怕的男人。

這三年來，她到過的每一個地方、見過的每一個人，説過的每一句話，應該也有人向他仔細的一一稟報著。

否則他怎麼會對她的一舉一動也瞭如指掌，知道她和那些人來往，再讓她的朋友把她從家裏趕出來，然後和當年一樣在街頭撿回無處可去的她。

彭慧不喜歡這樣的氣氛，更不喜歡這樣的對話。

這會讓她有種感覺，彷彿他們又回到了那三年，那無光的三年。

彭慧覺得自己一刻鐘也待不下去，這樣的氣氛太壓抑了，也太熟悉了。

她抬步轉身要往外走，卻落入了身後那個熟悉的懷抱。

他從後摟住了她，她還能感覺到那噴灑在頭頂的熱氣。

這樣的姿勢太纏綿了，她忽然想起幾天前他們就是在這裹纏綿的擁吻，他還把她按在桌上強勢的掠奪。

怎麼不出幾天，他們又會變成了這樣子？

她不是說過，這一次一定要和他好好過的嗎？

不可以！

不可以再和以前一樣！

「文華～你為甚麼要這樣做？」彭慧低喃著，聲音很低，有著不可置信。

「他對你說了甚麼？」侯文華把她轉過身來，他要她看著他。

「他說幾年前，我弟弟給阿姨寄了一封信，說要把我接去和他們在一起，是你給了阿姨一筆錢，讓她燒了那封信。」彭慧對上男人深邃的眼眸，彷彿被催眠了般，把一切和盤托出。

「他還說我弟弟來過H城找我。」說到這裏，那雙好看的眼睛已經蓄滿了淚水。

「他是這樣對你說的？」男人的大掌一下下的撫摸著烏黑柔軟的髪絲，聲音很輕，像是在回想著事情。

彭慧有些疑惑的看著他，點了點頭。

侯文華看著她笑了笑，伸出指尖擦去那些礙眼的淚珠，才緩緩的開口。

「我沒有。」

「我說我沒有，你相信嗎？」男人一字一句的說著。

---------------------------------------------------------------------------
你地會信唔會信文華？

樓主要脫離癈青生活
開始要搵工喇
嚟緊可能做唔到每日出文 （未搵到工前應該都日更到）
但我應承大家3日內點都會更新

大家得閒就入嚟幫推下 la

唔太信
要阻止所有會令女主離開佢身邊嘅可能性

彭慧個阿姨出過埸架
提示＃30

例如她那個虛偽貪婪的阿姨。

係喎我都醒唔起

辛苦晒

嗱 文華淨係話佢貪婪虛偽
可能真係唔關文華事呢

thx
不過冇得打文先辛苦啊

加油啊我睇緊架
有新讀者

多謝你
等我知道仲有人睇緊

出住少少先

-------------------------------------------------------------

彭慧看著眼前這個男人，眼眶再次模糊起來。

這個男人愛了她十年，他給了無枝可依的她一個家，他給了她無盡的寵溺和包容，甚至到最後他還是為她而死的。

這般深沉的愛情，她該拿甚麼來償還他。

「文華～」她摟住了這個深沉的男人，把頭埋在那溫暖起伏著的胸膛。

她相信了。

也只好相信了。

不論是十年前，還是十年後，這個男人，總會讓她有孤注一擲的勇氣。

「我會派人找你弟弟。」淡淡的聲音從頭頂傳來，她感覺到男人的薄唇好像撫上了她的額角。

這些年來她一直留著瀏海，不是因為喜歡，而是為掩蓋左額角上那道淡淡的疤。

那時年少無知，慿著一股傻勁爬上了那面高不可攀的牆，最後落得摔得頭破血流的下場。

那傷疼了很久很久，久得她也覺得不會有痊癒的一日。

忽然有一天，他突然出現，
那道傷被撫平，就像現在一樣。

今晚再出 今晚講光仔

紙醉金迷的M城，和龍蛇雜處的H城只有一海之隔。

勁爆的音樂，眩人的燈光，年輕的汗水夾雜著燥動的荷爾蒙彌漫著著這個有些老舊的倉庫。

一頭白髮的男孩咬著塑膠飲管，悶悶不樂的吸啜著杯裏的橙汁。

他不喜歡Rave Party，很吵人，尤其是隔鄰這班人。

「聽說上面還在找沈喬陽，都多少年啊！我都懷疑是不是真的有沈喬陽這個人！」男人抓了抓一頭奪目的七彩雞公頭，動作有些煩躁，好像是曾經因此受過不少悶氣。

「不就是﹐以侯家這樣的勢力，怎會有我們找不出的人！」一個小混混在一旁附和著。

「H城有四大家族，其實根本就是侯家一家獨大。雲頂不像Fit榮那般有實力，又沒有跟財神那樣做侯先生的下家。沒有沈喬陽，雲頂這些年怎會撐得下去？」一個看起來比較有腦子的男人理性的分析著。

「如果沈喬陽真的這麼本事，為甚麼不出來？出來選龍頭啊！」七彩雞公頭有些不服氣的回著。

「可能是真愛吧！你們沒聽過那些傳言嗎？」剛才那個附和的小混混﹐曖昧地笑著。

男孩拿著橙汁的手一抖，差點把杯子也摔下來。

他想像那個肚滿腸肥的禿頭大叔和清秀的身體糾纏在一起的畫面。

媽啊！真的很噁心。

男孩放下了還有大半杯的橙汁。

「Haysen~ Surprise!」阿紫踩著紫色的高跟鞋，跑過來撲向白髮男孩。

男孩輕鬆一個側身便避開了她，她的高跟鞋踏踩得這麼大聲，他一早已經聽到了。

Haysen看向阿紫的身後，沒有那道的熟悉的倩影。

心頭好像空空的。他伸手撫著胸口。

「慕慕剛和她男朋友分了。」阿紫在Haysen耳邊低低的說著「把握機會喔！」還給做了個打氣的手勢。

「我出去一下。」Haysen站了起來和阿紫說了聲，便向門外走去。

NEC手機仍在震動著，那長長的號碼他嫺熟於心，一看便認出了。

他記性很好，但他此刻有些恨起他的好記性來。

在電話響起了第三遍的時候，他接了。

「把莫維謙放出來，東西給他。」邪魅的聲音只交代了一句，便掛斷了。

Haysen雙手扶著牆身重重的呼了一口氣。

這一天，終於要來了嗎？

一道長髮及腰的身影從眼角掠過，躡手躡腳的爬進了那扇打開了的窗。

她終於來了。

總是這樣珊珊來遲的。

他下意識便要跟上那道靈巧嬌悄的身影，但卻邁不出一步來。

這樣的他，怎樣去愛人？他摸著胸口問自己，薄薄的嘴唇扯起了一抺嘲弄的笑。

抬頭看著無光的夜空，明明是十月微涼的天氣，他怎麼會覺得很冷。

「我要回H城，幫我安排吧。」男孩對著電話那頭說，聲音有點落莫，背向著倉庫往那條無光的小徑走去。

光仔係女主細佬？

唔通估啱左

彭少希係T城啊
跟係慕凡身邊

朝早推下先

推一推

留名等睇

hello 新讀者

三陽宗親會

青白相間的地板，天花板上掛著舊式的木吊扇，牆上整整齊齊擺滿了一排排黑白照片。

只是照片有點多，已經擺滿了兩面牆，教人生生添上幾分寒意。

右方擺了一張議事用的長木桌，木桌盡頭是一座神壇，神壇前面的便是主位。

侯文匯看著男人身後的艷艷紅光，有時候他會有種想法，

彷彿他們供奉的不是神明，而是一個像神一樣的男人。

而這神一樣的男人，是他大哥。

大哥還在閉目養神。

這幾年來大哥一步步的釋出權力，社團裏的不少事務，也交給了二哥和他主持，還有些大哥看重的人，像沙皮。

有次二哥喝了不少酒，把心裏壓抑已久的疑惑問了出來。

把權力下放，不怕他們倆反他嗎？

常言道，來世為兄弟，莫生帝王家。

面對如此誘人的權力，同室操戈也不為奇。
更何況他們置身的是黑道，不是一個講法治，講道德的地方。

大哥難道不怕嗎？

其實他也很好奇。

那時候，大哥看著他們說了一句話。

他記得很清楚，每一個字，每一個停頓，甚至連大哥臉上的表情，他到現在還記得一清二楚。

他說: 作為一個上位者，要做的不是事必躬親而是要知人善任，
只有知人善任才能走得更遠。

那時候，侯家的勢力已經很大，大到在H城已經有獨佔鰲頭之勢。

他看著大哥眼裏熟悉的光芒，他才意識到大哥的心原來很大，大到不是一個小小的H城能裝得下。

木桌上的紫砂茶壺冒著裊裊輕煙，茶香四溢。

神壇前的男人仍在閉眼假寐著。

「哥」侯文英嘴裏咬著香煙卻久久沒有點燃，像是在蹴躕著該怎樣開口。

「莫維謙不過是個小角色而已，他拿不了甚麼證據的。」侯文英看著還在閉眼假寐的男人，小心的開了口。

那群廢物，這麼多人看著也能被那小子跑了！

到底是甚麼人？

膽敢在他們手下搶人！

想著想著侯文英心裏就更氣了。

「哥，我們現在明著跟警察搶人，那邊也下不了台。」侯文匯看著杯裏冉冉上升的熱氣，冷靜的分析著。

他們和警察其實並不是那麼水火不容，只要他們不弄出甚麼太出格動作，警察那邊表面上也是隻眼開隻眼閉的。

但大哥現在明著要跟他們搶人，只怕會迫急了那些警察，遭殃的是他們手底下的生意。

「把他迫出來。」侯文華睜開眼，俯身拿起了紫砂茶壺，倒著茶緩緩地說。

「我昨天找人查過他，他父母也死了，只有一個姊姊在外國。」侯文匯看著大哥，心裏知道他主意已決，大哥決定了的事，從來說一不二的。
侯文匯放下了茶杯，交代昨天得來的資料。

「那些死警察最喜愛找這些死剩種來做臥底。」侯文英忿忿不平的說，伸手點燃了指尖的香煙。

「那就把他父母的墳毀了。」侯文華拿起了茶杯，一仰而盡，淡淡的下達指令，空空的茶杯在指尖輕轉著。

「大哥交給我吧。」侯文英一口便應下了。

人是在他手底下走甩的，他無論如何也要把那個混蛋找回來。

他怎麼能讓他最尊敬的大哥失望。

「哥，收到消息，雲頂叫了沈喬陽把一批毒品運來H城。」侯文匯看著兩個哥哥，沉聲稟報著雲頂那邊傳來的消息。

「聽說那批貨差不多值三億。」說到這裏，無框眼鏡後的眼睛閃過一道精光。

這幾年雲頂積弱，他的地盤已經不多了，靠的是沈喬陽替他走私毒品。

三億的貨，雲頂這次應該是要放手一搏，一洗這幾年的頹氣。

「又是沈喬陽！我早晚......」侯文英激動的聲音被電話的震動聲打斷了。

侯文華從褲袋拿出震動中的電話，按下接聽鍵。

「跟甩了。」聲音平淡得像是敍述事實一樣。

「暗裏那些人呢？」淡淡的聲音再問了一句。

電話裏頭不知道說了甚麼，但侯文英看著滿臉陰霾的大哥，他肯定那一定不是甚麼好事。

「找啊！」侯文華對著電話那頭猛吼一聲。

侯文英夾著煙的手不自禁的抖了抖。

這幾年看慣了大哥一副陰陰沉沉，喜怒不形於色的樣子，他差點也忘了他的大哥還有這般火爆的一面。

這樣的激動肯定又是與那個女人有關。侯文英有些苦悶的重重吸了一口煙。

那個女人真麻煩。

今晚再更

有陣時睇唔明

絲打可唔可以講吓邊part唔明

係未視角轉換得太多？

彭慧再查看短訊裏的地址，是這座老舊的工廈沒錯，她看了看身後確定沒有人跟上，才邁步走了進去。

沒有看更，升降機也沒有開，看樣子是廢棄了。

這裏了無人煙，陰陰沉沉的，頭上的燈還一下一下的眨著看上去很可怕。彭慧抱著手臂試圖平息心裹強烈的不安，向著樓梯的方向走去。

文華應該會很生氣吧。

自己甩下了他的人，偷偷跑出來找莫維謙，他應該會氣得不行了。

但如果告訴他，以他那樣霸道的性格，他肯定不會讓自己來的。

要不回去抱著他撒撒嬌，他氣消了肯定會原諒自己的。這樣想著想著心裏的罪惡感好像少了很多，彭慧前進的步伐也輕鬆起來了。

推開厚重的防煙門，沉寂的塵埃被突如其來的空氣掦起了，彭慧被悶得咳嗽了幾聲。

這個地方的感覺很詭異，就好像那些電影情節裏面，把人騙來先姦後殺的地方。

要不要往回走呢？

但短訊裏那張翻拍的照片，那個中間有道裂痕的紫色玉佛，封殺了她所有的退意。

那是晨曦的，她記得很清楚。

小時候會算命的唐叔叔說晨曦命薄，給了他一個紫色的玉佛保平安，中間那道裂痕是她不小心摔的。

她那時怕得要命，擔心這樣可愛的晨曦會因此死掉，還哭了好幾天，是晨曦一遍遍不厭其煩的安慰著她，最後還跟著哭起來，哭得比她還凶，嚇得她都不敢再哭了。

莫維謙怎麼會有這張照片？ 又為甚麼要翻拍它？

難道他說來找她的弟弟是晨曦而不是少希？

不知不覺間已經走到三樓了，她看著防煙門，推門的手有些遲疑。

她回看身後，走廊裏的燈還在一眨一眨，一股刺骨的寒意流過四肢百骸，湧上心頭。

這裏真的很不對勁！

但此刻心頭滿是疑惑，而能解答這些疑惑的就只有莫維謙，她怎麼能轉身就走呢？

也許晨曦還在等著她這個姐姐來找他的，她怎麼可以走？

彭慧鼓起勇氣推開了厚重的防煙門。

看著有些褪色的指示牌，A室在右邊，她挪步向右邊走。

3A，應該就是這裏了。彭慧看著那道虛掩著的木門，要推開它嗎？

她怎麼好像有種感覺，好像一旦推開了這扇門就會發生甚麼，甚麼不好的事情。

門沒有被推開，卻被人從裏面拉開了。

不是莫維謙。

她看著眼前這個陌生的男人還有他身後閃著紅燈的攝錄機，心裏警鈴大作，向後退了幾步，轉身拔腿就跑。

怎料男人的動作比她更快，扯著她的頭髮往單位裏拖。

「放開我～不要～救我啊」絕望的呼救聲，在空蕩蕩的樓層迴盪著。

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

你地想唔想睇甜啊？

慧慧比人女女女？！

可能因為唔係一次過睇 所以有啲啲名唔係好記得邊個打邊個

咁又係 有d人物有多個一個名

整番個人物關係簡介俾大家參考吓

彭家
彭慧
彭少希 （女主孖生細佬，殷奪手下）
彭晨曦 （同母異父細佬）
莫維謙 （女主個衰表弟）

侯家
侯文華
侯文英 （男主二弟）
侯文匯 （男主三弟）

其他
唐慕凡/ 殷奪 （女主情人應該係 ）
韓錚 （殷奪手下）

沈喬陽 （隱藏人物）
光仔/ Haysen（隱藏人物）
Sunny（光仔睇佢踢波果個中學生）

出咗埸而又重要嘅人物就應該差唔多係晒度

你想唔想佢俾人女女女啊

唔想

女主太任性喇
明知有危險仲上去
要俾d懲罰佢

英雄救英情節
跟你原本發展啦！所以唔洗再考慮啦！加快腳步

其實寫好左la
執埋d錯字就出
現實中邊有咁多英雄救美

「彭小姐，我等你很久了。」陌生男人扯著她的頭髮，把彭慧拖到攝影機前面。

彭慧感覺到頭皮上傳來火辣辣的疼，攝影機的紅光刺眼得很，她很清楚這男人想做甚麼。

她覺得自己的人生中從未有一刻是如此絕望過。

就連當初看見文華從酒店裏出來也沒有像這刻般絕望。

男人看著眼前這個卷縮成一團的女人，哭得梨花帶淚的女人，心裏的邪念燒得更盛。

很誘人，真的很想嚐嚐她的滋味。

但比起貫穿這個女人的身體，有件事對他更重要。

他要羞辱那個男人，他要他嚐嚐痛苦的滋味。

他恨極了侯文華，是他害得自己家破人亡的。

神一樣的男人嗎？

就讓你眼睜睜的看著你的女人匍匐在我身下。

「很滑～」他伸手摸著白嫩的臉蛋，觸感很好，忍不住讚嘆了一聲。

男人按著她的頭，伸出舌頭色情地舔弄著白嫩的臉頰。

「不要啊～」彭慧哭著求饒，一顆顆晶瑩的淚珠劃破眼角，一雙手拼命的推著身上的男人。

男人像是被劇烈的掙扎弄煩了，從褲袋裏拿出早已準備好的膠索帶捆綁著纖細的手腕。

彭慧看著攝影機上愈發模糊的紅光，心裏愈發的悲涼下來。

他是這麼驕傲的一個人，怎能容忍自己的東西被人沾污了。

他，應該不會再要自己吧。

「啊～」男人用力的扯著她的頭髮，痛她得叫了出來。

「告訴我侯先生最喜歡那裏？」男人在她耳邊淫邪的笑問，手還在小巧的下巴揣摸著。

彭慧下意識的合攏著雙腿，怯生生的看著這個猥瑣可怕的男人。

男人的目光飄到那雙筆直修長的腿，窄身牛仔褲的包裹下，曲線更顯優美誘人，男人忍不住舔舔唇，雙手隔著牛仔褲肆意的揣摸著。

怪不得侯文華會這麼喜歡。

這麼漂亮的一雙腿，真的可以玩上幾天。

彭慧腳下使勁的掙扎，平底鞋踢上了男人的手臂，

男人吃疼一下子鬆開了對她雙腳的拑制，彭慧借機向門口的方向蠕動動著。

就在前面。

彭慧，快到了！要加油！

她身下更拼命的向門的方向蠕動著。

再走前多幾步就到門口了。

突然，腳踝被人抓住，一道力把她往後拖。

逃不掉了。

彭慧看著閃著紅燈的攝錄機，恨不得自己就在此刻死去。

她答應過這次和他一定要好好的，結果還是辜負了他。

救命啊

叫救命都冇人聽到架啦
果度係廢棄工廈

7點出下一篇

男人脫下了那雙踩傷他的平底鞋，為手下柔軟的觸感感到驚訝。

這個女人到底是用甚麼做的？

纖細的腳踝、軟軟的腳心、可愛的腳指，他摸著摸著也快硬了。

怪不得侯文華會喜歡她這麼久！

男人舔了下柔軟的腳心，看到女人的身體敏感得弓了起來，樂此不疲的繼續舔弄著。

強烈的搔麻感從腳心處一直漫延至腿根，彭慧受不住把身體弓了起來。

這種感覺很可怕，也很噁心。

明明是同樣的事情，但這一刻她難受得想要去死。

原來只有，他才行。

男人看到淚流滿臉的女人，身下的欲望燃燒得更盛了。

「彭小姐，不玩了，我們來明槍實幹吧！」男人說著便要伸手解開那條礙事的牛仔褲。

「放開我啊～」彭慧聽到男人的話死命的掙扎起來，男人的臉上吃了不少腳。

像是被踢得疼了，男人掦手給了她一個重重的巴掌。

彭慧被打得趴在地上，剛才掙扎得太久，身體已經使不上半點氣力了。

感覺到牛仔褲的褲扣被粗魯的扯開，她絕望的閉上了眼。

彭慧，就當發一埸惡夢吧。

夢醒了，一切還是會好好的。

只是，不會再有他，那個有點可惡的男人。

耳邊一些嘈吵聲，身上的重量消失了，彭慧睜開了眼。

「阿嫂，你沒事嗎？」是滿頭大汗的馬騮。

馬騮偷偷的瞟了眼解開了褲扣的牛仔褲，幸好，還有穿褲子的。

這位要是真出了甚麼事，侯先生一定不會放過他。

畢竟，人是從他手上弄丟的。

他看著被幾個手下按在地上的男人，揮了揮手示意把人帶下去。

「阿嫂，我先送你回家。」馬騮扶起了滿臉淚痕的女人，遞上了一張紙巾，恭敬的說著。

馬騮不忘拆下一旁的錄影機收進衣袋，扶著失魂落魄的女人離開了這棟老舊的工廈。

文華今次應該嬲到要殺人

可能唔會呢
點會咁易俾你地估到

好彩無事

個陌生男人居然可以冇事

我以為你講彭慧
個男人緊係

仲有第2d嘢等緊佢

唔好比人女女女就得

絲打唔洗咁激動
冇女女女架喇

忙到唔得閒睇
留名待追
bookmark睇到第7頁

正！

嚇死我

絲打係未忙住趕assignment

後面仲正啊

係未睇到好肉緊呢
不過宜家先係round1咋
有人準備左好多磨難俾佢

坐在車上的彭慧遠遠看到男人的身影，那顆不安的心像是終於找到了倚靠的地方，手一下子推開了車門便跑過去。

但看到眼前這個滿臉陰霾的男人，飛奔的腳步硬生生的止住了。

很可怕。

她從來沒有見過他這樣可怕的樣子。

他看她的眼神很冷，冷得她打了個哆嗦。

他應該是非常的生氣吧。

畢竟自己這麼任性，甩下了他派來保護她的人，還差點出事了。

要不要向他撒嬌認個錯？

但他這副冰冰冷冷的樣子，真的很可怕，好像下一秒就會上前扭斷自己的頸子似的。

她心裏怕得很。

但他這樣看著自己，甚麼也不做的樣子，更教自己心生懼怕。

「文華～」彭慧試探的叫了聲，頭垂得低低的。

男人良久也沒有回應。

她感覺到一道冰冷的視線打在自己身上，強大的壓迫感壓得她幾乎喘不過氣來。

「上去洗個澡。」男人沒有溫度的聲音突然從上方傳來。

彭慧抬起頭看到的是男人已經走遠的身影，眼眶不自禁濕潤起來。

她想起了小時候的那些叔叔，想起了母親在他們身後哭得撕心裂肺的樣子。

他是不是不想要她了？ 她忍不住去臆測。

他是個那麼愛乾淨的人，平時用來擦餐具的手帕，他向來也是用完就扔，哪怕根本沒有沾上半點灰塵。

而現在這個被人踫了親了的自己，他應該也不想要了吧。彭慧拼命的忍住想要滑下來的淚水，她不想像母親那樣。

「阿嫂，先進去吧。」馬騮看著動也不動的彭慧﹒低聲的說了句。

她這樣站著也不是辦法，侯先生的態度剛才他也看到了，一會兒看到她沒跟上，恐怕要更生氣了。

畢竟他們現在是同坐在一條船上，這女人有甚麼差錯﹐難保侯先生不會遷怒於他。

彭慧坐在坐在按摩浴缸裏使勁的拭擦著身上每一吋皮膚，白嫩的肌膚被拭擦得通紅。

浴缸裏水熱得很，但卻熱不了那顆冷得快死掉的心。

彭慧征征的看著那扇門，她很想門外的那個他可以進來給她一個擁抱，對她溫柔的說不要怕。

她很怕，真的很怕，怕他不再要她。

如果他不要她，她該怎麼辦？

死皮賴臉不走嗎？還是故作灑脫的離開？

但她還可以去那裏？

她本來便無處可去了，是他給了無枝可依的她一個家。

如果連他也不要她，她還可以去那裏？她悲哀的想著。

彭慧覺得呼吸好像有點困難，應該是浸浴太久了。

她從浴缸裏走了出來，穿上了浴袍，擦著濕漉漉的頭髪，目光瞟向了那扇門。

出去和他認錯，道個歉吧，這次真的是自己做錯了。
更何況，她總不能一直躲在浴室裏。

彭慧心裏給自己打氣，一下子把門推開了。

她設想過很多種情況，文華可能會冷冷的看著她，狠狠的駡她一遍，甚至把她拖到床上教訓，但她從來沒想過迎接她的會是這樣的畫面。

房間空無一人？

點會咁易俾你地估到

加速
7點出下一篇

「不要啊～」是女人求饒的聲音。

是她的聲音！

「告訴我侯先生最喜歡那裏？」

侯文華坐在沙發上看電視，腿翹著一手還撘在靠背，伸手示意她走過去。

彭慧覺得這個畫面詭異得令人遍體生寒，但還是硬著頭皮走過去坐下。

這個時候她不敢再惹他生氣了。

彭慧看了眼電視，那個男人正色情的舔著她的臉，嚇得她不敢再看，把頭垂得低低的。

他坐在自己身旁看著她被人褻玩的晝面，這畫面光是想也覺得很詭異，更何況是真實的發生在此刻。

「救我～」哭泣聲從電視機裏傳來。

她覺得很難堪。

她不想他看到自己曾被人這樣的褻玩，至少不要在她面前。

她想要把電視關掉，卻發現遙控被他握在手裹。

「不好看嗎？」侯文華把視線移開電視機，看著她柔聲地問。

彭慧怕得要死了，她怎麼敢說話，就連呼吸也不敢太用力。

他現在的樣子比剛才還要可怕得多，陰陰柔柔的，她寧願他狠狠的駡她，也不要他像現在這樣。

「我看了很多遍。」他拿過她掛在頸上的毛巾，把她按在懷裏動作溫柔的擦著她的頭髮。

彭慧覺得自己的後背都被冷汗打濕了，她知道這男人愈是生氣便愈是這樣陰陰柔柔的。

絕望的求饒聲不斷從電視機裏傳來，但男人像沒有半點反應似的，繼續為她擦著頭髮。

「文華，把它關掉，求你了。」彭慧被男人詭異的反應嚇得快哭出來，伸手拉著那隻在她頭頂的手。

「知道我看的時候在想甚麼嗎？」侯文華把毛巾扔在地上，大掌撫上她被打得紅腫的臉頰，聲音柔和得不可思議。

但彭慧覺得那雙深邃的眼睛，此刻看起來可怕得嚇人。

「莫維謙發短訊給我，說有我弟弟的消息，我一時心急才會......」試圖解釋的話被男人生生的打斷。

「我在想」他在這裏停頓了一下，看著她的目光拉得很長「是不是我太寵你，把你縱成這樣子。」他的聲音很輕柔，更像是在自問著。

她拼命的搖著頭，蓄在眼眶的淚水快要掉下來。

「你是不是在想，回來在我懷裏撒個嬌，我便一定會原諒你。」男人繼續緩慢的說著，語氣仍舊是嚇人的陰柔。

彭慧額上爬滿了冷汗，心虛地不敢看他。

她不知道要怎樣回答，因為她的確是這樣想的。

看著她明顯的心虛，男人心裏的最後的一點猶豫也消失殆盡。

這些年來，他疼她寵她，包容她的任性，甚至原諒她一次次的出走，
換來的是她走失了三年。

她醒來後這幾天，他加倍的疼她寵她，愛惜她的身體，默默承受著慾望的煎熬，最後換來她滿身吻痕的站在自己面前。

在樓下看到她的那一刻，他當頭棒喝。

這些年來，自己原來一直做錯了。

愛情像一場博奕，包容和退讓，並不能換來對手的感激。
只有機關算盡，趕盡殺絕，把對手抽筋剝骨，才能品嚐到勝利的果實。

他知道她最懼怕的是甚麼。

這麼多年了，他比她還要了解她自己。

她現在不是很不安嗎。

那就讓她更不安吧。

係未估唔到會咁發展呢

多謝巴打成日幫推
聽朝出文

sorly 頭先出錯咗舊version
不過都唔係差好多嘅

新讀者留名

夢中人絲

好似睇親嘅都係絲打多

今晚仲有冇 ？

聽朝先出
絲打咁夜都唔瞓嘅

個故幾長？

宜家仲埋緊伏線
仲有排發展落去

睇波呀 而家訓lu

「我還在想」男人的聲音此刻淡淡的，聲線拉得有點長。

他收回了那隻撫在她臉頰的手，從上衣口袋抽出一條白色的手帕。

「你已經髒了。」侯文華沒有再去看她，仔細拭擦著那隻踫過她的手，逐根逐根手指的拭擦。

「我還能要你嗎？」男人輕輕一拋，手帕被投進了垃圾桶，薄唇微張，淡淡的說出了這句殘忍的話。

彭慧看著那條躺在垃圾桶裏的手帕，眼淚吧㗳吧㗳的落了下來。

他說她髒了。

他不要她了。

他怎麼可以不要她！

怎麼可以！

彭慧覺得自己的心很疼，是被活生生撕裂的疼。

侯文華看著她不斷滑落的淚珠，沒有以往的心疼，取而代之的是陣陣快意，是興奮。

看吧，這個任性的女孩就是要吃吃苦頭，才會意識到他之於她的重要。

侯文華看著這個女孩哭得愈痛苦，愈撕心裂肺，他心裏的興奮便愈濃。

他有種感覺，好像他給予她的疼痛愈劇烈，他得到的就會愈多。

那麼就再劃上一刀吧。

疼痛有助加深記憶。

疼痛會令她更依賴他，更不敢再離開他。

彭慧看到男人站起身要往門外走去，一下子跑過去從後抱住了他。

她不可以讓他走的。

她更不敢讓他走。

母親走了，弟弟走了，慕凡哥哥也走了，所有人都走了，都不要她了。

她不能！不能讓他走！

「對不起...文華...對不起...不要走」女孩哭得一抽一抽的，在男人背後斷斷續續的乞求著，手緊緊的環住男人的腰。

後背感覺到點點濕意，應該是被她的眼淚打濕了。

夠了嗎？

要收手嗎？

都哭得喘不過氣來，她應該是知錯了。

但想到她的任性，想到她這三年來的出走，想到她差點就被那個男人沾污，他便覺得這樣的疼痛還遠遠不夠。

他都還未把她抽筋剝骨，怎麼夠得了？

他好不容易才等到她的心回來，怎麼還能容忍任何會令他得而復失的可能。

只有把她抽筋剝骨，她才是自己的。侯文華陰沉的想著。

他伸手把纏在腰間的手指逐根逐根板開，手下一用力，身後便傳來一聲跌撞聲。

男人的腳步稍為停頓，但他最後還是沒有回頭，大步的離開了他們的房間。

除左嬲 我比唔到反應
如果我係女主 聽完文華咁講應該會想收埋自己咩人都唔見

文華從來都係一個心狠手辣嘅人
掠奪同眦睚必報係佢嘅天性嚟

宜家佢將愛情當成一埸博奕
佢係唔會對敵人心軟

如無意外之後會好虐心

佢地都甜咗咁耐喇
係時候要虐一吓喇

之前睇呢類小說都好易喊

我都唔敢睇太虐嘅小說
特別係女主對渣男死心塌地果d
睇到個心嗱住嗱住

樓主有無睇過樓雨晴同典心啲小說？
嗰陣睇睇下都會喊

台灣言情我初中成日睇
典心惡魔系列我到宜家仲記得
後來嫌台灣言情寫得太短，唔夠喉
轉左睇大陸言情 之後就上癮了

我都係中學成日睇 我地會唔會差唔多年紀
Sor搞到係到閒聊咁

可能係都唔定
大家都睇過典心
絲打係未都係癈青90後

如果我係女主我會即走

其實彭慧無任何退路
無親人，無朋友，無學歷，無經濟基礎 （佢所有嘢都係男主俾）
佢之前走左12次都失敗 雖然男主有從中作梗

但佢地呢段關係根本係唔平等唔健康

過埋5月就準備失學兼失業

走左都會比男主的翻黎

絲打好了解文華

今日好熱鬧 (每日一推 )

難得咁熱鬧
今晚仲有篇 改埋錯字出

彭少希看著站在窗前的男人，他指間夾著的仍是香煙。

也難怪。

講究細意品嚐的雪茄，怎麼能平息這男人心裏此刻的焦躁。

「那個男人呢？」殷奪沉聲問，手裏的香煙被夾得緊緊的，煙身已經被夾得隱約呈V形。

「死了，聽說還是侯文華親自動手。」韓錚感覺到男人的怒氣，小心翼翼的開口說著。

「立刻把莫維謙帶來T城，我親手殺了他。」殷奪心裏怒意難平，連聲線也開始有點不穩。

他珍愛的女孩受傷了，而這傷還是他們疏忽造成的。

他受不了，胸腔裏的殺意快要破膛而出。

男人用力的握拳，指間的香煙都被屈曲成銳角，煙頭燙上指間的皮膚，但男人像是沒有察覺到似的。

「留著莫維謙還有用。」感覺到男人快要洶湧而出的殺意﹐韓錚開口提醒著「奪哥，你先冷靜。」腳下急忙走過去伸手把男人指間的香煙抽出。

奪哥太不冷靜了。

果然一旦牽涉到那個女人，他便會理智全失。

不論是三年前，還是現在。

「她差點被人強暴了，你要我怎麼樣冷靜。」殷奪低頭看著指間的灼傷，聲音是可怕的陰沉。

韓錚看向旁邊始終一言不發的男人打了個眼色，示意他開口。

「這也是怪她任性，這女人嘛，被縱壞了。」彭少希坐直了身體，手握成拳咳了聲，清了清嗓子，但語氣還是輕浮得很。

這一句無疑是在火上加油。

他向來容不得別人說她不是，就算是他的兄弟也不行，更何況他還是她弟弟。

「她是你姐姐。無論如何，她也是你姐姐。」殷奪看著他的目光有些意味深長。
「再說，是你的人辦事不力在先。」

要不是他的人看不穩莫維謙，怎會讓他有機會暗算到他的女孩。

「操控人心這回事，本來就充滿不確定性。」彭少希指尖踫了下書桌上的撞珠擺設，有些不以為然的說著。

「㗳...㗳...㗳」伴隨鐵珠落下的是清脆而規律的撞珠聲。

那孩子，本事挺大，但始終年紀尚輕。

不過他還是及時補救過來了，怎麼能全怪在他身上。

「侯文華昨晚去了T國，也是時候進行下一步了」韓錚看著殷奪額角隱隱冒起的筋脈，急急忙忙轉移這個火藥味重的話題。

那個女人的心此時應該脆弱得很，這是他們下手的好時機。

雖然好像有些乘人之危，但那個男人不是嫌棄她嗎？
那就來我們奪哥的懷裏，這個男人肯定會把她放在心尖上疼著的。

「再過兩天吧」殷奪坐了下來，目光觸及相框裏那個笑得眉眼彎彎的女孩，胸口疼痛得厲害。

差點被強暴，又被那人嫌棄，身邊連一個能說話的人也沒有，她這刻應該是很痛苦吧？

他怎麼忍心再傷她。

她應該會哭得很厲害，甚至哭得比三年前還要厲害，她從小就是個愛哭鬼，殷奪忍不住去想。

真的很想去看看她。

她現在肯定是很傷心，很難過。

真的很想，很想，去看她。

他有千百種想見她的理由，卻沒有一種能見她的身份。男人苦笑著，笑得有點悲涼。

「就這樣吧！過兩天便下手。」彭少希有些不耐煩的下了定論「這次不會再出差錯。」修長的指尖一下子穩住了正欲下墜的鐵珠。

他想快點結束這件事，無論誰勝誰負，只要彭慧還活著便行了。

他不忍心，他知道的。

但一刀狠狠地割下去總比猶豫不決好。
這樣拖拉著，對她來說其實才更煎熬。

殷奪夠陰，但不夠狠。
那個男人，既陰且狠。

老實說，殷奪贏面不大。

------------------------------------------------------------------------------------
p.s. 殷奪=唐慕凡

唔知可唔可以為慕凡加番d分呢

突登開ac黎追文
出快d

好感動
btw你係真巴定藍絲

推呀
diu我仲未睇 仲停喺第7頁

加速

出文未

巴打你個名。。。。

今朝冇啊
坐緊車去見工

我係癈絲嚟

文呀樓豬
見工見成點呀?

見左兩份
第二份見左成2個幾鐘
搞勁耐

文呢呢呢

休息一天

都好喎

琴晚寫咗個框框
今日仲未有時間寫

sorly 今日打唔切
要停更一天

掛住文華嘅巴絲又係時候重溫吓前傳la

前傳
【爭分奪秒同人/ 有甜/超短】 愛別離，求不得 - 前面小甜，結尾會好甜

btw, 有個大陸網民整左個video我都幾鐘意 不過係BL向
蝗網/BL向慎入

睇完前傳啦 幾好睇幫你推下

多謝你
等我加速吓
聽朝出

低調的木制建築群坐落在T國首都繁囂的中心地段，顯得有點格格不入，但又霸道得好像是理所當然。

不知情的遊客還以爲那圍牆後面的是T國的皇宮。
當地人卻知道那圍牆後面的才是T國真正的皇宮。

一個在T國被奉為王的外來人。
一個在T國最具權勢的人。

高聳的圍牆後，是被小橋流水，假山造景烘托著的木制宫殿，是一座屬於鄭坤的私人宫殿。

數十個荷槍實彈的保安散落在宫殿四周，目光戒備的來回巡視著。

人工湖中央的八角涼亭裏，坐著兩個神色相似的男人。

「爸」侯文華恭敬的叫著，手拿起茶壺為父親添茶。

「那邊沒事嗎？」鄭坤看著面前的茶杯，是剛剛好的7分滿。

他知道那個女人差點出事了。
他有些失望，怎麼沒真的出事了。

很多年前的一天，文華很開心的走到他面前，說他找到了一個對他很重要的人，面上還掛著那種喜形於色的笑容。

那時候，他便知道，那個女人會亂他的心。

他的兒子，不能被兒女情長羈絆住腳步。
他的兒子，要比他走得更遠，站得更高。

他不是沒想過把她除之而後快。
但看著大兒子眼底熟悉的痴狂，他平生第一次卻步了。

畢竟，他缺席了他們三兄弟十多年的人生，那時候才剛和文華相認不久。
賭不過，也沒必要為了一個女人傷了父子的感情。

「小意外而已」男人輕描淡寫的回著，顯然不想在這個話題談下去。

果然，下一秒，話題便被瞬間轉移。

「白爺胃口太大，殷奪也是個不錯的選擇」侯文華看著眼前的老人，話氣淡淡的說著，是向來的波瀾不驚。

貪婪的人，他其實不介意，只要他認為值得。

他不喜歡的是白爺身上沉沉的暮氣，他這幾年弄孫為樂，早已沒有當年一統T城江山的併勁。

反而他從前的門生殷奪，更為出彩。

他覺得殷奪和他挺相似的，同樣的年紀、同樣的狠辣、同樣的野心勃勃。

這樣的人，才匹配和他合作。

但還是要看父親的意思。

他很少有敬重的人，應該是說從來也只有一個。

一個年輕時被警察開槍打跛了腿，蹍轉潛逃到異鄉，靠著狠勁和智謀一步步攀上T國頂峰的人。
這樣傳奇的一個人，還是他的父親，他怎能不敬重。

「殷奪也不錯，這幾年冒起得挺快。」老人拿起薄薄的白瓷茶杯湊在鼻前，閉眼感受著撲鼻而來的茶香，緩緩的說著。

殷奪他也聽過。

這幾年在T城的航運界已經隱約和白爺有分庭抗禮之勢。

這樣年輕狠辣的一個人，只怕才是文華心目中理想的合作對象。

文華喜歡的便放手去做吧，反正他大半生打併回來的江山，將來也是要交給他和養子阿Sam。

「甚麼時候回去？」老人放下了茶杯，目光慈祥的看著倚在靠背上的兒子。

「不急，再過兩天吧」男人淡淡的回著，俯身再為父親添茶。

唔經唔覺呢個正傳已經打咗成4萬幾字
咁打落去會唔會變咗長篇小說

btw，會唔會有巴絲覺得故事推進得唔夠快

我覺得ok 快少少都得 再慢就不好了 你啲描述有意景有畫面 好易入

你feel到有意景 我真係好開心
仲驚冇人明我想表達d咩

btw，我仲好想寫描寫殷奪食雪茄
不過佢宜家已經唔食喇

謝巴打

sorry啊又遲左更

今晚夜少少出

慢慢

H城迎來了她的第一道寒風。
她也迎來了一場了無止境寒冬。

彭慧雙手環膝的坐在冰冷的雲石地板上，窗外下著綿綿細雨，天陰沉沉的。

紅豆一臉悶悶不樂的趴在地上，外面的溫度有點低，又下著細雨，牠不能去花園裏追蝴蝶，況且蝴蝶也早已飛走了。

三天了。

那天在他說不要她以後，在他離開以後，他便再也沒有回來過。

聽文匯說他好像是去了T國，不知道甚麼時候才回來。
也許他們是知道的，只是不對她說而已。

他們對她的態度一切也取決於那個男人，這一點，她一直也知道的。

彭慧覺得心頭悶痛得很，悲傷似乎快要決堤而出，卻又苦無宣洩的出口。

很想很想有一個人，甚麼樣的人也好，可以坐下來聽她說話。

但要對誰說啊？

她沒有親人，沒有朋友，甚至連一個能和她說話的人也沒有。

除了那個男人，她就真的甚麼也沒有了。

三年前不是已經知道了嗎？

那時候流連酒吧，藉著酒精來麻醉痛覺，來麻醉那顆懦弱不安的心。

到頭來連心也死掉了，死於乙醇中毒，死在那個火光紅紅的晚上。

這一次，不可以再一樣。
再來一次，怎麼可以再重蹈覆轍。

她伸手撫著著悶悶不樂的老貓，一遍遍的告誡著自己，目光卻窗外被一蔟蔟的紫藍色抓住。

經過低溫誘導的勿忘我在初冬仍舊花開不敗，紫藍色的小花開滿了整個花園。

但開得再燦爛又如何，那個賞花的人都不在。

她覺得自己好像鄭愁予*筆下的那個思婦，更像，她的母親。

彭慧忍不住低低的嘆了一聲，就連手下的紅豆也跟著唏噓的喵了聲。

其實，她希望他早點回來，又不希望他早點回來。

*同埸加映
鄭愁予《錯誤》

我打江南走過
那等在季節裏的容顏如蓮花的開落
東風不來，三月的柳絮不飛
你的心如小小寂寞的城
恰若青石的街道向晚
跫音不響，三月的春帷不揭
你的心是小小的窗扉緊掩
我達達的馬蹄是美麗的錯誤
我不是歸人，是個過客……

多謝你啊巴打
我覺得自己好似愈寫愈慢咁

今晚仲有冇

冇la
寫緊個轉折位﹐卡咗成日都寫唔好
聽朝照舊11點

估唔到寫得切 提早10個鐘出
果然深夜係靈感爆發嘅時間

-----------------------------------------------------------------------------------
「叮～」是短訊的提示音，手機在雲石地板上震動著。

彭慧想要拿起電話的手有些遲疑，手就這樣硬生生的擱在半空。

她覺得自己對短訊都要有陰影了，她想起了那個陌生猥瑣的男人，還有那句可怕殘忍的話。

又是莫維謙發來的，她認得這個號碼。

她知道她不應該打開它的，就像潘朵拉不應該打開那個盒子一樣。

可是人的好奇心是一件可怕的事，明知是不應該，卻又忍不住想要去窺探。

她還是伸手拿起了手機。

又是一些翻拍的照片。

從縮圖中隱約看到有很多張是文件，也有幾張好像是血淋淋的照片，指尖鬼使神差的打開了第一張。

她終於知道為什麼是翻拍的。

文件左上方印著的是H城的警徽，這應該是警方內部的調查報告。

一股強烈的不祥預感湧上心頭，比上次在工廈的感覺還更強烈。

彭慧一下子扔開了手機。

她不敢再看，她已經錯過一次了，莫維謙這個人不可信。

莫維謙不可信，但警察呢？她轉念一想。

那可是警方的調查報告，應該是可以相信吧。

彭慧猶豫了一下，手還是伸向那躺在地上的手機。

就看一眼，就看看莫維謙到底想要告訴她甚麼。

看樣子好像是一單兇殺案，案發日期是2001年，即是三年前。
彭慧的心喀㗳一聲，心裏的不安更濃。

三年前發生了很多事，很多不好的事，她所有的厄運好像也是由三年前開始的。

醒來以後，她一直抗拒著去回憶這三年來的事，努力地去遺忘這三年。
莫維謙要她看的這份文件﹐怎麼又恰巧是三年前？

和上次一樣，她心頭滿是疑惑，而能解答這些疑惑的又只有莫維謙。
彭慧有些討厭這樣的情況，就好像是個循環一樣，自己要永遠被困死在裏面。

她有些不敢再看下去，但又對文件上的內容很好奇。
就好像恐怖片裏的情節嚇人得很，但她還是忍不住想要從指縫中偷看。

她的目光被其中一段文字吸引住。

死者為華裔男子，身上沒有任何證明文件，年齡約十五至二十歲，死因為頭部刀傷，左眼眼球被劏開爆裂......

突然一股刺骨的寒意流過四肢百骸，握著手機的指尖有些發涼，眼淚一下子無聲的滑了下來。

她好像已經猜到莫維謙想要告訴她的是甚麼。

要看下去嗎？
怎能不看下去！
他可是你的弟弟，是那個笑起來比陽光還要奪目的晨曦啊！

指尖像是不受控制的點開了下一張照片，是上次那塊紫色的玉佛。
接著是下一張，再下一張，再再下一張......

指尖終於在其中一張照片上停下了，她的心跳也跟著一起停下了。

她看著那張照片，看了很久很久。
久得凝在眼眶的淚水也乾透了，久得連她的那顆心也枯萎了。

她是何等的悲傷，就連文字在此刻也顯得蒼白無力。

彭慧怔怔的看著那隻瞎了一隻眼的老貓，他們的紅豆。
多麼的諷刺，就好像他們的愛情從來也是殘缺不全的。

他不是不要她了嗎？
這樣也好。

-----------------------------------------------------------------------------------
莫維謙send俾彭慧份報告係真架

唔係佢細佬嚟既！

如果係呢

好好睇

馬騮從閉路電視中看到那輛熟悉的寶馬房車，精神抖擻得一下子站了起來，急急忙忙的指揮著手下把那幾道鋼閘悉數打開。

侯先生終於回來了！

這三天來，他幾乎一刻也不敢閉眼。

他是盼著侯先生回來，更是害怕阿嫂又不知道會跑到那裏去。

幸好，她這幾天也安安分分的留在家，那裏也沒有去。

要是阿嫂再出甚麼事，他便真的會和那個男人的下場一樣，被灌滿水泥然後再扔進海裏。

黑得發亮的車門被打開了，男人修長的腿首先踏了出來。

「侯先生」馬騮看到戴著茶色眼鏡的男人下了車，立刻恭敬地叫道。

男人沒有理會，抬步向花園的方向走去。

阿昌擺擺手示意馬騮和跟在他後面的手下散去，腳步不遠不近的跟在男人後面。

紫藍色的小花開得燦爛，上面沾了些雨水，在陽光折射下更顯嬌豔欲滴。

侯文華伸手撫著柔軟的花瓣，心裏想的是那兩片更柔軟的唇瓣。

他不在，沒有人看著她好好吃飯，她應該又更瘦了。

他本來覺得暫時冷落她一下，讓她反省自己的過錯，讓她認清這段關係中誰才是主導的人，就當是給她小小的懲罰吧。

怎料從踏上T國土地的那一刻，他覺得被懲罰的更像是自己。

他走著時，會想到她蹦蹦跳跳的身影;
他吃飯時，會想她吃了沒有，又吃了多少;
到他睡覺時，又會想她是睡了，還是又躲在被窩裏哭著。

就連現在回到家，看到滿園春色也會想到她。

他不得不承認，這段關係中，好像那個蠢蠢呆呆的她才是主導的那個人。男人苦笑了一下，收回了撫在花瓣上的那隻手。

他看著開滿了整個花園的勿忘我，心，好像一下子柔軟下來。

算吧，以後把她看緊一點便好了。
真的把她抽筋剝骨，恐怕他只會比她還要疼。

除了患得患失﹐這個女孩還教會了他一個詞，妥協。

狹長的眼角捕獲一抺纖細的身影，一抺他夢繫魂繞的身影，緊抿的薄唇不自禁扯出了小小的弧度。

男人抬頭看著萬里無雲的藍天。
他有預感，今年的冬天，會很溫暖。

快啲和好

但晨曦死咗喎

快d好番

佢地嘅愛情永遠都唔係同一個頻率

唉
永遠都係一個高山
一個低谷

p圖嚟，頂你

命運要玩9佢地

份報告係真架
隔住血海深仇嘅愛情更加誘人

侯文華看著躺在地上肢離破碎的手機，再看向靠在窗邊睡得正濃的女孩。

真的被自己寵壞了。雙手插著褲袋的男人不自禁低頭淺笑著。

下一秒，黑色的鞋尖踢開了破碎的手機，走向了倚在窗邊的女孩。

「晨曦～」女孩夢囈著，身體還扭動了幾下，靠在窗邊的小腦袋似乎快要摔下來。

這個小傻瓜，現在也三時了，還叫甚麼晨曦。

侯文華俯身穩住了搖搖欲墜的小腦袋，有力的雙臂一下子把她抱起，腳下大步的向他們的房間走去。

彭慧一睜眼看到的是窗外血紅的夕陽，紅得像那觸目驚心的血紅，像那倒臥在血泊的男孩，那死在亂刀之下的男孩。

「醒了？」淡淡的聲音從背後傳來，她還能感受到那噴灑在頭頂上的熱氣。

彭慧覺得腰間很沉，沉得她快喘不過氣來，沉得快要把她的五臟六腑也壓碎了，但心頭卻有種發虛的感覺，全身好像使不出半點氣力來，就連轉身去看他的力氣也沒有。

看到女孩沒反應，那環著纖腰的大掌鑽進了薄薄的睡衣，感受著那凝脂般的細膩觸感。

可能是生氣了。

畢竟，他以前連重話也捨不得對她說，更何況是那樣羞辱她。
他那時是氣瘋了，才會把對付敵人的狠勁都用在她身上。

侯文華伸手把她翻過身，他想好好的看看她，看看那雙勾了他心魂的眼睛。
那雙漂亮的眼睛此時蓄滿淚水，正可憐兮兮的看著他。

他想起了那晚她哭得撕心裂肺，一遍遍乞求著自己不要走的樣子。
那是第一次，他感覺到那了無止境的佔有慾得到了空前的滿足。

他知道不應該這麼傷她，但他忍不住，忍不住想要得到更多。

從他們在一起的那刻開始，他就有種抓不住她的感覺。

他習慣所有事情也牢牢掌握在手中，把不確定性降至最低。
所以，他很討厭那種感覺，也受不了那種感覺。
因為她是他最重要的人，是他失去不起的人。

這三年來彭慧屢屢下試他的低線，有一次他真的被逼瘋了，讓那間酒吧付之一炬，他要所有人也知道這是從他身邊帶離她的代價。
彭慧眼睜睜的看著，不哭不鬧的看著，但眼底裏的涼意他到現在還記得。

那天以後，他明顯感覺到她對他的抗拒，她寧願住在酒店也不願意再回來他們的家。
他看在眼裏，威逼誘哄的把她帶回來，想要看看她的心是否還在，想要迫不及待的進入她。

那晚他才明白到，退無可退，原來還可再退。

他這幾天一直在想，當初會不會是他太狠，狠得把她的心也逼走了。
他是寂寞了太久，才忘了愛情是需要溫柔對待。

「對不起。」侯文華凝視著那雙水光瀲灧的眼睛，柔聲說出了這陌生的三個字，低下頭封住了一顆顆要落下來的淚珠。

這一次，不可以再重蹈覆轍。他對自己說。

-------------------------------------------------------------------------
下章轉女主視角

今朝冇文啊
又去咗見工

唉 明明就好愛對方
點解要不停試探折磨呢
簡簡單單唔好咩

簡簡單單未必好睇

諷刺嘅係
佢地其實都渴望平淡簡單嘅愛情

男主呢種職業造就咗佢陰沉多疑性格 女主又咁自卑不安
佢地唔肯改變嘅話
遲早又好似前世咁

唉 簡簡單單嘅愛情
到底邊度有

絲打好深感概咁
但經過磨難嘅愛情更彌足珍貴

今晚又夜更 sorry
樓主搵到工開心得滯寫唔出sad

恭喜 批準你休息一日

夜少少應該有
今章係轉折位
呢個機會留番下次用

恭喜哂

轉折
咁我準備好虐心啦

Btw恭喜哂樓豬

就嚟又做奴隸喇

可能唔虐呢
可能女主會為愛放下仇恨

他剛才是跟自己說對不起嗎？
這三個字從來也只會從自己口中說出。
他是一個多麼要強的人，多麼唯我獨尊的人，竟然會跟自己道歉。

其實她沒有怪過他。
以他這樣的身份，他可以有更多更多比她年輕貌美的女人，比她風情萬種的女人。
一個被人褻玩過的女人，他不要也不足為奇。

但他竟然還要她，還跟她道歉。
她心裏此刻不無觸動的。

「以後不准再亂跑了」男人在耳邊低聲的說著，薄唇寵溺的在頸側蹭摸著，落下串串細密而綿長的吻。

聽著男人的溫聲細語，彭慧卻覺得悲涼得很。

他們的愛情從來也是這般陰差陽錯。

從陰差陽錯的開始，又陰差陽錯的走上末路;
到陰差陽錯的再開始，走上的卻又是窮途末路。

或許這是上天給她的提示，他們的愛情和晨曦一樣，早已死在三年前，而不是在那個火光紅紅的夜晚。

「知道嗎？」聽不到女孩的回應，侯文華張嘴在女孩的鎖骨上咬了口，但女孩的思緒在漫遊，像是沒有感覺到似的。

如果她看不到，她還可以假裝一切很美好。
但現在呢？
她還可以裝作若無其事的睡在他身旁嗎？

男人好像有些不滿，利落的解開睡衣的鈕扣，大掌在纖細的腰間揣摸著，指尖有意無意的觸踫敏感的腰窩，她忍不住哆嗦著身體。

她知道男人想要挑去自己的慾望，但她此刻連要怎樣面對他也不知道，更何況要和他親密的交纏在一起。

「陸醫生說不行。」淺淺的聲音有些沙啞，彭慧伸手想要推開身上的男人。

「我剛才打電話問他了」男人埋首在精緻的鎖骨，膜拜著每一吋凝脂般滑溜的肌膚「他說只要不太激烈還可以」說著更用力的吸啜出一朵朵曖昧的紅暈。

侯文華覺得彭慧今天有點奇怪，換做平時她早已嬌喘連連，怎會還這麼的清醒。
男人更熱烈的在她身上撩撥著，試圖點燃起女孩的渴望。

一個是她愛了多年的男人，曾經背叛過她的男人
一個是她失散多年的弟弟，始終血濃於水的弟弟

真的可以裝作若無其事嗎？
真的可以嗎？

彭慧瞟向窗外，血紅的夕陽漸漸隕落，轉眼間黑夜降臨，陽光被轉瞬吞噬，剩下的，是一座無光之城。

「對不起」她低喃著。

男人停下了愛撫，抬頭看著她。

「我來那個了。」她總是要讓他失望的。

侯文華心頭有著惱意，但更多的是怒意。

那她剛才還坐在地板上。
雲石地板寒氣重，她還常常像個小孩似的，喜歡坐在地板上。
她怎麼總是學不會愛惜自己的身體。

要不換木地板？
但這不是變相縱容她這種行為嗎？

男人捏了下女孩的臉頰，力氣還好像有點大。
但看到身下淚眼汪汪的女孩，他覺得心頭的怒意又好像沒那麼濃了。

「這次就原諒你。」侯文華伸手把女孩的衣服拉好，手放在她的小腹上輕撫著，語氣有點無奈，好像還有點寵溺。

你不會原諒我的，我知道。她對自己說。

又打錯字

推！

咁夜都唔瞓 唔通係等我出文

push吓先
今日要遲多多先有文

鴻發大排檔

侯文華拿著白色手帕專注的拭擦著餐具。
站在一旁的阿袓低頭看著簿上記下的菜名再一一向男人覆述著。

「我想吃蝦」彭慧低低的說了聲。

男人像是沒有聽到似的，繼續專注的拭擦餐具。

阿袓站在原地，不知是走還是不走好。
侯先生下了單，他得趕快進廚房做菜，但這個女人又鬧著要吃蝦。

「你答應過我的」她伸手拉著男人的衣䄂，可憐兮兮的說著。

侯文華停下動作，看了她一會，才默許的嗯了聲，白色的手帞被隨意的扔在一旁。
他一回過頭便看到彭慧怔怔的看著他。

她是又想起那晚嗎？侯文華此時心裏有著少有的後悔。
他那時太狠了。
她是個多麼敏感的女孩，無論是身體上還是心靈上。
那件事，她應該會記很久吧。

感覺到一束視線打在自己身上，強大的壓迫感終於令她回過神來。
她剛才在想事情，想得有點走神了。
他是以為自己還在怪他嗎？ 彭慧看到男人若有所思的打量，不自禁的想。

「我不是在想那晚的事啊！」她急急忙忙的澄清著，聲線有些急速，她不想讓他以為自己是個記仇的人，雖然又好像真的是。
但這次她真的沒有啊！
這樣被他誤會，真的很無辜。

欲蓋彌彰。
這個小傻瓜臉上一點情緒也藏不住。
真傻。
但傻得很可愛。男人想著，心不自禁的柔軟起來，嘴角有了些笑意。

他拿起桌上的茶輕呡了幾口，遮擋著微微上掦的嘴角。
一會被她看到自己笑話她，怕是又要跟自己生悶氣了。

一碟鮮紅的大蝦被捧了上來，色澤誘人，熟透的蝦捲曲得彎彎的，還冒著縷縷熱氣。

他伸手拿起一隻蝦，兩指拑實蝦頭，修長的手指三兩下撥弄，便把蝦殼分離得乾乾淨淨，紅白相間的蝦肉落進面前瓷白的碗。

男人剝蝦的動作流暢得很，一氣呵成的，她看得都有點著迷了。

「好了，不能吃太多。」男人停下了動作，淡淡的說著。

「再剝多幾隻～」軟軟的嗓音在哀求著。

她還想再多看幾眼。
再多幾眼吧。
彭慧覺得心頭霎時疼痛得厲害，眼框溫熱得很，紅白相間的蝦子愈發的模糊起來。

「下次來才再吃」侯文華正要去拿熱毛巾的手一下子止住了。

她怎麼這樣任性。
蝦是發物，不能吃太多。

但看到她委屈得快掉下淚來，男人還是不忍心再剝多了幾隻，再幾隻，再多幾隻，直至整盤蝦也被剝光。

侯文華拿起一旁的熱毛巾擦手，看著女孩大快朵頤的樣子，心裏有種油然而生的滿足感，有種歲月靜好的滿足感。

兩邊都好可愛

俾佢地溫馨多陣喇

好似出慢咗

俾你發現咗添
呢幾日有成日毒喺屋企
少咗時間打

宜家打緊下一章 聽朝有得睇架la

侯文華還未走進飯廳，一股熟悉的香氣便已撲鼻而來。

白色的木桌上放著一盤熱氣騰騰的奶皇千層糕，而那個自己遍尋不果的女孩此刻正把下巴擱在在桌上，怔怔的看著那盤奶皇千層糕，不知道在想甚麼。

他一早便起床和文英文匯談要和殷奪合作的事情，他以為彭慧還在房裏睡得正濃，怎麼會跑了出來做奶黃糕。

「文華～」看到男人的身影，彭慧一下子坐直了身體，聲音還有些哽咽。

「怎麼了～」男人的語氣有著少有的急躁。

她剛才是哭過嗎？
這個女孩總是這麼愛哭。 侯文華蹲下了身體和她平視著，一手撫著她軟軟的髮絲，另一手拉起了那隻軟軟的小手。

她的手很冰。男人抽回在她頭頂的手，合掌把冰冷的小手捂著。
他捂了好一會兒那雙手還涼得很。

他都有些心疼了。
她總是學不會愛惜自己的身體。

比起作為她的男人，侯文華覺得自己更像是她的父親。
看到她不把自己的身體當一回事，他會生氣，卻更心疼。

這個女孩嘛，是從他胸口裏抽出來的骨頭。
他怎麼能不疼。

「這些事讓傭人做吧。」男人站直了身體，居高臨下的看著她，聲音有點沉。

「但我想親手做給你吃。」彭慧環著男人的腰，頭蹭進他的胸膛，聲音低低的，好像是有些害羞。

侯文華覺得心裏剛凝結的寒冰一下子溶化了，心都暖得能滴出水來。

這個女孩，該怎麼說她才好。
好像只要她想，自己所有的喜怒哀樂也全都被她掌控著。

原來再強大的人也控制不了那顆才巴掌大的心。
男人心裏感嘆著，伸手摟過那條不盈一握的小腰。

「要試試嗎？」彭慧抬頭看著他，聲音軟軟的。
「張嘴～」指尖捏著一塊切成方塊的奶皇糕喂進男人的嘴裏。

她已經很久沒做過奶黃糕了。
不知道會不會很難吃呢？
但她真的很想為他好好的做一件事。

她知道自己很笨，又一點技能也沒有。
唯一可以為他做的，也就只有這樣了。

男人咀嚼著軟軟的奶黃糕，看著女孩的目光有著明顯的打量，彭慧都被他盯得有點不自在了。

「你有沒有試過？」男人終於開了口。

他這樣奇怪的反應，難道她做得很難吃？
會不會是糖和鹽掉亂了？ 畢竟她剛才一直在想事情﹐可能分心了。

但不可能啊！
她是正正式式學過烹飪的人，這種低級錯誤，她已經很久沒再犯了。

彭慧心頭有著疑惑，伸手拿了一小塊放進嘴裏。

不錯啊！
他不是嗜甜嗎？ 她還特地放多了糖。
到底是哪裹出了問題？

突然﹐下顎被一道力扳開，沒有絲毫防備的牙關被男人的舌尖輕鬆撬開，舌頭長驅直入，以極其霸道的姿勢掠奪口腔內每一寸甜美。

「唔～」敏感的喉嚨深處被重重的擠壓舔弄，彭慧忍不住嗚咽起來。

這個男人怎麼總是這樣的霸道，這樣的戲弄自己。
但彭慧此刻竟對這樣的吻有些眷戀，不自禁的回應著這個充滿掠奪性的吻。

侯文華感覺到女孩的主動，心裏情動得厲害，把她抱起放在飯桌上，平等的高度更有助纏綿的熱吻。

「哥，殷奪那邊......」侯文英的聲音瞬間止住了，也止住了這埸纏綿悱惻的吻。

有沒有這麼湊巧！
早知道在樓下抽多根煙才上來。侯文英心裏嘀咕著。

「你們繼續...」侯文英別有意味的笑著，腳下快步的離開了飯廳。
看到大哥臉上的陰霾，他當然識趣的離開。
畢竟，做著這些事的時候被打斷﹐是會想殺人的。

「繼續嗎？」男人看著小臉紅紅的女孩，邪氣的吻著。

彭慧羞得不敢去看這個可惡的男人，頭垂得低低的。

可惡的男人。
他這麼可惡，自己怎麼還會這樣捨不得。

彭慧抱著他的腰，靠在起伏著的胸膛上，聽著一下又一下強而有力的心跳。

他還活著，還活得好好的。
這樣便好了。

「我一會兒想去陸醫生那裏。」彭慧沒有去看他，埋著頭低低的說著。

「那裏不舒服？」男人的聲音有點急燥，伸手想要抱起女孩仔細察看，但女孩用力的抱緊他的腰，他不想太用力傷了她，只好就此作罷。

「沒有啊，就是想去檢查一下。」她低低的回著。

「我陪你去」他始終不放心，她這樣丟三落四的性格，醫生說了甚麼，估計轉過頭便忘得一乾二淨了。

「我自己便可以了，你剛回來應該有很多事情要處理，你讓馬騮陪我去吧。」女孩的聲音軟軟的，聽得他的心也跟著蘇軟起來了。

難得她這樣懂得為自己著想，就信她一次吧。
而且她說對了，還有些事情等著他處理。
就讓馬騮陪她去吧。

「哥」侯文英上一秒還靠在那架招搖的跑車旁抽著煙，看到男人出來，立刻站直了身體，恭敬的叫了聲。

侯文華瞟了他一眼，坐上了旁邊的房車。

侯文英覺得剛才大哥那一眼有些意味深長，背後不自禁泛著陣陣寒意。

「文華～」侯文華看到彭慧走了出來，穿著單薄的睡衣，腳下還踩著睡拖。眉頭一皺，推開車門下了車，剛下車便被女孩撲過滿懷。

「我捨不得你。」是她軟軟的聲音。

這麼粘人。
他都要上車走了，還特地跑出來和他撒嬌。
看著女孩的滿臉不捨，他覺得心裏好像打翻蜜糖般的甜蜜。

「回去吧。這裏風大。」男人寵溺的梳著她被風吹亂了的髮絲，溫聲說。

彭慧目送著那幾輛車駛過鋼閘，漸漸離開了她的視線。
對不起。她無聲的說著。

push

女主要走了？

唔好對不起啦
做咩姐
唔好走啦彭慧

應該係掛

晨曦死咗 佢點可以仲同男主一齊
文華其實好無辜

點解晨曦死左就唔可以一齊 ？

莫維謙個短訊
盲咗一隻眼嘅紅豆
同埋
「彭慧一睜眼看到的是窗外血紅的夕陽，紅得像那觸目驚心的血紅，像那倒臥在血泊的男孩，那死在亂刀之下的男孩。」

可能寫得唔係好明顯
絲打估唔估到發生過咩事

彭慧從的士後窗看出去，遠處有幾個男人在人群中穿插，似是在搜尋著甚麼，神色慌慌張張的。

這次又連累馬騮了。
她覺得很愧疚，是對馬騮的，但更多的是對那個男人的。

她今早做了他最喜歡的奶黃糕，她最後也算是為他做了一件事。

她離開過那個男人這麼多次，有出於挑釁的，出於失望的、出於反叛的，到最後更是出於厭惡的。
但好像從來也沒有一次是如此的痛苦，如何的絕望。

她走了以後，會不會有別的女人為他做奶黃糕？她忍不住去臆想。

那會是個怎麼樣的女人？
年輕貌美？清純可人的？還是妖艷嫵媚的？

他應該會喜歡清純的，就像三年前那個女人一樣。

司機看著後視鏡中淚流滿面的女人，哭得這麼可憐，應該是有親人離世了，心裏不禁有些感嘆。

彭慧看著對面的跨境巴士總站，心裏有著掙扎。

要過去嗎？
這一次他應該找不到自己了。
她要去的地方是是她的故鄉C城，是他鞭長莫及的C城。

十五年前她帶著滿腔的希望來到H城，十五年後她帶著心碎和絕望回到C城。
是命運嗎？
真夠諷刺的。
從來也是不容她選擇的。

看著車站旁那麼頭髮染得亂七八糟的小混混，正要邁開的步伐硬生生止住了。
她不能就這樣走過去。
這裏位於H城最熱鬧的地方，是最龍蛇混雜的地方，也是那個男人的地盤。

要怎麼辦呢？ 彭慧苦惱的想著。

一個指尖轉著足球的男孩迎面而來。

「還有半小時才上車」男孩把車票遞給她，她接過，從錢包中抽出了張大鈔正要給他。

「我不要錢」男孩嘟著嘴說。

「不過，我幫了你，你也幫我一個忙吧。」他看著彭慧，靈動的眼睛一眨一眨的。

「我明天要和小朋友說故事，你就做我的觀眾，看看我說得好不好。」男孩的聲音很好聽，笑起來眉眼彎彎的，令人不忍拒絕。

男孩從背包拿出一本薄薄的英文故事書，封面印著兩隻手繪風格的兔子，一大一小的。
他生動的說著，繪形繪聲的，兩隻手還舉著V字放在頭頂上。

"Guess how much i love you" said Little Nutbrown Hare.
"Oh, I don't think I could guess that.”said Big Nutbrown Hare.

"This much,"said Little Nutbrown Hare, stretching out his arms as wide as they could go.
Big Nutbrown Hare had even longer arms. "But I love YOU this much," he said.
Hmmm, that is a lot, thought Little Nutbrown Hare.

她的英文不太好，但這本書的用字很淺白，她聽起來很輕鬆。

"I love you as high as I can reach,"said Little Nutbrown Hare.
"I love you as High as I can reach,"said Big Nutbrown Hare.
That is quite high, thought Little Nutbrown Hare. I wish I had arms like that……

……Then he looked beyond the thorn bushes, out into the big dark night.
Nothing could be further than the sky.

"I love you right up to the MOON," he said, and closed his eyes.
"Oh, that's far"said Big Nut Brown Hare.
"That’s very far."

Big Nutbrown Hare settled Little Nutbrown Hare into his bed of leaves.
He leaned over and kissed him good night.
Then he lay down close by and whispered with a smile
"I love you right up to the moon-AND BACK."

「I love you right up the moon and～back.」彭慧低喃著。
男孩的故事很長，她卻被這最後的一句給觸動了。

會有這樣的愛嗎？
從這裏一直至月亮，再繞一圈回來。

這樣的深情，好像很遙不可及，又好像離她很近。
曾經離她很近，她默默的補上一句。

聲音導航
Picture Book Guess How Much I Love You ~

她是一個很懦弱的人，從來也是，一直也是。
懦弱得眼睜睜看著他們的愛情消磨殆盡，也一聲不吭。

懦弱得對那個把自己寵之入骨的男人未審先判。
她在靈堂的時候，看到男人了無生氣躺在棺材裏的時候，她想起了那三年的點點滴滴。

這三年來，她一直逃離，是那個男人一次又一次把自己帶回家。
她一直以為這只是他的估有慾作祟。

第一次、第二次可能是的，他可能只把她的逃離當成他們之間的小遊戲，一個他征服她的小遊戲。
但之後呢？
之後的第五次、第六次....直至第十二次，他是怎樣想的？

如果不是因為愛，她想這樣的屈辱，沒有一個人能夠承受，更何況驕傲如他。
這樣簡單易明的事，她竟然在弄丟了他的愛情後才明白，在他死了以後才知道。

那一刻，她覺得自己以往一直的堅持也比不上那個男人活著來得重要。
她可以不在乎，他出軌，在外面逢場作戲，甚至包養女人。

她只要他好好的活著。

在最後一顆釘子落下的前一刻，她許了一個願。
她可以放下所有，只願時光能重來一遍，她和他一定要好好的，一定要。

她在做甚麼？彭慧看著手裏的車票，眼眶起了霧。

她一直以為自己對他的愛很深，深得在得知他的背叛後痛得撕心裂肺，以酒精度日，卻沒有看到那個為愛受盡屈辱的他。
其實他就是自己的Big Nutbrown Hare，永遠多愛她一點的Big Nutbrown Hare。
他愛她，從這裏一直到月亮，再繞一圈回來。

這一次，能不能換她做多愛一點的那個。

「你要上車了。」男孩指著對面街的跨境巴士。

她覺得她這輩子做過最勇敢的事，就只有兩件。
第一件是離開了唐慕凡。
另一件是愛上了那個始終波瀾不驚的男人。

今天的是第三件。

「我不上車了。」彭慧覺得這個男孩有著治癒人心的能力，和她的晨曦很像。

晨曦如果還在，應該和他差不多大。
但看到那雙黑溜溜的眼睛，他始終不是。她對自己說

晨曦小時候已經長得很漂亮，長得像個女孩似的。
她離開家鄉的時候，晨曦才六歲，長得才比手推車高一點。
她覺得她的晨曦應該是長得和這個男孩一樣漂亮，而不是像那個倒臥在血泊的男孩。

不是說了不要再想嗎。彭慧甩了甩頭把那個死得慘烈的男孩甩出腦海。

「你叫甚麼名字啊？」她很想好好的感謝他，是這個男孩及時的拉了她一把。

「叫我Sunny吧」男孩笑起來很好看，陽光打在黑烏烏的頭髮上，形成了一道耀眼的光環。

彭慧揮手和男孩道別，轉身離去。

她要回去找他。

這一次，她不會再離開他了。

女孩的腳步歡快得很，高興得手裏拿著那張車票一擺一擺的。

「彭慧～」是她最熟悉的聲音，就從身後傳來。

彭慧迫不及待的轉過身。

男人目無表情的站立著，彭慧知道他肯定是誤會了。

她應該怎樣解釋呢？
她本來是想逃離他的，但最後還是想通了，正準備回去找他。

彭慧正要開口，卻發現那輛跨境巴士正正停泊在她身旁。
她是甚麼時候走到這裏的，她苦惱的想。

她低頭看著手裏那張車票，百口莫辯。

她低頭心虛的樣子，刺疼了男人向來冷硬的心扉。

侯文華看向泊在身旁的跨境巴士，再看著她手裏那張刺目的車票。
再差幾步，她就要逃到自己鞭長莫及的C城。

他應該早就猜到的，她的轉變太莫明其妙了。
她這段時間做的一切，應該也只是為了麻庳自己的警覺。

她的依賴，是假的
她的承諾，是假的
貝加爾湖，是假的
今早那個奶黃糕，那個纏綿的吻，也是假的。

戲若做真，必先動情。
她的戲，演得真好。
侯文華咬牙切齒的想。

「我沒有」彭慧怔怔的看著他，那雙眼睛依然漂亮。

到這個時候她還在說謊！
男人揚起手落下重重的一巴掌。

彭慧被打得跌坐在地上，薄弱的肩膀一顫一顫。

侯文華忽然想起了第一次看見她的時候，她也是這樣的坐在街頭，可憐兮兮的看著他，薄弱的肩膀也是一顫一顫的。
那是第一次，他平生第一次感覺到，心正在鮮活的跳動著。

「如果有一天你想離開的話，告訴我，我會放你走的。」

他在心變得最柔軟的時候，向她許下了這句承諾。
那時她才十七歲，他們在一起才還未滿一個月。

他知道她會後悔的。
而她終究是後悔了。

世上有甚麼比失去更令人絕望？
得而復失。

也許他連得而復失也從來沒有過，這段日子只是自己的痴心妄想，他始終在做著一個人的獨腳戲。

這個女人不愛你了，你不是早已知道嗎？

侯文華，醒醒吧！
就當是為自己留著最後一點尊嚴吧。
也就當是對她最後的成全吧。

「彭慧，我放你走。 」侯文華一字一句緩慢的說著，始終的波瀾不驚。

男人轉身離去，他的腳步很沉，每一步也踩在那顆鮮血淋漓的心上，痛入心扉。

彭慧臉上火辣辣的疼，一扯嘴角便疼，她心裏有很多話想對他說，但嘴裏卻說不出半個字來。

好虐

虐邊個先

Why not both
搞到我心都痛埋 快啲好返啦

我仲諗緊係唐慕凡出現先好
定係俾佢地和好先

btw男二果邊應該開心到慶祝緊
終於成功

真係男一殺左佢細佬？定男二搞鬼 定我get錯
支持和好 未和好就見返男二手尾長

只可以講你冇get錯

出住少少先，今晚仲有（應該係）

厚重的木門阻擋不住激烈的男女呻吟聲，門外經過的傭人聽得臉紅耳赤，忍不住猜想裏面的戰況是何等激烈。

房間內衣物散滿了一地，深灰色恤衫、被扯壞了幾顆扣子的女裝上衣、還連著皮帶的西裝褲，性感的黑色蕾絲胸圍，由大門一直沿延至那張氣派的雙人床。

男人扶著精緻的金色鵰花床框，腰用力的挺動窄臂，碩大的昂然毫不憐惜的進出著身下那張被撐得鼓鼓的小嘴。

「嗚～」身下的長著波浪長髮的女人狀似痛苦的嗚咽著，但那雙媚眼如絲的眼睛卻出賣了她。

男人合上眼更用力的挺動，感受著深處吸啜著頂端的快感，想著的卻是另一個女人的臉。

身下的女人突然劇烈的扭動起來，也許是被貫穿的悶脹感太過強烈，腰不自禁抬得高高的，迎合著男人的抽動。

「嗯～」韓錚的用力捏著女人的腰，使勁地抽插了數十下，低吼一聲，慾望迸射而出。

「這麼快～」彭少希回過頭，看到韓錚已經退了出來，正在扯套在昂揚上的安全套，輕浮的嘲弄著。

「下次換你用下面，你肯定比我還快。」靠在床尾的韓錚有些不服氣﹐氣喘喘的回著床頭的男人。

「話說，你這樣真爽到嗎？」韓睜有些疑惑的問。

這樣的玩法他也試過好幾次，他也沒覺得有甚麼特別強烈的感覺。
始終女人最誘人的那張嘴長在下面。

「沒有那個男人會不喜歡。」尤其身下躺著的那個是自己心愛的女人，彭少希心裏默默補上這句，想著那張小臉，身下更併命的抽動。

過度深入的窒息感令女人的臉脹紅起來，手用力的掙扎著，男人卻伸手把她的頭按向自己的下身，重重的貫穿，
性感的紅唇被迫套弄著青筋暴漲的莖身。

男人按著女人的頭快速的抽插了一會，便把慾望發洩了出來。

彭少希有些意興闌珊的下了床，從床頭櫃的紙巾盒抽出幾張紙巾。
這個始終不太像。他邊拭擦著濕瀌瀌的昂掦邊想著。

一陣電話的震動聲從被扔在地上的西裝褲袋傳出，韓錚走過去接起了。

「奪哥要見我們。」韓錚看向正在扣著袖扣的男人說。

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
標題寫多甜，但好似好耐冇出過甜
今章就寫吓甜喇 雖然冇主角嘅甜咁唯美

多謝你啊巴打
我仲以為已經冇咩人睇

有人

加一

好心痛

加二

加三

深夜出

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「她，有甚麼好？」韓錚握著方向盤的手捏得有點緊，借著閘門打開的空檔，問出了壓抑在心頭已久的疑問。
奪哥剛才在電話裏的話，他聽得很清楚，他聽得更清楚的是奪哥語氣中那壓抑不住的興奮。

他跟了奪哥五年，很少看他為了甚麼事興奮過，他好像對所有事情也興趣缺缺的，唯獨那個女人是例外。
他有時甚至會有種感覺，好像奪哥選擇出來自立門戶，不全是因爲野心，更像是為了和那個男人站在同樣的高度。

那個彭慧，究竟有甚麼好？

彭少希覺得這是個好問題，他也很想知道。

彭慧有甚麼好？
那個女人蠢蠢呆呆﹐一無是處，憑甚麼有這麼多男人為她神魂顛倒，即使機關算盡也要得到她。

也許，他們喜歡彭慧，並不是因為她有甚麼好，有甚麼獨一無二的好。
而是因為她是彭慧，是世上獨一無二的彭慧。

車子緩緩駛近被花海包圍的白色的別墅，濃烈的花香撲鼻而來，韓錚忍不住捏住了鼻。
他不明白奪哥為甚麼會喜歡這麼夢幻的房子。
被花海包圍的白色的別墅，聽起來很夢幻的樣子。
聽起來很惡心的樣子，如果知道裏面住的是一個大男人的話。

彭少希目光瞟向那滿園春色的花園，心裏有些慨嘆。
現在已經是初冬了，那個男人是花了多少心思才造到這樣的滿園春色。
他這樣的用心，她會不會有一天看得見？

十多年了，她可能都把他忘得一乾二淨了。
守著這樣的花園，守著一個不知能不能兌現的承諾，有意思嗎？

殷奪雙手撐在窗台的欄杆，看著下面繁花似錦的滿園春色，嘴角不自禁彎了起來。

「慕凡哥哥～」女孩把可愛的小腦袋靠在少年的腿上，指尖玩著剛摘下來的小黃花，親暱的叫著。

少年本來還在為她檢查著功課，但被這軟軟的嗓聲一叫勾走了魂魄，目光柔柔的看著她。

「慕凡哥哥～」彭慧高舉著那朵被她玩得皺皺的小黃花，笑得眉頭彎彎的看著他「我將來也要和你一樣住在白色的房子裏，裏面也要有一個這麼漂亮的花園。」

「如果你找不到那怎麼辦？」他低頭看著躺在他腿上的女孩，他怎麼覺得她抓著的好像不只是小黃花。

「怎麼辦～」彭慧好像有些苦惱，縮下那隻拿著小黃花的手，想要放在嘴邊。

他一下子住了她的動作，大手牢牢的按著那隻小手。
她最近不知是從哪裏學來的壞習慣，一不高興就想咬手指，她都八歲了，還像個小孩子似的。
他早幾天看到那幾隻被咬得破破損損的手指，心都疼得快裂開了。

「那你來就我家裏」他看著彭慧想得一臉認真的樣子，心潮悸動，伸手把她抱了起來，在她耳邊柔聲的哄著「認著白色的房子，還有花開得燦爛的花園，那裏就是我的家，我們的家。」

「我們的家？ 」彭慧抬頭看著他，眼裏亮晶晶的。
「慕凡哥哥，我最喜歡你了。」下一秒，她竟轉過身來，一下抱著他的腰，像隻小貓一樣在他懷裏蹭摸。

那一刻的感覺他到現在還記得，就好像有隻小手伸進你的胸膛裏亂撓。
他想伸手去抓，卻又抓不住，到最後他才發現，他的心，好像不見了。

彭慧，你說的，我會當真的，我一直也當真的。
殷奪看著花開得燦爛的花園，低喃道。

但我好開心
咁代表我嘅文字、佢地嘅故事可以觸動倒絲打你嘅心

呢個post d人咁夜都唔瞓

仲好早起添

我好似幾鍾意唐慕凡

竟然仲可以咁早起身
啱啱瞓醒

我會令你地慢慢愛上佢

多謝哭了巴幫推

輕輕一推
下章繼續唐慕凡/殷奪

咁我唯有繼續耐心等和好

我仲諗緊俾唔俾佢地和好
下章解謎 講呢三年嚟殷奪做過咩
and點解彭慧會話男主出軌

唔和好男主咪好慘 好怕最尾sad ending

「Cheer~」是清脆的玻璃踫撞聲。

「彭晨曦這一步棋，走得好。」韓錚嚐了口紅酒，心情愉悅得很，以致不經大腦思考便脫口而出，這句說不得的話。

這三年來一直忙著這件事，他都快鬱悶死了。

外面的兄弟以為他們三個常常躲在書房裏，是在密謀著甚麼大計，好奇得厲害，常常有意無意的打探著。
他都不知道要怎樣對他們說。
難道說他們是在計劃著如何折散人家的愛情嗎？

「好，當然好。你是拿刀往她的心裏割。」彭少希攤在椅背﹐修長的手指繞著高腳酒杯的內圈打轉。
「怎麼能不好？」男人依然是一副漫不經心的樣子，但不悅之色，顯而易見。

「晨曦的事，是意料之外。」殷奪放下了高腳酒杯，正了正神色，看向那個漫不經心的男人。

「是意外還是一步好棋，見人見智。」彭少希沒有去看他，指尖用力拑起纖細脆弱的杯頸，呡了一口紅得詭異的酒液。
那件事太多巧合了，下手的人也太巧合了，巧合得，令人難以置信。

這兩人最近怎麼火藥味十足的。
兄弟嘛，最重要的就是和和氣氣。
那件事都過了這麼久，他怎麼還惦記著。

「啊！想不到我們還未找上他，侯家那邊卻先送上門來。」韓錚急急忙忙的轉移了這個傷感情的話題。

殷奪舉杯注視著清澈的酒液，是他最喜歡的Romanée Conti，來自優雅而野性的布根地。

其實侯家找上他是意料中事。
整個大陸放眼過去有能力把他的貨運出去的人，只有幾個。
白爺他那麼暮氣沉沉，他不會喜歡的。
而沈喬陽，一個不存在的人，他怎麼會找得到。

他知道侯文華和T國的毒梟鄭坤暗中交往頻繁，他應該是早已掌握到貨源，V國的院良越只是他放出來的一個煙幕。
小小的H城裝不下那個男人的野心。
他真正想要的，也許是一個黑色的皇朝。

這樣一個野心勃勃的男人，是一個理想的合作夥伴，更是一個棘手的對手。

「奪哥，這次你要親自去嗎」沒有人回應，氣氛有些尷尬。韓錚忍不住再開了口。

「不，還不是時候。」殷奪拿近高腳酒杯湊在鼻前，閉眼感受著細緻的香氣。
「這一次，我要他永不翻身。」下一秒，舉杯一仰而盡。

「哥，物極必反。」彭少希稍微坐直了身體，幽幽的語氣裏有著明顯的不贊同。

這麼多年來，他們在侯文華身上潑了多少髒水，彭慧還是不願意離開。
現在好不容易，那個男人竟然主動鬆手了。
這是多麼千載難逢的機會。他以為以侯文華那變態的佔有慾，他就算死也要把彭慧拖進棺材裏陪他。

他不慬殷奪到底還在執著甚麼？

少希的顧慮，他明白，他也知道自己是有點執著。
但現在接她過來，她的心不會是他的。
他要的是消磨掉她的愛情，把那個男人徹徹底底的從她的心趕出去。

有些事，不用言傳，只要一個眼神就夠了。

「帶幾個T城的特產過去。」彭少希在心裏默默地嘆了口氣，但一開口又是向來的輕浮。

「侯文華未必肯收。」韓錚眼都瞪直了，有些狐疑的開了口。
T城的特產，當然是曲線誘人的辣妹。
但有這樣的弟弟嗎？給姐姐男朋友送女人的弟弟？

但他轉念一想，他現在不是正在和他們一起破壞他親姐姐的愛情嗎。

可是，那男人這些年來好像也不好這些的。
有的話，他們也不用這麼麻煩了。

「照舊吧。侯文華有沒有做過從來也不重要，只要傳到彭慧耳邊便行了。」彭少希伸手揉搓著太陽穴，漫不經心的說著。
反正她這麼懦弱，怎麼會有勇氣去質問那個男人。
這一招，三年來屢試不爽。

韓錚都有點懷疑，這個男人真的是她親弟弟嗎？
怎麼下手好像比仇人還要狠。

他卻替那個男人感到有點可憐了。
也許他到死的那一天也不會知道，他的愛情竟被這麼多人從中參了一腳。
他又怎麼會想到，暗處會有人機關算盡來毀掉他的愛情。

愛情瘋狂的程度，誰能預估。韓錚忍不住嘆了一聲。

和好嘅話，男二會好sad
考慮吓先喇

自推

終於Live左
好好睇啊樓主加油

到宜家都未對男二產生好感

多謝你
等我加速吓
俾你再追吓live

絲打 你真係日日都好早
btw你會唔會覺得男二有d自私

要返學
會 咁樣破壞法

係喎 你個名
其實彭慧都有錯
今章講吓佢做錯過咩

夜幕低垂，街上擠滿了下班的人潮，急著腳步想要快點回到他們溫暖的家，而彭慧卻漫無目的的遊走在大街上。

她走了很久，久得腳跟都磨破了，也疼得麻木了。
但她一刻也不想停下來，一刻也不敢停下來。
因為她不知道她可以在那裏停下。

她悲哀的意識到，這個繁華熱鬧的H城，華燈初下的H城，沒有一個角落是屬於她的。

她唯一的家已經沒了，是她親手弄丢的。她胸口裏一抽一抽的疼，疼得她的眼眶也漸漸模糊起來。

她抬頭試圖凝住想要再次滑落的淚珠，卻不料映入眼簾的是一排排充滿異國情調的餐廳和酒吧。
原來她不經不覺走到來蘇豪區，她到底是走了多遠。

星期五的晚上，蘇豪區上迫滿了人，熱情奔放的西方人，慕名而來的遊客和前來Happy Hour的西裝上班族。

繁華喧囂的街上，幾個喝得昏昏醉醉的酒鬼跌跌撞撞的在人群裏穿插著，時不時失控似的撞向路旁喝酒聊天的人們，惹來陣陣的怒駡聲。

彭慧怔怔的看著這條熟悉的街道，熟悉的情景，眼淚再也忍不住無聲的滑了下來，因為她也曾經是那些跌跌撞撞的其中一員。

「Lovely~」一個滿身酒氣的外國人走了過來，色迷迷的目光看得她很不舒服。

她雖然小時候沒有學過英文，但她聽得懂他在說甚麼。

她的英文可以說是看電影看回來的。
她特別喜歡看荷里活的電影，她還有段時間，在家裏拿著書唸英文，想不用再依賴那些不夠傳神的字幕。

「怎麼會看書學英文。」男人的聲音從身旁傳來，聽起來還挺柔和的。

彭慧覺得有點詫異，自從上次他讓她從朋友家被趕出來後，他們雖然同睡一張床，但卻已經有三天沒有說過一句話了。
他們之間就好像是一埸無聲的拉鋸，誰也不願意去做低頭的那一個。

彭慧想，愛情像一埸博奕，是一埸欲擒故縱的遊戲，是一埸征服者與被征服者的角力。

人們不是常說七年之癢嗎？
今年是他們的第七年了，所以他是對他們平淡的感情感到乏味，才會有外面那些女人嗎？
男人嘛，就和媽媽的那些男朋友一樣，一旦對你失去了新鮮感，便會轉身離開的。
但是，她不捨得他離開。

她知道他是一個佔有慾強的男人，是不是只要她愈不聽話，愈野性難馴，他便會愈想馴服她，便會愈離不開她？

她那時一心只想到要抓住這個男人的心，卻沒想過戲演久了，便會入戲太深，戲假但情真。

「今晚要去蘇豪區，不學點英文怎麼行。」她從書裏抬起頭來，看著男人挑釁的說著。
她以為他會生氣，其實她就是想看到他生氣大怒的樣子。
很可惡，對吧？
但這樣會令她覺得至少他還是在乎她的，還是會嫉妒的。

但那個男人看了她很久，久得她都有點不自在了，最後竟然一聲不吭的轉身離開了。

她很難過，也有些生氣。
那晚真的她賭氣的跑到了蘇豪區，在吧檯旁喝得醉醺醺的，還故意和一個前來撘訕的外國人談了幾句。

她和那個外國人談得正歡，突然有人從後面拉住了她，她失平衡撞落在一個熟悉的懷抱。

男人的力道有點大，她又喝了很多酒，頭昏昏沉沉的，她連自己是怎樣出酒吧的也不知道。

他的懷抱很溫暖，他都已經很久沒有這樣抱過她。
彭慧借著醉意在他的胸膛蹭摸著，她很想念，這樣的溫度。

隱約間，半昏半醉間，她好像聽到男人濛瀧的聲音。

「彭慧，告訴我～」男人深吸了一口氣，好像是在極力壓抑著甚麼。
直至時間好像過了很久，她才聽到一把好像有些悲涼的聲音說「我到底做錯了甚麼。」

彭慧不記得自己當時說了甚麼，也不記得他還說了甚麼。

她唯一記得的是，那晚好像是下了一場雨，一場滾燙的雨，燙疼了她的皮膚。

其實錯的那個是我。她想。
她給他的好像從來也只有痛苦和折磨，甚至到最後還害死了他。

她每每想起那個陰冷的靈堂，那張黑白照片，那個了無生氣的男人，心便疼得像不是自己的。
是她害死了他，是她的任性害死了他，是那顆走失的心害死了自己最深愛的男人。

一旁酒吧的音樂擠進了那顆昏沉的腦袋，觸動了那顆血仍未止的心。

With all we've been though
I'd never thought I'd be losing you
And I would give everything to keep you here
But I can't (but I can't) find the words to make you fall in love with me again

聽到嗎？
縱使自己可以放下仇恨和尊嚴，甘願拋開一切，她也好像找不到一個理由可以讓他再愛上自己一遍。

一個一無是處的女人、一個勾三搭四的女人、一個取過他命的女人，又怎麼值得那個男人再愛上一遍。

放手吧！
就當是放他一條生路吧。
也當是她為他做的最後一件事吧。

落寞的背影踉蹌地走向那條長長的自動扶手梯。

那間酒吧繼續播著她聽不到的音欒。

And I can't find the strength to let you go oh
Oh And when it's all said and done, you'll be the only one
Even if there's nothing left for us to say
As sure as the sun will rise I can never say goodbye

只可惜她聽不到。

-----------------------------------------------------------------------------
分開不代表說再見，或許是更好的去面對將來。

分開

分開不代表說再見，或許是更好的去面對將來。

即係短期內男女主都唔會sweet

佢地之前都甜咗咁耐喇
宜家都唔算好虐
今晚再虐d

心痛男主
我要訓練下我個心臟先

專登去睇左tvb個簡介

下章咁啱係講男主
咁我寫多幾章虐幫你訓練吓

唔使咁客氣喎
小妹已經俾樓主搞到sad左好耐

tvb個簡介
其實彭慧第一次見文華係喺大排檔 佢冇做過雞
我前傳入面有寫佢地點見面

btw我唔信佢地一齊十年會1d感情都冇

Sad到聽日應該差唔多
btw，一陣6點出文

她走了之後，家裏很多東西都很傷心。
每天晚上，他都要安慰他們，才能睡覺。
—————————————————————————————————
今天T城的韓錚來了，他的狀態不夠好，叫了文英去見他。
父親說得對，那個女人真的會亂他的心。

沒開燈的飯廳有點陰暗，男人靠在沙發上閉眼假寐，手隨意的擱在靠背上，指間拑著一點紅光。

自從有了她後，他便不曾在房間裏抽過煙。
他喜歡他們的房間裏有她的氣味，而不是嗆人的焦油味，久而久之這也成了習慣。

剛才在房間裏，煙還沒點上，手便放下了。
現在她走了，這個習慣還是改不回來，就好像十年的感情不是說收回就收得回的。

再過一段時間吧。
或許再過不久，他便可以放下她。他對自己說。

「喵～」

男人睜開眼，是那隻瞎了一隻眼的老貓，那隻貓正蹲在雪櫃前喵喵的叫著，神情可憐兮兮的，和那個她很像。

也許是胸口下的柔軟被踫撞到，侯文華不自禁的走了過去，拉開了雪櫃門。
幾乎是下一秒，紅豆蹤身一躍跳上了雪櫃由下至上數上去的第三層，把頭埋進那罐打開了的吞拿魚罐頭裏。

牠吃得這麼狼吞虎嚥的，是很餓吧。
她不在，應該沒有人會好好照顧牠。

侯文華看著雪櫃裏大快朵頤著的貓，看得專注，更看得出神。

她那麼怕冷，一會冷病了怎麼辦。
每次有甚麼發燒感冒，她起碼也要病上好幾天才會好起來。

還是把她抱出來吧。
到時候冷病了，心疼的是自己。

把貓抱了出來後，男人隨手一推，但下一秒正要被關上的雪櫃門止住了。

男人看著那盤已經開始有些變壞的奶黃糕，看了很久，久得眼眶也被冷氣凝出水滴來。

即使再過多久，他也不可能放下她。他知道。

有睇前傳
咪係 編得離譜左啲

好期待聽日

期待今晚先喇
今晚係彭慧同侯文英

有不祥既預感

呢句我都有寫落去

推下先

喺咪聽朝先有文？

仲寫緊
不過應該都好夜圥出
黑鮑絲你聽朝起身就有得睇

聽朝見

「彭小姐，大約七個工作天後帶同這張收據，便可以上來這裏取護照。」穿著制服的女職員公式化的說著。

彭慧接過收據，轉身向升降機的方向走去。

自從她來到H城後，她便再也沒有出過國了。
一來是那個霸道的男人不准，他好像是怕她會跑了似的。
二來是她根本沒有甚麼地方想去，她最喜歡的人和事全都在H城。

現在那個男人不會再管她了，而她也再不想留在H城了，離開便要離得徹徹底底的。
因為她怕，她怕她會忍不住想要去找他。

「叮～」升降機門打開，人有點多，她都被迫到裏頭了。

「喂！你有沒有看到昨天T城那邊送來的那幾個女人？」 「很正，胸大腰細的～」

「人家是送給侯先生的，又不是給你。」「但想不到侯先生竟然會收下。」

「是個男人也忍不住，何況侯先生好像和那女人分了。」「男人嘛，血氣方剛又長夜漫漫～你懂的～」

「小姐，你要出來嗎？已經到地下了。」

「小姐～小姐～」

「小姐～你沒事嗎？」

彭慧覺得腳步浮浮的，都快要站不穩了。
她靠在冷冰冰的金屬內壁，身體無力的滑了下來。

她看到升降機外的人對著她指指點點，竊竊私語的說著甚麼，但她聽不清楚。
她唯一聽得清楚的是剛才那兩個男人的對話。

他又有了新的女人，這次是T城的。

原來決定放手了，心還是會疼的。
有些事情她雖然想得清清楚楚，但心裏的感覺又好像是另一回事。

「小姐，你沒事嗎？要不要幫你叫救護車？」保安員看著坐在膠椅上的女人，擔心的問著。

剛才這位小姐坐在升降機裏，失魂落魄的，問她話她又不回應，只是不停的在掉眼淚。
他都急死了，幸好她現在沒事了。
現在經濟不景氣，工作難找，他可不想因為甚麼差錯而掉了這份工作。

彭慧搖搖頭，扶著牆身站了起來，離開了這座帶姶她一場無妄之災的大廈。

彭慧又在漫無目的走在街上。

她覺得她的人生只剩下消磨。
她每天等著天亮，等著中午，等著晚上，再等著天亮，等著一天又一天的過去。

她不知自己想去那裏，更不知自己可以去那裏。
她只知道她不想呆在酒店裏，眼睜睜的看著那四面牆是怎樣一點一點的被絕望掩蓋。

「咇～咇咇～咇～」思緒被粗暴的響銨聲打斷，彭慧本能的回頭一看。

「彭慧～」侯文英從銀色的保時捷裏伸出頭來，不懷好意的叫著她。

怎麼會遇到他。
彭慧知道侯文英不喜歡自己，她以前這樣對他哥哥，他會喜歡她才奇怪。

侯文英下了車，手用力一推，車門被嘭一聲的用力關上，震得她心裏一驚。
看著侯文英走過來，她心裏升起一股強烈的不祥預感。
她最近經常也有這個感覺，而且，每一次也很靈驗。

「我剛才差點要叫你阿嫂了，正想開口才記起我哥已經甩了你。」雖然他們的距離有點遠，但侯文英的聲音響亮得過份，好像生怕她聽漏掉半個字似的。

生氣嗎？
說不生氣是假的，但彭慧從看到侯文英的那一刻，便知道那張嘴不會說出甚麼好話來。
他會這樣說也是意料之內。
他就是想要惹火自己，她不能著他的道，更不能稱他的意。

男人的步伐看起來來勢洶洶的，彭慧不自禁向後退，不知不覺間已經被他逼到了一個隱蔽的角落。

「沒有我哥看著你，過得怎樣？」侯文英睥睨的看著她。
「應該還不錯的。聽說你還住在酒店，還用著我哥的錢。」

侯文英看到彭慧一臉雲淡風輕的樣子，他心頭的怒火更盛。
這個女人憑甚麼還擺出一副高高在上的姿態！
她以爲自己是誰啊！
不過是個被他哥玩厭了的女人！

「你知道嗎？我哥甩了你之後，日子是過得多歡快，夜夜風流的，上一天玩年輕清純的，下一天就玩嫵媚妖豔的。」他向前走近了一步，露骨的說著，語氣放蕩得很。

侯文英看到那個可惡的女人臉色有點發白，他心裏是按捺不住的興奮。

「昨天T城送來了幾個女人，那身材真是火辣誘人得厲害。」男人舔了舔嘴唇，再向前走了一步，兩人靠得很近﹐近得再多一厘米便會鼻尖相踫。

「連哥都忍不住挑了兩個來玩，就在你的的房間。」他看著女人近在咫尺的眼睛，緩慢的說著。
「啊！我又忘了，那應該是你以前的房間。」他還惡劣的再補上一句。

他就是想看到她後悔的樣子，看到她痛苦的樣子，她愈痛苦，他便愈興奮，是嗜血般的興奮。
她這三年來怎樣折磨他最尊敬的大哥，他便要十倍奉還的還給她。

看到彭慧想要離開，侯文英伸手抓住她左手的無名指和尾指，把她用力的往回扯。
指骨脆弱，他很清楚，尤其是最尾的那兩隻。

「那叫床聲大得連我在樓下也聽到。」下一秒，男人在她耳邊低低的說出這最惡毒的一句，最誅心的一句。

彭慧聽到三下碎裂聲，兩下從指骨傳來。
有人說，十指痛歸心，但她連心都沒有了，還怎麼會疼痛。

這三年來她這樣的對大哥，兩根手指便宜她了。侯文英插著褲袋邊走邊想，歡快得吹起哨子來。
要不再扭斷多根？
三年怎樣也應該要三根才對。

侯文英心裏愈想愈生氣，腳下真的往回走，但角落裏早已沒有那個女人的身影。

這次算那個女人走得快。侯文英洩憤的踢向掉漆的牆壁。

------------------------------------------------------------------------

你地信唔信文英講嘅嘢
btw，d手指應該駁得番

唔信

呃我唔到既

早晨

呃到女主就得la

我地旁觀者清

好蠢呀

文英唔俾男主打一身 我就擺棄故唔睇

唔蠢點會俾人呃左成三年

其實文英都係愛兄心切
雖然又好似過份咗少少

又要唔敢問咁懦弱 完全中晒人計

裝佢果個係彭少希
係佢最親嘅人,知道晒佢有咩弱點 知道點樣去操控佢

更何況彭少希係一個出色嘅Manipulator
遲d睇下有冇機會寫多d佢

咁樣對家姐

其實彭少希好愛佢

暫時未睇得出
推

唉寫到我心都痛埋
寫呢個故，對心臟唔好

看這個故，對心臟不好

表示俾樓主搞到無心向學

樓主 我睇一次心痛一次 都係草埋等一次過睇 唔洗痛咁多次

搞到我好有罪惡感
絲打係未final year la

唔好咁喇
痛埋一陣果章就會見到黎明的𥌓光

係啊
係咁頹既時候遇上呢個故 過兩日又要mid term

final year 真係好chur
呢個故可以安慰你頹爆的心靈 如果唔虐嘅話
準時8點出

你仲好意思話唔虐既話
快啲安慰我既心

原來是真的。
雖然這些年來她隱約也猜到了多少，但侯文英的話徹底壓斷了她心裏最後的一絲希望。
一個人說可以是假的，二個人說也可能是假的，但第三個呢？那個還要是他的親弟弟。

彭慧趴在吧檯上，看著金黃色的酒液從平底酒杯緩緩傾斜，形成了一個金黃透徹的三角形，三角形被漸漸削薄，直到最後被消磨殆盡，就像她的愛情一樣。

她也想真的像她的愛情一樣。
如果真的可以這樣就消磨殆盡的話，那她此刻又為甚麼會痛成這樣。

她覺得喝酒的人，喝的並不是酒，是那種可以令你暫時逃避痛苦的感覺。
而她現在急需這種感覺。 彭慧頭也不抬的舉起空空的酒杯晃了兩晃。

「彭小姐，你還要嗎？你已經飲了很多杯。」酒保看著又被清空了的Rock Glass，有些遲疑的開了口。

他當然知道這個女人是甚麼人。
她啊！是他們酒保間的茶餘飯後的討論對象。

她是個流連酒吧的女人，還是侯先生的女人。
整個道上甚至整個H城，有那個人不知道侯先生。
就連他們這個埸也是侯先生的手下看的。

他還知道侯先生很寵她。
他是怎樣知道的？

早一兩年前，他還在一間小酒吧裏當學徒，並不像現在在蘇豪區這裏當個正式的酒保。

那時都快清晨了，酒吧裏的客人已經走得七七八八，他正在清洗用過的酒杯。
突然一行人浩浩蕩蕩的走了進來，他都被嚇了一跳。
如果不是看到看場的那些小混混一面恭恭敬敬的樣子，他都以為他們是來踩場的。

男人看到醉得趴在吧檯上的女人，臉色陰沉得嚇人。
但他並沒有對這個女人生氣，只是那個倒酒給她的酒保被人拖進後巷裏打得半死。
後來，他才從前輩口中知道那個陰沉的男人，原來是侯先生。
而眼前這個是他的女人。

所以，他剛才看到她進來，嚇得腿都快軟了。
她一坐下點的便是烈酒，一杯接一杯的，他都懷疑她不是來賣醉的，而是來自殺的。
她想死，也不能拉著他去當墊背的。

他把烈酒用水稀釋，再加點食用色素，看著女人一杯接一杯的喝下去。
但摻了水的烈酒，始終還是烈酒，喝多了還是會醉人的。

他拿著Rock Glass，看著醉得趴在吧檯上的女人，不知道是給她好還是不給她好。

侯文華看著趴在吧檯上的彭慧，心裏有些苦澀。
他們雖然分開了，但他還是控制不住想要知道她過得怎麼樣，只要遠遠的看著便好了。

他都放她離開了，他以為她會從此過得快快樂樂的，至少也應該是過得好好的。
她怎麼又跑出來喝酒，還喝成這樣子。

他不喜歡她喝酒，現在更不能讓她喝酒。
她總是學不會愛惜自己的身體，她才剛出車禍不久，怎麼可以喝酒。

侯文華一下子抱起了她，要把她帶出酒吧，被莫名的抱起，彭慧本能的掙扎起來。

「是我。」是她最熟悉的聲音，她心頭一軟，身體也跟著軟了起來，乖順的靠在溫暖的胸膛裏。

他為甚麼還會來找自己？還這樣的抱著她？
她都有種錯覺，好像他還喜歡她的錯覺。

但他向來也是個說一不二的人，他說出口的話從來也不會收回。
她知道，他是下定決心不要她了才會說出口。

他應該是在可憐她吧。
畢竟他們在一起這麼久，沒有了愛情，少許感情還是有的。

就讓她多靠一會吧。
她很想念這樣的感覺，她想記住這樣的感覺。

侯文華看見她不再掙扎，乖巧的靠在自己懷裏，那顆疼了多天的心，這一刻好像不那麼疼了。
她可能對他已經沒有了愛情，但她始終還是很信賴他的，所以在聽到他的聲音才會冷靜下來，才會乖巧的讓他抱著。

他希望這條街可以再長一點。
他很想念她的溫度，他想記住她的溫度。

不知不覺間原來已經走到街口了，阿昌已經拉開了七人車的車門。

「我送你回去吧。」侯文華放下了她，伸手扶穩她搖搖欲墜的身體，淡淡的說著。

她都醉成這樣要怎麼回去，他不放心。
其實，只是他想再多看她幾眼。

「不用了。」彭慧低頭沒有去看他，低低的說了一句，便想要轉身離開。

她不敢去看他，不敢去看那雙深邃的眼睛。

因為她會想起，抱著她時那雙眼睛是多麼的溫柔。
她可能會想起，為她剝著蝦殼時那雙眼睛又是多麼的專注。
她甚至會想起，那雙眼睛在動情的時候是多麼的絢爛。

她還會想，昨晚那雙眼睛該是多麼的銷魂，而且還是在他們的房間。

「不要這樣任性。」侯文華拉過她的左手，想要把她拉回來。

「侯先生，我們已經分手了。」彭慧痛得咬牙切齒的說，踏著跌跌撞撞的腳步走到路肩攔下了一輛的士。

侯文華看到她恨得咬牙切齒，胸口霎時疼得喘不過氣來。

是的，他們已經分手了，還是由他說出口的。
而那個住在他心裏的女孩現在叫他做侯先生。

他從來都是一個說一不二的人，但看到的士紅得刺眼的後燈，漸漸遠去的後燈。

他後悔了。
他當初應該把她抓回來，而不是故作仁慈的放她離開。

她要怎樣對他生氣也好，甚至乎恨他也好，也總比現在他連想照顧她的資格也沒有好。

----------------------------------------------------------------------------------
下章plot twist

快咖喇

等我賣下廣告先

樓主我已經將兩個故up咗上紙言
想重溫少錯字版本可以上去睇吓
btw如果可以得閒click入去幫小妹刷下數據就萬分感激

已完結 【前傳】愛別離，求不得

連載中 【正傳】愛讓他的心裏住了隻惡鬼

正傳更新到莫維謙初次出埸 我都知我更得慢

快d同我打文英一餐先

絲打你好似好
作為一個體恤讀者嘅好作者
咁我就安排吓la

其實本身冇諗住男主會知

有新讀者

「你這是末節指骨骨折，雖然無明顯移位或畸形，但末節指骨基底背側撕脫......」穿著白袍的醫生，看著白色燈箱上的X光片，說著彭慧半點也聽不明的話。

要不是今早實在疼得不得了，她也不會來醫院。
但是剛才打了止痛針也包紥好了，都不疼了她還聽來做甚麼。

彭慧有點漫不經心的玩著醫生放在桌上的人體骨骼模型。

指尖輕輕一踫，那排骷髏骨劇烈的扭動起來，四肢搖晃得像跳著舞一樣，逗趣得很。

不知這排骷髏骨是男的還是女的？彭慧好奇的看著模型的下身，看得入神。

「指骨骨折，在治療上一定要細心，否則會影響到手指的功能。」醫生從燈箱回過頭來，便看到那副骨骼模型劇烈的晃動，臉色一下子沉了下來，聲線也愈發的嚴肅起來。「這段時間，要多休息，忌煙酒，一會兒護士會給你藥單。」

怎麼會有這樣的病人，一點也不愛惜自己的身體。戴著金絲眼鏡的醫生在心裏默默的嘆了一口氣。

彭慧從護士那裏拿過藥單走到了位於地面大堂的藥房。

「阿～，不，彭小姐」一把耳熟的聲音從身後傳來。

「馬騮，這麼巧，你怎麼會在這裏？」她回過頭來，看到馬騮手裏掛著一個防塵袋，有些疑惑的問道。

她認得這個款式的防塵袋，在衣帽間裏掛滿了整整的一排，那是文華的。

馬騮怎麼會拿來這裏？

難道是文華進了醫院？

他是出了甚麼意外？嚴重嗎？

「文華也在這裏嗎？」她心頭滿是疑惑，但更多的是擔憂，彭慧雙手抓著馬騮的手臂，聲線急速得有些猙獰。

馬騮看著眼前情緒有些失控的女人，心裏有著一番計量。

就是因為她，自己由核心的內圍被發配到核心外圍的外圍，還差點連命都掉了，他還活著應該是侯先生看在他哥的份上。
要不是昌哥打電話叫他來送外套，他還以為他有生之年也不會有機會再離侯先生這麼近。

他好不容易才有機會爬到侯先生身旁的位置，這樣一下子就摔了下來，叫他怎樣甘心。

「侯先生出車禍了。」馬騮神色凝重的說著。

「你怎麼按了地庫。」彭慧心裹咔㗳一聲，聲線顫得不成樣子。

「不好意思﹐我太緊張按錯了。」馬騮有些不以為然的說著，

門一打開﹐地庫的溫度有點低，一股刺骨的寒氣撲面而來，彭慧瞬間便想起了那個同樣陰冷的靈堂。

不可以的！
他不可以出事的！

這一次﹐她都決定要離他遠遠的，他應該不會再出事才對。
到底是哪裏出了差錯？

這一次，她只希望他能活得好好的。
他怎麼可以出事！

「他到底在哪？」她哽咽著，一顆顆斗大的淚珠吧㗳吧㗳的落了下來，淚如雨下。

--------------------------------------------------------------------------------
出住咁多先
今日心情好寫唔出sad

作者中意點就點啦

又話快

本來係今晚架
但寫唔出
聽朝更

見到你話係寫唔出sad即刻嚇一嚇

絲打係未睇sad睇到怕咗
其實真係寫唔出sad

你話呢
諗住可以慰藉下心靈 突然又話要寫sad
不過樓主寫咩我都會默默接受的

最多sad多你20秒咋

推吓先今朝出
雖然仲未寫

日日幫你推

馬騮看著哭得泣不成聲的女人，心想，是不是做得太過了。
一會兒侯先生怪罪下來怎麼辦？

不過怎麼也要試一試！
他可不甘心就這樣被發配邊疆一輩子！

「好像是在樓上。」馬騮不敢再試探了，手指直直的按了一樓的按鈕。

升降機門一打開，映入眼簾的便是一片兵荒馬亂，幾個救護員匆匆忙忙的把擔架推進急救間，護士連忙拉起布簾隔絕外面的視線，有些心急如焚的家屬在簾外踱步，有些哭得呼天搶地。

「剛才交通意外送來的傷者在那裏？」警察向著她身旁正低頭寫著甚麼的護士問。

「你指的是那一個？」護士頭也不抬的回了句，手指了指最尾的那間急救間「男的那個搶救無效，剛才醫生已經宣佈死亡了，一會會有人來推走他。」

他死了？！
他怎麼會死的！

彭慧渾渾噩噩的走到了最尾的急救間，一具蓋著白布的屍體靜靜的躺在床上。

再來一次，原來結局還是一樣。
他還是和上次一樣了無生氣的，冷冰冰的躺著。

昨晚他明明還好好的，怎麼一下子會變成這樣？
她不應該甩他的手，要是早知道會這樣的話，她即使再痛也不要甩開他的手。

「文華～」她抓著面前的白布，濃重的血腥味隔著白布撲鼻而來，泣不成聲。

上天格外開恩的都給了她多一次機會，她怎麼還是學不會珍惜。
她還糾結著那些發生了的事做甚麼，只要他活著才是最重要的。

人一死了，便甚麼也沒有了。

「彭慧～」

「彭慧～」

熟悉的聲音連續響起了兩次，彭慧抬起頭看到眼前的男人，再看了看身旁蓋著白布的屍體，嚇得她一下子鬆開了手。
這身形怎麼也不像他，她怎麼會這樣笨，抓著一具不知是誰的屍體哭得這麼慘烈。

「你不是說文華出車禍了嗎？」彭慧退後了兩步回頭看著馬騮，怒氣沖沖的問。

馬騮低著頭沒有回話。
侯先生是真的出車禍了，他沒有騙她。
但他只是被玻璃割傷而己，是她想多了。

彭慧看著馬騮閃閃縮縮的目光，她知道自己是被耍了。

真丟臉！
他們都分手了，他會不會以為她是想借機糾纏他。

不過他沒事便好了，甚麼也比不上他還活著好。
彭慧低頭伸手印乾潮濕的眼眶，她不想讓他看到自己這樣狼狽的樣子。

他今天帶了槍在身，出事時那些警察又剛好在附近來得及時，他總不能見到警察便馬上調頭走，這樣會更惹人懷疑。
所以便跟著來醫院一趟順道包紥一下傷口，卻沒想到她也在。

剛才看到她叫著他的名字，哭得呼天搶地的樣子，那一刻，他覺得甚麼也不再重要了。
她騙他也好，想著要離開他也好，但至少她心裏還是有他的，這樣便足夠了。

他要的其實已經不多了，真的已經不多了。

侯文華走上前想要抱住她﹐但視線卻被礙眼的白色繃帶抓住。

「怎麼受傷了？」侯文華看著她被包起來的左手，厲聲的質問。

「我不小心弄傷的。」彭慧像是被男人的氣勢震懾到，怯生生的回著話。

怎麼也不可能說是被他弟弟扭斷的，她可不想他們兄弟兩人為她大打出手。
更何況，上輩子文英的死也和她脫不了關係，這一次就當是還給他吧。

只是斷了兩根手指而已，她也算是賺到了。她在心裏自我安慰著。

「到底是怎樣弄傷的？」男人繼續厲聲的追問，像是不問出他滿意的答案便不罷休似的。

連石膏都打了，應該是傷到了筋骨。
這個小傻瓜，她才離開自己身邊幾天便出事了，要他怎樣放心得下。

「文華，我很想你～」彭慧伸手一下子撲進那熟悉的胸膛，軟軟的聲音還有著哽咽。

她很想他，真的很想他，但卻更怕他。
他剛才很凶，凶得她都有點害怕了，只好伸手抱著他撤嬌。

她知道這一招可說是萬試萬靈的。
在他以前還喜歡她的時候。

我也是。侯文華伸出手摟著她，只是摟著她的手圈得很緊，比任何的一次擁抱還要緊。

H城的另一邊，山頂豪宅區。

侯文英攤坐在露台的軟榻上，指間拑著香煙，寫意地呡著紅酒。

那個女人走了，家中連空氣也更清新了。

真好。

--------------------------------------------------------------------------------
其實有冇人諗過彭慧點解會重生

多謝新之助bb

呢一切都係佢ff出黎

推啊

好似隔離Luigi個故咁

唔會la
咩都係ff出嚟真係好sad
我唔會寫d咁sad嘅嘢

夢中人絲

出快啲 等文時間好難捱

多謝哭了巴成日幫推

plan緊幾時俾佢地和好
同埋點懲罰文英好
要佢地手足相殘我個心過意唔去

認得我好感動
再推

哭了巴係未真係巴打嚟
好想連真巴都鐘意睇

要考mid term都黎推一推

加油啊絲打
幾時考啊？
考完出篇甜嚟同廯慶祝吓

好可惜我係假巴 加油阿

我都估到多數絲打先鐘意睇呢類故

星期日
感謝樓主
呢兩日要考慮下睇唔睇 驚影響心情

有冇sad成咁啊

勿忘我，又叫不凋花，是一種很特別的花。

她凋謝後不會褪色，就像她依然存活着一樣。
但她其實已經死了，你眼見的美麗其實只是虛幻的假象。

她當初想種勿忘我是因爲她的花語，永不變心。
那是多麼的美好誘人，一份永不變心的愛情。
到頭來，她的心走失了，他的也是。

她想花語都是騙人的東西，一點也不可信。
她想她的愛情其實已經死了，現在的只是美麗的假象。
但可悲的是，她還是很喜歡這樣的假象，所以她跟了他回家。

「在想甚麼？」侯文華看到她看著花園那開得燦爛的紫藍色的小花，看得入神，他忍不住開口問，聲音柔和得很。

她是想起了嗎？
想起了當初為甚麼要種這種花嗎？
侯文華覺得自己的心興奮得快要跳出來。

「我在想，花語都是騙人的。」可是下一秒，彭慧看著開得燦爛的紫藍色，淡淡的開了口。
她想文華也許根本就不知道，當初她為甚麼想種勿忘我。
那時她說完不久便睡著了，而這個男人又怎會花時間去研究這些虛無縹緲的東西。

心裏疼痛的厲害，但向來心思陰沉的男人半點也沒有顯露出來。

他看著目光飄得遠遠的女孩，扶著她的肩把她轉過身來。

「只要你相信，便會是真的。」侯文華看著那雙他最喜歡的眼睛，聲線裏柔和得不可思議。

就好像他一直也相信，她的心會回來的，即使在最痛苦的時候。

彭慧覺得這男人的聲音是有魔力的。
他簡單的一句話就在自己的心湖投下了一塊巨石，激起的不是漣漪，是巨浪，翻天覆地的席捲而來，把所有的愁思也捲走了。

他是在暗示自己還可以挽回他的心嗎？
或許在他心裏自己是特別的，畢竟，這麼多年來能光明正大站在他身邊的女人，就只有自己一個。

侯文華看著笑得眉眼彎彎的女孩，她有一雙會笑的眼睛，真的很可愛。

他再也忍不住低頭吻上了那兩片誘人的唇瓣，和那軟軟的舌尖交纏在一起。

有人說，當美好的東西來臨時你會很自然的閉上眼睛。
花語可能是騙人的，但這句話卻肯定是真的。彭慧想。

侯文英看到窗台上吻得纏綿的男女﹐心裏一驚，嚇得後背也冒出了些冷汗來。

她怎麼會回來了。

今晚仲有三句
真係得三句 我都虐唔落手了
plot twist

就係驚樓主突然咁樣
實俾你影響到心情

今章都唔虐la

More more

我又黎啦 越黎越多人留言

推呀

點解個故咁女睇但咁少正皮架？我想比100次

其實大家鐘意睇虐定sweet多d
定係其中係我虐得太耐

我都覺呢排一路打字個心一路咁痛
寫呢個故會唔會搞到我心臟衰竭

今晚淨番三句咋

傻抽巴

我都想有100個
btw，上次講過過50 正評出特別篇 聽日出

有時候，快樂才剛開始，悲傷卻早已潛伏而來。

那天晚上，彭慧在床頭櫃裏找到一盒開封了的杜蕾絲。
那天晚上，侯文華看著背對著他的女孩，一整晚也不敢閉上眼。

-------------------------------------------------------------------------
今晚冇la
大家早d瞓聽日迎接樓主精心準備嘅特別篇la

唔敢睇虐 絲打加油

聽日就冇虐架la
我不嬲都好少寫虐

Sweet
樓主個故有魔力

聽日有甜
係男主有魔力
男二都有d

等甜

新讀者 唔好虐啦

頂 點解要最尾先po呢三句
岩岩比中意既人愚人節玩左鑊 依家又加多幾分痛

虐唔虐都交比作者話事啦

唔知呢篇甜你地會唔會鍾意

一陣冇虐架la

因為啱啱先溫馨番少少
唔想即刻又虐 俾番幾十秒你地緩沖下先

佢同你表白？
會唔會係好似男女主咁愛在心裏口難開咋
加油啊絲打

夢中人絲咁早起身嘅

最憎佢地咩都擺係心 搞到越黎越多誤會

現實中都好多情侣係咁
所以我下章派咗唐慕凡嚟安慰佢

媽呀唔好呀

慕凡都好耐冇出過埸喇

邊個都好 快啲派人安慰下女主啦

咁邊個安慰男主

收到

ummm......

新之助bb

改埋d錯字就出

那些消失了的歲月，彷彿隔著一塊積著灰塵的玻璃，看得到，抓不著。
他一直在懷念著過去的一切。
如果他能衝破那塊積著灰塵的玻璃， 他會走回早已消失的歲月。

「慕凡哥哥～」彭慧看著眼前的男人，眼眶不自禁的潮濕起來。

有人說，有些人會一直刻在記憶裏的，即使忘記了他的聲音，忘記了他的笑容，甚至忘記了他的臉。
但是每當想起他時的那種感受，永遠都不會變。

這一刻，她知道這句話是千真萬確的。
他長得依然好看，當年的稚氣早已不見了，現在的他舉手投足都散發著成熟男人獨有的魅力。
但始終沒變的是，他給她的感覺。
看著他，心會變得很暖，很安穩。

「喬～」唐慕凡開口想叫出她曾經的名字，那個藏在他心底的名字。

「我現在叫彭慧。」彭慧一下子打斷了男人的話。

她來H城前﹐便改了跟母親姓，他是知道的。
而且，她很不喜歡那個名字，他也是知道的。

「現在有時間嗎？我有很多事想和你說。」唐慕凡目光溫柔的看著她，嘴角還有道淺淺的笑。

彭慧覺得這樣的唐慕凡讓人不忍拒絕。
她最喜歡他笑起來如沐春風的樣子，把她的心也吹皺了，這一點，他也是知道的。

要跟他走嗎？
雖然他曾經那樣的踐踏自己的心，但他始終是她的慕凡哥哥，從小便愛她護她的慕凡哥哥啊！
她怎麼可以忘恩負義得連和他說幾句話也不願意。

彭慧不期然看向身後，身後一個人影也沒有，就連向來熱鬧的大街上，也只有零零落落的幾個人。

馬騮他們去了哪？
怎麼一個也不見了？
不過這樣也好，如果他們在的話，一定不會讓她跟慕凡哥哥走的。

彭慧看著眼前白色的別墅和花園裏開得絢爛的花卉，心裏有種彷彿回到家裏的錯覺，她和文華的家。

「我一直也記住。」唐慕凡像是察覺到她的疑惑，回頭看著她，聲音溫柔得很「你說過的每一句話，我一直都記得的。」

說心裏沒有觸動是不可能的。
如果有個男人願意把你的一切也放在心上，那肯定是和愛有關。
那他當初又為甚麼要這樣對她？要把她趕走？

但她已經有文華了，她不可以再胡思亂想。
文華那麼愛她，她不可以對不起他的，即使是想想也不可以。

「這裏有些冷，不如先進去。」彭慧低著頭走向大門，步伐有些慌亂，以致於忽略了身後男人眼中一閃而過的精光。

回憶傷人，過去的已經是過去了。
她能做的只是不對這些已經過去了的事情念念不忘。

偌大的客廳有點淩亂，地上擺滿了裝修工程後留下的雜物，連一個可以坐下的地方也沒有。

「不好意思，我也是剛驗收完裝修，還沒時間去整理。」唐慕凡摸著頭有些尷尬的說著，好像很不好意思似的「到樓上好嗎？」。

樓上？但樓上應該是睡房來的。
好像是有點曖昧。

畢竟，他們曾經是那麼親密的關係。
而且，她還是個有男朋友的人，要避嫌這個簡單的道理，她還是懂的。
她不想傷他的心，雖然他最近做的事已經傷透了她的心。

「怎麼了，你以前不也是常常跑到我的房間來嗎？現在還在害羞甚麼？」男人打趣的說，聲線有些可惡。

那是小時候嗎？怎麼可以比較呢？ 彭慧的臉羞得紅通通的，低頭看著平底鞋的鞋尖想著。
但他都說到這份上，她也不好意思再說出甚麼反對的話來。

睡房的門剛被推開，一股濃重的香氣便撲鼻而來。

「這種香氣很特別。」彭慧低聲讚嘆著，還特地的深吸了幾口。

香氣濃郁但卻半點也不嗆鼻，有點像苿莉花的香氣，但又好像不太像。
這樣嗅著身體好像有種飄飄然的感覺，很舒服。

「這是特級伊蘭油，是從伊蘭花的初次蒸餾中萃取出來的，可以令人放鬆心情的。」更是他為她精心準備的。
唐慕凡看著舒服得眼睛也瞇起來的女孩，溫聲的仔細解釋著，只是看著女孩的目光有些意味深長。

「你小時候不是說最喜歡花的香氣，說將來要住著和我一樣的家，我們的家要是白色的，要有一個開得燦爛的花園......」

「慕凡～」彭慧打住了他的話。

「怎麼了～」男人的聲音很溫柔，看著她的眼睛裏好像承載了一個汪洋，深不見底的汪洋

「彭慧，我要的從來也……」

彭慧聽不清他在說甚麼，整個世界好像被霎時靜音了，她只覺得那張張合合的薄唇性感得很，性感得她很想很想，親上去。

她覺得她眼前的男人好像和那個可惡的男人，那個傷透她心的男人，那個她愛的男人重疊起來。

他的吻和平常的很不同。
他一向只是一味的霸道和掠奪，把她逼得喘不過氣來。
但他今天的卻是始終如一的溫柔，溫柔得讓人忍不住想要去沉淪。

他始終溫柔的吻著，有著虔誠，也帶著憐惜，是那種讓人感覺到是被在深深愛著的吻。
這是她從未有過的感覺，即使以住他怎樣吻她，把她吻得頭昏腦脹，吻得喘不過氣來，也沒有給過她這樣的悸動。
他今天怎麼會這麼溫柔， 讓她都有種感覺，有種他還是愛她的感覺。

男人吻得忘形大掌忍不住隔著衣物撫摸她胸前的柔軟，把她按在沙發的靠背上，跨跪在她的身體兩側，更用力的加深這個他渴望己久的吻，手下美好得難以形容的觸感，讓他心神蕩漾，揉搓的動作忍不住加大。

"嗯......" 胸前傳來強烈的麻癢感，脹熱得疼痛起來，令她忍不住嬌喘起來。

還是忍不住吻得這樣深，果然還是改不掠奪的本性。
但是，她都喜歡，溫柔得溺斃她心的，還是狂野得讓她喘不過氣來的。
只要是他，她都喜歡。

唐慕凡看著身下目光迷離的女孩，
他一直也知道她的眼睛很漂亮，但他不知道她的眼睛還可以更漂亮，浸沉在情慾的眼睛水光瀲灩的，他覺得身下的慾望滾燙得更厲害了。

他想得到她。
她本來就應該是他的！
只是，她中途被人帶走了，讓她從他的世界走失了。
現在，他要帶她回來也是合情合理的。

這一次，他賭上一切也要把她帶回來。

「給我好嗎？」男人看著那雙渙散的眼睛，低喃著。

唐慕凡知道她不會說不的，也說不了不的。
從她走進了這個房間的那一刻，伊籣花的香味已經蠶食了她的神智，正如慾望的氣息從來也沒有人能抵抗得了，更沒有人願意去抵抗。

男人抱起身體都軟成了一攤水的女孩，向那張大床走去，他的腳步很穩﹐因為他手裏捧著的是他的最珍貴的，最重要的寶貝，他手裏捧著的，是他的心。

他把女孩輕放在寬敞的雙人床上，解開了她上身的束縛，那對可愛的渾圓一下子跳了出來。
唐慕凡看著那抺誘人的粉紅色，看的唇乾舌躁，再也忍不住低頭吻上了那抺綻放在頂端的小花，不忘伸出手安慰著旁邊的另一朵，或撫或搓的揉弄著，惹得身下的女孩嬌喘連連。

「不要啊～文華～」埋在胸前的男人玩得有點過份，拑起敏感的乳尖輕輕扭扯打轉，女孩的身體敏感的弓了起來，哭著聲向這個可惡的男人求饒。

男人的動作一下子停了下來，她的話就像一盤冷水當頭澆了下來，澆熄了燒得火紅的慾望。

她在想著那個男人。
他憑甚麼？ 唐慕凡恨得牙根生疼，
他可以得到她，也是因為他的仁慈，也是因為他愛她。

要不是當年的情況太複雜，擔心她會受牽連，他怎麼會忍心把長在他心上的肉硬生生的割下來。

這三年，那個男人看著她這樣痛苦，還把她強留在身邊，死死的抓住她不放。
這算得上是愛她嗎？
這只是佔有慾作祟而已！

那個男人的愛，跟他比起簡直是不值一提。

唐慕凡伸手撫著女孩軟軟的髮絲，指尖撫著那兩片被他疼愛過的唇瓣，目光幽深的看著身下那個難受得扭動起來的女孩。

剛才還玩得這樣激烈，現在一下子便停了下來，她怎麼受得了。
她已經有過別的男人了，嚐過情愛銷魂的滋味了，食髓知味，她怎麼受得了。

那他呢？他怎麼受得了。

男人利落的脫下了包裹著她的窄身牛仔褲，伸出大掌隔著淺紫色的綿質內褲愛撫著那兩片柔軟的花瓣，她動情得很快，手底下已經開始有些濕意了。

突然，男人一個用力的重重按住花瓣，手腕使勁猛烈的抖動，強烈得可怕的剌激令女孩劇烈的想要掙扎起來，但卻阻擋不了男人的動作。

唐慕凡手腕繼續發力抖動，手掌更是微微屈曲隔著內褲揉搓著底下軟軟的花瓣，「啊～」女孩的身體突然劇烈的顫抖，一股水流洶湧而出，浸透了綿質內褲，更打濕了他的手心。

彭慧的皮膚很白，情慾流過她的身體，把她染成了粉紅色，慾望的粉紅色。
唐慕凡看著粉紅色的她，目光有些陰沉。
也許連他自己也沒有發現，他此刻的目光和那個他恨得咬牙切齒的男人很像。

他忍不住去想，那個男人是不是也給過她這樣的快樂。
他知道自己這樣想只會鑽進死胡同，她和那個男人一起十年了，她應該嚐遍了歡愛的滋味。

但他還想來做甚麼，以後她只會是他的。男人陰沉的笑著，手下迫不及待的卸下那條濕透了的內褲，露出了兩片白嫩飽滿的花瓣。

唐慕凡看到他最深愛的女孩渾身赤稞得像個初生的嬰兒，心裏有著難言的激動。
他第一眼看她，她就是這般的模樣。

那時她醜得把他嚇哭了，現在她美得讓他情不自禁的想要擁有她。

唐慕凡跪在那隻修長均稱的雙腿之間，凝視著那兩片飽滿的花瓣，那兩片花瓣被剛才的激射而出的雨水打濕了，玫瑰沾露份外美，而她那裏卻比玫瑰沾露還要美。

她外面已經這麼美，裏面又會美得怎麼樣？

男人急不及待想要窺探那藏在花瓣下的美景，伸手張開了那兩片把花芯藏得深深的花瓣。

他把那花瓣張得很開，冷風都打在嬌嫩敏感的花芯上，惹得身下的女孩顫抖不已，那個小得幾乎看不到的小孔反射性的一下下收縮著。

「不要～很冷～」腿根忍不住顫抖起來，而女孩也受不住這樣強烈的刺激，哭了出來。

「很快就不冷了。」男人看著底下那張在一張一吐的小嘴，忍不住舔了舔唇。話音剛落，舌頭竟伸進了那個小得幾乎看不到的小孔，一下又一下的刺探著。

「啊～」突如其來的侵入迫出了一串串甜膩的呻吟，那雙修長的腿不自禁的想要併攏，迫走埋首在腿間作惡的男人。

下一秒，大掌牢牢的掌握著兩隻小巧纖細的腳踝，把女孩張開成最適合享用的姿勢，埋首吸吮著世間上最甜美誘人的泉水。

雙腿被拑制住，無法也無力掙扎的女孩只好閉上眼承受著男人一次比一次深入的刺探。

在一個重力的吸吮後，早已疲憊無力的女孩止不住的劇烈顫抖了幾下，便再一次綻放了。

唐慕凡低頭看著褲檔間明顯的突起，再看著仍在享受著高潮餘韻目光迷離的女孩。

這樣應該可以了。
不會弄傷她的。

唐慕凡解開身上所有的束縛，腰間用力的一個挺進，亢奮的昂掦卻只滑進了頂端。

她裏面很熱，也很緊，勒得他都動彈不得了，勒得他都有點疼了。
男人感受著一波比一波強烈的擠壓，額上爬滿了密密麻麻的汗珠。

「乖～放鬆點」男人溫聲哄著，伸手按摩著繃得緊緊的腿根，感覺到身下的女孩開始漸漸的放鬆下來，腰間一沉，這次滑進了大半的莖身，然後便是小幅度的抽動挺進，直至她完完全全的吞下了他的全部。

他沒有立刻的抽動，而是停了下來感受著柔軟內璧的擠壓，感受著完全佔有她的感覺。

「你終於是我的。」唐慕凡看著身下目光仍舊迷離的女孩，彎下身在吻上那兩片軟軟的唇瓣前低低的說著，語氣裏是十足的痴迷。

男人伸手扶著身下的纖腰，吻著他這輩子最愛的女孩，再也忍不住飛快的馳騁起來。

她裏面緊緊的包裹住他的昂揚，溫熱的內璧不斷在痙攣收縮，每一次的抽離也帶出能把人逼瘋的吸啜感。

唐慕凡覺得她裏面就好像有千千萬萬隻小手在套弄著他的昂揚，一股巨大的快感瞬間像電流似的竄過全身，唐慕凡腰間一麻，急急的退了出來。

他知道第一次大多是很短促的。
但他不想，他要好好的品嚐這個女孩，要和她一起體驗那銷魂蝕骨的無上快感。
他要他們的初次是美好的，比她和那個男人的還要美好。

他又扳過彭慧的身體，從後面進入。
這個位置可以踫到更深處，但也把本已狹小的甬道縮得更小 ，唐幕凡抽動了幾下便忍不住強烈得要命的壓迫感再次退了出來。

唐慕凡看著硬得都有些生疼的昂揚，他覺得自己都有些狠狽了，是不是每一個男人也面對過這樣的情況。他苦惱的想著。

「文華～」彭慧難耐得叫了出來。她覺得身下空虛得很，雙腿不自禁合攏扭動著，試圖安撫那躁動的空虛感。

他怎麼又退了出來，是不是又在想甚麼來戲弄她。

唐慕凡心裏有些悲涼。
她心裏想的始終不是他。

他封住了那片傷透他心的唇瓣，大掌抓著兩隻纖細的腳踝把她分開，腰一沉便一下子全頂了進去，身下猛烈的馳騁著，動作甚至有些粗暴，失去控制似的挺腰猛烈抽動。

「不～」身下的女孩承受不住強烈快感哭了出來，纖細的腰不自禁的隨著男人的動作扭動配合著，十指死死的抓著床單，被慾望染成粉紅色的身體此刻像一把蓄勢待發的弓，整個上身也跟著弓了起來，不斷加疊的快感快把她拉垮，女孩的身體再也無法承受過多的歡愉，劇烈的抽搐起來。

而深埋在她身體的男人，被那強烈痙攣收縮的內璧咬得快要受不住，他低吼一聲，猛烈的再衝刺了幾十下，一股滅頂的快感從腰後升起直轟腦門，眼前白光一閃，一股滾燙的熱液薄射而出。

殷奪看著空盪盪的身旁，閉眼感受著剛才蝕骨的快感，躺了好一會才下床走到洗手間，修長有力的腿跨進了企缸。

他看著花灑頭不斷落下的水，不斷打在他臉上的水，忍不住笑了起來，笑得有些瘋狂，笑得有些悲涼。

終於post 晒

之前講過過50正評出特別篇 樓主找數了

唔知咁嘅甜 各位巴絲滿唔滿意

一大早就已經好多嘢要做
岩岩先番到屋企

唔怪得咁早喇
呢個post d人不嬲夜晚先出沒

不得了真係

彭慧清醒番果陣...
3個都受重傷
心痛

不撚得了 竟然比慕凡中出

殷奪看著空盪盪的身旁
我仲以為係佢自己ff

特別篇嚟
佢唔存在係時間線
又或者將來會出現喺時間線

btw慕凡佢真係咩都做得出

絲打觀察力咁強

其實有冇人覺得唐慕凡都好慘

出住少少先

----------------------------------------------------------------------------------
侯文華看著懷裏的女孩，心裏一抽一抽的疼著。

昨晚她一如往常的找著籍口來拒絕自己。

他還以為自己的心都已經不會疼了，但想起她前陣子的依賴，想起她也曾經熱烈的渴望著自己，想起昨日在窗台上的吻，原來那顆百毒不侵的心，還是會有知覺的。

懷中的女孩再次不安的扭動著，他伸手把她按在胸口前。那張小臉在胸膛裏蹭磨著，弄得他心裏癢癢的。

她像極了一隻小貓，一隻窩在他懷裏的小貓。

男人忍不住伸著手一下一下的順著她軟軟的髮絲，心好像暖了不少，好像不那麼疼了。

至少，她還在。
侯文華你還想要甚麼。他閉上眼對自己說。

清晨的陽光從緊閉的窗簾縫隙間漏了些進來，隱約可以聽到窗外傳來清脆的鳥鳴聲。

男人側身一看，床頭櫃上深灰色電子鐘顯示的時間是不多不少的七時正。

侯文華俯身為她拉好了被子，把被角壓好在床褥下，才下了床站起來看著睡得正濃的女孩。
女孩捲曲著身體，像隻蝦子一樣捲起來縮在床邊。
是典型缺乏安全感的睡姿。

她在怕甚麼？
有他在，又有甚麼好怕的。 男人不自禁的輕扯嘴角，轉身要向洗手間的方向走去，眼角卻瞄到突起了少許的抽屜。

床頭櫃的抽屜沒有完全關上，留著一條隱約可見的間隙。
他一向也很注重細節。
站到他這個位置，一個不留神隨時會掉命的，所以，他一直也很小心。

有些不對勁。
他已經有幾天沒有踫過這個抽屜，是有其他人打開過嗎？

男人伸手緩緩拉開抽屜，拉開時有道輕微的阻力，像有東西在裏面卡住了。
他手下稍一發力，抽屜一下子便被整個拉開了，裏面的東西一覽無遺。

他擔心的不是裏面少了甚麼東西，而是裏面多了些不該有的東西。
抽屜裏的東西不多，只有兩本書靠邊放著，還有盒避孕套歪歪的擱在書的一角上。

那剛才應該是這盒避孕套卡住了。
下一秒，男人便拿起了那盒杜蕾斯在手裏仔細察看。
-----------------------------------------------------------------------------
女主太冇手尾

冇手尾先俾男主角發現有問題

考完mid term
終於有機會俾男主知自己俾人屈

做嘢咁粗心大意
點出去偷食 實俾男主發現

考成點啊
食咗咁多死貓 終於可以嘔d出嚟

唔錯唔錯
終於還返佢少少清白 期待下章

推 希望快啲出文 睇到喊

收到 加速

我打果陣有d位都忍唔住喊

彭慧一睜開眼便看到這個怪異的畫面，男人拿著昨晚那盒杜蕾斯不知在研究著甚麼，神情有點嚴肅。

他在做甚麼？
彭慧都有些困惑了，剛起床的腦袋還沒清醒過來，一臉睡眼惺忪的看著男人的動作。

他是想要嗎？
這是她唯一能得出的結論，這個男人從不把時間花在無關痛癢旳事情上，他才不會閑來無事去研究那盒杜蕾斯。

彭慧覺得胸口有些悶痛，是那種壓抑沉重的痛。
明明說了要放下那些過去了的事，但當她親眼看到那盒撕開了封套的杜蕾斯，心還是被撕得鮮血淋漓的。

「你踫過了？」侯文華察覺到女孩的注視，回過頭看著她問「這個款式喜歡嗎？」

其實他沒有甚麼那方面的想法，只是想逗逗她。
看著她害羞的樣子，他會覺得自己離她的心，好像又近了一些。

他要的，真的已經不多。

「怎麼了？」看到她突然哭了出來，男人坐了上床看著不斷掉眼淚的女孩，迫切的問著，手裏還拿著那盒杜蕾斯。

難道是傷口又疼？
肯定是不小心拉扯了傷口。 男人輕輕拉過她的左手仔細察看。
她的手指那麼小巧纖細，他平時連牽著也不敢太用力。
一會還是帶她到醫院再檢查一下，他始終不放心。

彭慧看著男人手裏的東西，眼淚決堤般湧了出來。

「很疼嗎？」男人看到女孩哭得厲害，心都揪緊了，手輕撫著女孩包著石膏的左手，指尖輕柔的像撫著易碎的珍寶。

她的心都疼死了，他怎麼可以這樣討厭，還問她喜不喜歡這個款式。
凸點螺紋涼感裝，光是聽起來也覺得很刺激的，他那晚應該是過得很銷魂吧！
就連以前和她也沒有用過這樣刺激的東西。

她心裏疼痛的厲害，一下子搶過那盒杜蕾斯扔得遠遠的轉過身不去看他，哭得連單薄的肩膀也跟著一顫一顫的。

侯文華看著她這樣的反應，覺得她好像是誤會了些甚麼。

「你在亂想甚麼？」侯文華語氣淡淡的問著，但心裏早已經揪起了足以翻天的巨浪。

她是以為自己有別的女人嗎？
所以，才哭得這樣撕心裂肺？
所有，她是在妒忌嗎？是在因為他而傷心嗎？

一股難以形容的興奮湧上心頭，他覺得自己亢奮得快要喘不過氣來，所有的血液都一瞬間沸騰起來了。
她，還很在乎他。

彭慧想，她其實是應該高興的，因為人只為了非常害怕失去的一樣東西才說謊。
但她此刻還是悲哀得想落下淚來。

侯文華看到她還是繼續的哭著，心裏的興奮愈來愈更濃了。

「你就是因爲這個生悶氣？」他把泣不成聲的女孩轉過身來，再也忍不住開口問出了他最想知道的問題。
如果彭慧仔細的聽著，她會發現男人向來波瀾不驚的聲線，此刻竟有著絲絲不穩。

其實，他心裏是有著些不安的。

這些天來，他都有好幾次感覺到她的心好像是回來了，他終於要失而復得了。
但每一次，她都會一下子收回了他所有的希望，彷彿在告訴他一切全都是他的痴心妄想。

這一次是真的嗎？
她是真的還在乎他嗎？

好似越來越刺激

今晚仲刺激

幾點有文

um...
應該1點有

快

等到你1點又點話

冇咁點算
不如大家瞓醒睇喇

他問她是不是在生悶氣？
他竟然問她是不是在生悶氣！

他怎麼可以這樣對她！

她以為他會說是因為他們分手了，他心情低落才會做出那種事。
至少，他假裝一下也好。
他怎麼可以這樣理所當然的說著，好像她的生氣，她的傷心也是無理取鬧的。

彭慧覺得自己的心好像一點一點的冷了下來。
眼角滑落的淚水不再滾燙，變得很涼，涼得連看著男人的目光也悲涼起來。

侯文華看著女孩悲痛欲絕的樣子，心裏的不安惶恐瞬間被一股狂喜取代。

這個小傻瓜，好像是真的還很在乎他。
這一次，是真的。
終於是真的！

他覺得自己活了三十三年，從來也未有一刻像此刻般興奮過。
當初得到了她，他心裏也很興奮，但更多的是滿足感，是一種覺得自己終於完整了的滿足感。

她終於回來了。
這一次，他都能感受到她的心是有他的。

「那是文英給我的，那時......」侯文華兩手小心翼翼的托著那張小小的臉，伸出指尖愛憐的拭去滑落的淚珠，看著那雙水汪汪的眼睛，緩慢而真摯的說著。

那次，他去了T國，冷落了她好幾天，也折磨了自己好幾天。
當再次抱著睡得香甜的她，睡得那麼可愛誘人的她，身下的慾望都叫囂起來了。

但他們已經很久沒有過，房裏怎麼會還有避孕套。
他到現在還記得那時文英嘴角那壓不下的笑意。

「我知道。」女孩打斷了他的話，聲音裏有著濃重的哭意，那張漂亮的眼睛垂下了。

她是怎麼知道的？
那時她還睡著，直到他回房間時還未醒過來。
他也不覺得文英會和她談起這件事。
他一直也知道文英心裏並不喜歡她，表面上對她恭恭敬敬也全是看在自己的份上。

「文英全都告訴我了～」彭慧幽幽的再補上一句，頭轉向一側，像是不想在看他似的。

文英告訴了她甚麼？
他隱約也猜到文英不會對她說出甚麼好話來。
是文英對她說了甚麼，所以她才抗拒自己的嗎？

她這樣的態度讓他都感到不安了。

永遠也是這樣的。
上一秒，他高興得覺得自己的心也快要跳了出來。
下一秒，她一句話，一個眼神就把自己的心硬生生的扯了下來。

「告訴我，他對你說了甚麼？」侯文華伸手托住她的頭，迫著她去看他，聲音陰陰柔柔的。

彭慧心中警鈴大作，聽到這樣的聲音。
她知道，他生氣了。
但那樣的話，她不敢說出口。

說出口，便會捅穿了那張薄薄的遮醜紙。
所有的骯髒便會被翻了出來。
而他們，就再也回不到從前了。

「說啊！」侯文華受夠了她這樣的沉默，驀地一吼，吼得她的身體也跟著震了起來。

「他說你帶了...兩個T城的辣妹...回家，你們...叫得他在樓下也聽......」彭慧結結巴巴的說著，這樣的男人很可怕，可怕得她不敢再在他面前隱瞞著甚麼。

其實，她知道，這只是一個籍口。
一個讓她有勇氣說出來的籍口。

文英你今次仲唔仆街

絲打你仲記住文英

這是當然的

推吓先

想睇下套劇但揾極都揾唔到邊到有得播

新讀者 留名

我覺得睇嘅話
睇頭十集同文華死果集就夠喇

我唔會話俾你聽粵語影院好似有

新讀者
你live咗未
宜家好似已經成6萬幾字

收到
推

我又推

已live 追左2日了 期待下一章

好耐無留言 推
文英

初雪絲

放心喇 文英會得到佢應有嘅懲罰
女主都係

文英個死仆街
今次佢仲唔死

女主啲手指一定好痛
等睇文英......

加速好冇

哭了絲

等文華收拾完女主就會到佢
文英：

絲打玩到咁大
其實文英係一個好細佬嚟
佢都係想幫文華出番口氣

收到
今日早d 5點出

男人看著她，看了很久很久也沒說話，就這樣直直的看著她，甚麼動作也沒有。

彭慧覺得氣氛都有點奇怪了。

一般男人這時候不都是會拼命的解釋著，說這是誤會，說他那天喝多了，說把那一個女人當成她了，雖然他那天玩的是3P。
但其實只要他肯說一句，肯和她解釋一句。
她想，她還是會原諒的，就像母親那時一樣。

但他怎麼會一句話也不說？

難道他是覺得根本沒必要跟自己解釋嗎？
難道他連哄她兩句也不願意了嗎？

彭慧心裏愈發的悲哀下來，心疼得也好像失去知覺了。

「你沒想過要問我嗎！」突然，男人猛的一吼，這突如其來的一吼很大聲，像是出盡全力似的。
彭慧覺得頭有點疼，耳朵嗡嗡作響的，那隻托著她下巴的大掌都捏得她有點疼了。

明明錯的是他，他怎麼還這樣的凶她！
她愈想愈委屈，哭得更厲害，哭得快喘不過氣來。

侯文華都想親手捏死這個蠢得要命的女孩。
她怎麼會這麼蠢！
她折磨了他整晚就是因爲這個一句話就能解開的誤會。

更何況，他是這樣的人嗎？
把兩個陌生女人帶來自己的睡房裏玩3P!

她就是這樣看他的嗎？

這樣荒唐的事情，只要是稍為認識他的人一想便知道是不可能的。
她怎麼會相信這樣劣拙的謊話？

其實他最生氣的是，她不相信他。

「你覺得我是這樣的人嗎？」男人的聲音陰陰柔柔的，有著說不出的詭異。
彭慧忍不住打了個冷顫，渾身哆唆起來。

「把陌生女人帶來自己的睡房裏？還是玩3P！」侯文華繼續自顧自的說著，說到最尾的幾個字，聲線像再也忍不住似的直往上飆。

又好像是有點不對勁。
他是個有潔癖的人，是個那麼愛乾淨的人，他連她抱過紅豆也要她先把手洗乾淨才進房間。

這樣想來，文英的話又好像並不怎麼可信。

他要玩的話，也應該是帶她們到酒店才對。
就好像三年前她看到的一樣。

彭慧覺得她應該是高興的。
至少這個房間，這張床，只躺過她一個女人。
這個H城，這個男人的心，至少還有一個角落，是屬放她的。

彭慧抱著她身上的男人，把頭靠進她熟悉的胸膛，閉上了眼。
她應該是是高興的。

侯文華看著懷裏抱著他在撒嬌的女孩，心裏的熊熊烈火熄滅了少許。

算吧！對她生氣有甚麼用。

她一向也是蠢蠢呆呆的，他不是從第一天已經知道了嗎。
她也不想被人蒙騙的。

她剛才都哭成那樣子，哭得那麼淒涼，哭得他的心也抽疼了。
她是有錯，但更錯的是那些騙她的人。

文英這次是想死了！ 侯文華心裏陰狠的想著。
但一開口卻是可以把人溺死的溫柔。

「這次就原諒你了。」男人抱著她一下一下的親著她臉上未乾的淚痕，語氣是可以把人溺死的柔和。

這個小傻瓜，他也拿她沒辦法了。
他覺得他都把自己僅剩的所有仁慈和包容也全用在她身上。

誰叫她是自己最疼愛的那根骨頭。
男人的心裏情動得很，這樣的親著親著，不知不覺間已經親上了女孩的嘴角。

我也是。 彭慧在心裏輕輕的回著，鬆開了咬得緊緊的牙關，和一下子長驅直入的舌尖纏綿的交纏在一起。

只要他還要她，她一直都會在的。
只要，他還要她。

她雙手環上了男人的頸，試著主動的回應起這個霸道的吻來。

侯文華極力按捺著想要強勢掠奪的慾望，放輕著舌尖去仔細感受她的柔滑香甜，感受著那帶著傻氣的回吻。

突然，男人像是想到了甚麼似的，一下子從纏綿的吻中退了出來，剩下被吻得迷迷糊糊的女孩。

「你還有甚麼是瞞著我的？」侯文華看著被他吻得目光迷離的女孩，低低的說著，低沉渾厚的聲音像音色極好的大提琴，醉人心魂﹐讓人無法自拔。

快d踢爆文英 狠狠教訓佢

教訓埋女主先啦

我係一個狡滑的作者
點會咁易俾你地估到

絲打最尾搵唔搵到套戲

揾到
睇晒十集加文華死個集
唔太中意女主

我鍾意男主多d
文華到死果刻仲好愛佢 當年感動死我
等我狠狠咁虐吓佢幫男主報仇

btw睇完有冇覺得男女主崩壞咗?
始終文字應該會有想像空間d

加一 佢真係好深情 唔應該俾女主殺死
虐女主會唔會連男主都虐埋架

其實魏都做得幾好幾有魅力同個故好似
但女主就冇想像中咁靚破壞左

佢係我見過最深情的男主 所以先想寫佢
其他人有講過彭慧好蠢又只有幾分姿色 i.e.阿廣、文英

你所見到女主好靚嘅描述係來自文華同慕凡嘅視角

見到tbb咁既結局只好係你個故尋求慰藉
希望男主有唔同既結局

所以睇完劇梗加唔明佢憑咩咁吸引住男主

放心喇
男主個結局肯定唔會好似上一世咁

至於佢點吸引倒男主
我搵彭少希嚟答你

“彭慧有甚麼好？
那個女人蠢蠢呆呆﹐一無是處，憑甚麼有這麼多男人為她神魂顛倒，即使機關算盡也要得到她。

也許，他們喜歡彭慧，並不是因為她有甚麼好，有甚麼獨一無二的好。
而是因為她是彭慧，是世上獨一無二的彭慧。"

彭慧腦袋昏昏沉沉的還未清醒過來，怔怔的看著眼前的男人。

但他的話，她是聽到的。

其實她也想問，他還有甚麼是瞞著她的。
除了在外面逢場作戲，包養情人，還有甚麼是她不知道的。

侯文華看到女孩若有所思的樣子，便知道她肯定是有事瞞著他。

他剛才忽然想起了她手上的傷，她的傷都傷及筋骨了，都傷及他的心了。
他不太相信彭慧昨天的解釋，被門夾傷不會傷成這樣子。
她這樣的傷勢更像，是有人刻意為之的。

他放在心尖上疼愛的人，怎麼可以被人這樣的傷害。

「乖～告訴我。」男人抱著她在她耳邊輕聲的誘哄著。

彭慧覺得自己的心一下子跳得飛快的，跳得快要爆裂了。

要說出來嗎？

但說出來不是變相的要他去證實三年前的事嗎。

但剛才不也是她說了出來才知道是自己誤會了他嗎。

會不會三年前的事也是一埸誤會？
彭慧心裏有著隱隱的興奮，但又有著隱隱的擔憂。

如果是真的，那怎麼辦？
他會不會惱羞成怒不要她的？

但是，如果他真的沒有呢？
他們之間已經夠多誤會了，上輩子已經糊裏糊塗的走上了那麼悲哀的結局。
這輩子還是要再重蹈覆轍嗎？

她不是說，這一次要和他過得好好的嗎？
她不是說，這一次要做多愛一點的那個嗎？

坦誠相對，是一段關係中最重要的事。
這樣也做不到，他們怎麼能好好的走下去。

彭慧，你能不能再勇敢多一點點！
你剛才不是已經試過一次了嗎！

明明是一句話就能解開的誤會，卻折磨了他們整晚。
那三年前的事，也會不會又是一埸一句話就能解開的誤會。

她忽然覺得，自己好像終於有勇氣說出那個塵封了三年的袐密，那個痛得她撕心裂肺的袐密。

這個男人，總是會有讓她放手一搏的勇氣。

「三年前，我看到了你從酒店裏出來。」彭慧閉上眼一股作氣的終於說了出來。

睇唔明一開頭

Btw 好好睇 好有中學時期睇言情小說既feel
甜得黎說好多人物同心理既描述 好易睇到喊

一開頭男主已經死咗，女主殺死咗佢
男主細佬將女主釘咗喺棺材入面陪佢大哥

而女主係靈堂望住男主屍體果刻終於醒覺咗
佢好後悔，想時光可以重來 同男主可以有個好嘅結局

因為一個原因，上天俾咗佢多一次機會

睇嚟呢個故整喊咗好多讀者

原來係咁
以為係個ending黎 但諗諗下啲時間唔岩

絲打live咗未？
覺得男二點啊

其實想幫佢加多d戲份 但好似大家都唔係好鍾意佢

睇你點加啦
佢應該都幾重情義幾忠心

心情唔好
推一推

加甜 講吓啫

做咩啊夢中人絲

早晨
推

早晨
一早出咗去拜山

早晨 有冇加更

番到屋企先有
有排搞

有感情煩惱

咁我今章唔虐你la

聽日樓主就由癈青退化為奴工
多數夜晚先會出文
放假星期六日會更多d應該係

朝早就要靠各位巴絲推post la
有睇緊ge 讀者可唔可以留吓名
講吓你地有咩意見
好想知你地點睇我筆下嘅男女主 同男二

男人良久也沒有回應，偌大的房間寂靜得有點壓抑。

「文華～」彭慧孤疑的睜開了眼，看著盯著她看的男人低低的叫了聲。

男人看了她一會，便閉上眼靠在床頭的雕花鐵框上，像是在閉目養神著？

彭慧都被他這樣的反應搞得有些糊塗了。

他在做甚麼？

他怎麼好像一點反應也沒有？
他應該是一臉震驚才對的，TBB的電視劇也是這樣演的。

都被她抓包了，他怎麼還是這樣波瀾不驚的樣子。

「彭慧～」男人渾厚的聲音拉回了她飄得有點遠的思緒。

「三年前～」他停頓了一下，像是在整頓著情緒，又像是在醞釀著甚麼似的「你就是因爲這件事，所以，對我生氣了三年？所以，才一次次的要離開我？」男人的聲線緩慢得很，每一隻字也像是從齒間裏擠出來的。

其實也不全是的。彭慧低著頭想。

但這件事是一切的開端，是她在那三年的淩遲中被割下的第一刀。
就是那一刀，讓她對他毫無保留的信任和依賴頃刻崩毀
就是那一刀，把她從那個快樂無憂的假象裏迫了出來的。

彭慧不知道該怎樣回答他。

她起初離開他，是把愛情當成了一場博奕，是為了想去抓住他的注意力，是想去激起他對她的征服慾。
但後來離開他，是因為在那場博奕中，她的心走失了，在不知不覺間。
但她知錯了，這次她是真的想好好和他一起的！

「怎麼不開口問我？」男人繼續淡淡的問著，連眼睛也沒有睜開。

「我......」彭慧嘴巴張張合合了好久也說不出一句話來。

她要怎樣答他？

因為她懦弱得不敢開口。
因為她害怕從他口中聽到了自己不想知道的答案。

她那時想，她其實可以裝作不知道的，裝作看不到的。
只要看不到，她還是可以假裝所有的事情還很好好的。

但她還是高估了她的心，低估了懷疑和猜忌對愛情的殺傷力。

「有沒有想過，我那時是在辦事？」薄唇微張，吐出來的仍是淡淡的聲音。

「你平常不是很喜歡看電影嗎？教父看過嗎？無間道也看過了吧？」侯文華緊接的再次開口，雲淡風輕的自顧自說著，絲毫也沒有把女孩的沉默放在心上。

「你不會想，我是在那裏談交易，又或許是在和線眼見面嗎？」男人的聲音始終淡淡的，聽不出一絲情緒。

彭慧呆呆的看著還在閉目養神的男人，眼眸裏的震驚顯而易見。

她真的好像從來也沒有從這方面想過。
她那時只顧著哭，失魂落魄的在街上不知走了多久，怎麼會想到這些。

「文華，那時我......」彭慧結結巴巴的想要開口解釋著。

「你是怎麼想到我是在玩女人的？」男人打斷了她的話，終於睜開了眼注視著她，目光柔和的，聲音也是柔和的。

「嗯～你告訴我。」他伸手輕托著女孩小巧的下巴「你告訴我。」男人的目光始終是如水般的溫柔。

「你不說出來，我怎麼知道你在想甚麼？」男人摸上了她的臉對著她笑了笑，好像是有些苦惱又有些無奈的説著。

「文華，對不起。」彭慧看著他低聲的說了句，但聲線裏卻有掩不住的興奮。

她好像是真的誤會他了！

三年前的事真的只是一埸誤會！

彭慧覺得這突如其來的興奮來得太快了，快得讓她都感到有點不真實了。

那件折磨了她三年的事，原來只是自己的一場臆想。

如果她當時能勇敢一點，他們的結局肯定會不一樣的，肯定不會這麼悲慘的。
彭慧不期然想起了他們上輩子的結局，心裏不自禁的低落下來，那雙漂亮的眼睛也跟著垂了下來。

突然身體被摟進了一個溫暖的懷抱，厚實的大掌在後背上輕撫著。
他們靠得很近，近得她都能感覺到他噴灑在頭頂上的熱氣，近得她都能聽到他沉穩有力的心跳聲，近得她都能觸踫到，他的心。

「乖乖的在這裏等我。」男人淡淡的聲音從頭頂傳來，說完在她的額角輕輕的親了下，才下床向衣帽間走去。

彭慧看著那個高大挺拔的背影，心潮悸動，暖意籠罩著心頭。

他是原諒她了嗎？
應該是的。

他始終是那個把自己捧在手心疼愛的男人，始終愛著她、寵著她、包容著她任性的男人。

她在這三年間，做了多少錯事，傷了他的心多少遍？
彭慧在心裏試圖數著，但好像怎樣也數不清，就像她欠他的，永遠也還不清。
就連上輩子，她開出那一槍時，那要了他命的那一槍時，他還是目光柔柔的看著她。

她想，他在那一刻，在生命裏的最後一刻，應該還是愛著她的。
她想，這樣的深情，她又應該怎樣去償還？

衣帽間的門被咔一聲的拉開了，彭慧下意識的看了過去。

這一看，把她的後背瞬間打濕了。

男人的臉色是嚇人的可怕，更嚇人的是，那條捲在他手裏的黑色皮帶。

他是想抽她嗎？

但他剛才不還是好好的嗎？
她都以為他要原諒自己了。

彭慧心裏怕得要死了，目光不自禁飄向那道可以帶她逃出生天的大門。
但下一秒，視線被猛然收回了。

她怎麼可以這樣？
總是想要逃避。

這次真的是她做錯了。
他生氣是應該的，想要打她也好像是，應該的。彭慧心裏鬱悶的想著。

算吧！他要打就由他了。
雖然想是想得這樣輕鬆，但她看著愈來愈近的男人，心裏都要哭出來了。

其實，她是應該跑的。
因為，下一秒，男人撿起了那盒刺激的凸點螺紋涼感裝。
----------------------------------------------------------------------------
下章轉男主視角
其實女主真係幾蠢

唔要sm

未咁快

呢個程度仲未迫到男主心入面隻惡鬼出嚟

不過會有機會嘅

做左成日assignment終於有文睇

係咪有甜？

眼瞓死都要出文嚟慰藉絲打你嘅心靈

之前慕凡甜你地
同人唔同命

希望遲下我都有得做奴工
樓主翻工加油 但都要岀文架

好耐無睇有咁多心理描述嘅文
真係好鐘意 睇嗰陣會好自然代入角色
雖然女主識男二在先 但總是覺得男二好衰
好似處心積慮要得到女主
而女主就蠢蠢地咁 好彩有文華係佢身邊
希望佢地兩個以後可以少啲誤會 多啲甜

雖然無成日留言 但唔代表我無睇架

絲打又係final year?

我幾鍾意發掘人物內心行為
特別女主敏感懦弱鍾意亂諗嘢
寫到佢地明明深愛對方又誤會重重果陣

但如果掉翻轉文華係慕凡嘅位置
可能會比佢更處心積慮

不過同慕凡唔同嘅係
文華唔會做出咩迫於無奈放佢走嘅決定

得閒多d留言 好想同讀者多d互動

sm

中意睇文華多過慕凡 想睇佢地繼續sweet

諗多咗la

咁俾佢地在sweet多陣
不過慕凡宜家愈迫愈近

放lunch推吓post先

幫下你手

等放工

係呀 last year

佢地嘅愛情真係唔容易啊 如果文華嘅位置唔係咁高 唔知結果會係點呢？

心急睇文miss左樓主個post
樓主加油啊
好中意睇男主表面同內心個種反差 好有魅力寫得好好
本身覺得女主懦弱到有啲過分 不過諗起男主係男道大佬 又驚得到唔好既答案 唔敢問都正常既
希望佢地以後可以坦誠啲表達自己 甜 見佢地將啲野屈晒係心到 搞到我都
至於男二 唔可以俾佢得逞

終於放工
衝緊番屋企打文

要好好珍惜埋呢幾個月
好快就要出嚟做奴工

太容易嘅話點會咁引人入勝

呢個問題唔會成立
因為文華注定會係一個登峰造極嘅人
一個高高在上嘅人好難理解到女主懦弱嘅心

女主會有勇敢嘅一日
你地遲d就會知

男主咁陰沉嘅性格唔會咩都講出口
反而慕凡會
仲會驚死女主唔知自己有幾愛佢

好想快d俾男二去搵女主
兩個男人終於面對面交鋒

所以男主令人好心痛
點都係企男主個邊
女主你同我醒醒定定

想睇正面交鋒
男人既野在心中

有人請先得

純粹慨嘆兩個相愛嘅人要兜兜轉轉
女主就唔敢講 男主就好多野都唔會講
一段感情就緊要就係溝通
不過比著我係女主 我都應該會好驚男主

正面交鋒我都想
但高手較量，多數只係一瞬間嘅事
諗諗吓都係唔好太快放慕凡出嚟

等出文～推一下

佢最驚嘅係再被人離棄 係男主唔要佢
由細到大，佢身邊嘅人一個接一個咁離棄佢 趕佢走

所以佢咁懦弱都算係情有可原

放心喇
彭慧今次起碼會乖好耐

絲打原來仲等緊
好內疚 今晚狀態唔好 打咗唔係好多

星期日唔洗番工會出番多d

男人一手抓住纖細的腳踝，把想要從反方向逃走的女孩生生的扯了回來。

「文華～對不起～文華～」彭慧怕得快死了，手指死死的抓著床單不放，看著一臉陰沉的男人死命的搖著頭，眼眶裏凝住的淚珠也似乎快要滑下來了。

大掌用著巧勁鬆開了屈得緊緊的手指，一手拉過，黑色的皮帶如惡蛇般瞬間纏上了那兩隻白嫩的小手，還在上面牢牢的圈上了好幾圈。

跪在床頭的男人低頭調整著被纏得緊緊的小手，一聲不吭的，目光專注得有點可怕，但手下的動作卻是出奇的輕柔。

一會她掙扎得厲害，怕是會加重了她的傷勢。

是的。
到這一刻，他還是想到了她的傷。

但她真的以為對不起三個字，就可以把這三年的事一筆勾銷嗎？
尤其在他得知道了原因以後，在他得知道這麼愚蠢的原因以後！

剛才他都不敢看她了。
他怕，他怕會忍不住衝上去捏斷了那條那麼纖細美好的頸子。

這三年來，他一直在想自己到底是做錯了甚麼。

到底是甚麼原因，讓她不想再待在這個家，讓她，不再愛他。

這三年來，他一直在等，在等她回家。
午夜夢迴時，看著平滑得沒有一絲皺摺的枕頭，看著空盪盪的身旁，心也是空盪盪的。

他會想，她這刻在做甚麼，在和甚麼人在一起，甚至是，在和那個人在做甚麼。
有時候，他想著想著，便睡著了。
但更多的時候，他想著想著，便天亮了。

普通人睡不好，可以上班打瞌睡，可以昏昏沉沉的消磨掉一天。
但他不允許，他這個位置也不允許。

後來，他想到辦法了。

看著旁邊被撥亂了的枕頭，他開始睡得好了，也必須要睡得好了。
因為，她不再愛回家，也不再愛著他。

這三年來，他發了瘋似的想要去挽回，也做了很多瘋狂的事。
那個被打得半死的酒保，是他的眼線。
那間付之一炬的酒吧，是他的埸子。
而那隻換來一句對不起的戒指，也是他的。

對不起，他最恨的就是這三個字。
男人低頭狠狠的咬上了那朵可愛的渾圓。

「啊～」彭慧疼得哭了出來，眼淚死命的往外掉。

__________________________________________________________________
你地下章想睇戒指定甜

why not both

好正 樓主加油呀

Why not both

點解變咗why not both
咁both la

我驚你地睇完會更加嬲女主

平心而論, 女主咁樣唔係蠢, 係智障
同埋成個故事好女性向, 所以未必太多人會鐘意睇
個人觀點, 不喜勿插
皮己正, 留名加推

唔會啊
我都諗緊點解吸引唔到巴打睇
但佢角色設打係咁
我會令佢慢慢變勇敢

btw真巴？

真巴
因為太多男主既心理? 因為其實你講小小我都已經大約估到佢下一步會做乜, 如果真係要twist既話, 可以試下令佢變得冷靜而狠辣, 唔係陰險而狠辣, 感覺上會有分別

小小意見, 唔岩聽可以唔理

我都覺得主角獨白描述得會唔會太多
冷靜而狠辣同陰險而狠辣果度
可唔可以講得詳細d 有d唔明
btw 多謝巴打意見
我都想再寫得好d

我反而覺得描述男主既心理剛剛好
可以從中知道好多事
推
純討論

例如差d比人女女女果度, 佢陰險在於佢對女主既報復, 同埋將條友灌水泥沉落海, 呢個可能係好正常既黑道做法, 但係如果冷靜小小咁整個計劃令個男既慢慢受罪再痛快了結佢會唔會更顯出佢有更深城府同埋狠辣..姐係類似誅九族之類既, 連佢屋企人都係報仇既行列中

報復女主果度只係係話傷害佢同令佢有深刻記憶, 呢個我同意亦都好虐心, 而言語上既傷害係最深, 如果講完真係救唔番段關係都可能喎, 雖然佢同女主都係好愛對方, 亦知道點樣撒嬌, 如果可以試下對佢表面冷靜而其實心中暗爽呢?

利申: 唔識感情事, 可能有錯見既見解

我都同意仔細描寫佢報復陌生男人會更加突顯到文華嘅可怕
但冇得誅九族 佢都俾文華害到家破人亡先搵女主報仇

撤嬌果part可以諗吓

巴打嘅意見好仔細

絲打鐘意睇回憶

多謝你既接納, 其實我都係第一次參與故仔既討論

多謝絲打幫推

今晚有無文？

未打完
不過要瞓喇
聽日又要做奴工

比人離棄真係好慘 男主就係佢唯一可以依靠嘅人

深夜一推 hon pro做極都未做完

出住少少先

--------------------------------------------------------------------------------
男人修長的手指利落的挑開了睡衣的扣子，厚實的大掌瞬間罩上那雙可愛的渾㘣，肆意的搓弄揉捏，兩指拼攏拑著頂端那抺粉紅輕輕扭轉。

「嗯～」胸前傳來強烈的搔麻感，渾圓被擠壓得脹熱疼痛起來，彭慧忍不住咬著唇嬌喘起來。
被前後交疊束縛在床頭的小手徒勞的掙扎著，抵在後面的右手指尖只能用力的纏勾著床框，試圖紓解著這磨人的搔麻感。

侯文華抬眼看了看那張被慾望折磨得通紅的小臉，停下了手底下的動作，伸手來回揣摸著那兩片被她咬破了些許的唇瓣，目光有些深沉。

她是他的。
她的每一吋都是他的。
她怎麼總是這樣不愛惜自己的身體。

「不准咬。」沉沉的聲音才剛在耳邊落下。下一秒，下顎便被強勢的扳開，兩根手指一下子侵入了溫熱的口腔，一時拑弄著那條軟軟的小舌，一時模仿著男女交歡的姿勢抽動著。

「嗚～」女孩想要吐出那兩根在口腔裏肆意搗亂的手指，放平舌尖剛想要發聲，卻讓男人的手指鑽進更深處。
敏感的喉心被觸踫到惹來強烈的噁心感，女孩忍不住嗚咽起來，就連眼角也被異常的深入迫出了淚水。

兩隻手指仁慈的退了出來，和那兩片軟軟的唇瓣分開時還拉出了一根細細的銀絲。

侯文華看著目光開始有些渙散的女孩，看著這個狠狠的折磨了他的心三年的女孩，心，還是狠不下來。

他們三年來的第一次歡愛，不應該是這樣的。

他要的從來也不是純粹的生理發洩，而是，她的心甘情願。

有一次，他和幾個剛收攏過來的頭目在夜總會喝著酒，順道借機再三試探一番。

人在酒精和慾望的催使下，最容易露出端倪。

在他第三次放下酒杯時，偌大的包廂已經沾染上慾望的氣息。

連自己的身體也控制不住的人，怎麼能成大事。他有些睥睨的想著。

雖然，他並不需要他們能成大事。

不成大事的人，也是有著他們的價值的。

這時候，文英走了進來，跟在他身後的是幾個年輕女孩。

---------------------------------------------------------------------
停喺呢度會唔會令大家誤會架
我都唔想架

聽日先再出過
sorry 我都覺自己好似愈出愈慢

我上年都係咁
捱到5 月就可以準備做奴工

加油樓主
我2日後再入返嚟

我明嘅
記得幫推啊黑鮑絲

心情好矛盾 好想快啲完 但又唔捨得

上堂一推

推
今日interview衰左

我宜家都好掛住讀書果陣
雖然fyp chur 爆但出嚟做嘢仲chur
enjoy埋呢一兩個月

絲打好積極 咁早搵定
我上年拖到10月先搵
得番d西工

樓主誤會了
我唔係要揾工既final year student
唔自爆了

每日一推

絲打要好好珍惜仲有書讀有得玩嘅時間

多謝巴打幫推
btw 聽日要出event 可能要星期日放假先有文

慢慢唔急, 最緊要keep住出

其實我打多咗少少，令噚日出果part會更完整
噚日咁樣出好似冇頭冇尾咁

前面出過，最後尾係新內容
----------------------------------------------------------------------------

男人修長的手指利落的挑開了睡衣的扣子，厚實的大掌瞬間罩上那雙可愛的渾㘣，肆意的搓弄揉捏，兩指拼攏拑著頂端那抺粉紅輕輕扭轉。

「嗯～」胸前傳來強烈的搔麻感，渾圓被擠壓得脹熱疼痛起來，彭慧忍不住咬著唇嬌喘起來。
被前後交疊束縛在床頭的小手徒勞的掙扎著，抵在後面的右手指尖只能用力的纏勾著床框，試圖紓解著這磨人的搔麻感。

侯文華抬眼看了看那張被慾望折磨得通紅的小臉，停下了手底下的動作，伸手來回揣摸著那兩片被她咬破了些許的唇瓣，目光有些深沉。

她是他的。
她的每一吋都是他的。
她怎麼總是這樣不愛惜自己的身體。

「不准咬。」沉沉的聲音才剛在耳邊落下。下一秒，下顎便被強勢的扳開，兩根手指一下子侵入了溫熱的口腔，一時拑弄著那條軟軟的小舌，一時模仿著男女交歡的姿勢抽動著。

「嗚～」女孩想要吐出那兩根在口腔裏肆意搗亂的手指，放平舌尖剛想要發聲，卻讓男人的手指鑽進更深處。
敏感的喉心被觸踫到惹來強烈的噁心感，女孩忍不住嗚咽起來，就連眼角也被異常的深入迫出了淚水。

兩隻手指仁慈的退了出來，和那兩片軟軟的唇瓣分開時還拉出了一根細細的銀絲。

侯文華看著目光開始有些渙散的女孩，看著這個狠狠的折磨了他的心三年的女孩，心，還是狠不下來。

他們三年來的第一次歡愛，不應該是這樣的。

他要的從來也不是純粹的生理發洩，而是，她的心甘情願。

有一次，他和幾個剛收攏過來的頭目在夜總會喝著酒，順道借機再三試探一番。

人在酒精和慾望的催使下，最容易露出端倪。

在他第三次放下酒杯時，偌大的包廂已經沾染上慾望的氣息。

連自己的身體也控制不住的人，怎麼能成大事。他有些睥睨的想著。

不過，他並不需要他們能成大事。
成不了大事的人，也是有著他們的價值的。

這時候，文英推門走了進來，跟在他身後的是幾個年輕女孩。

幾個女孩一字排開，就像開價待沽的貨物。

他意不在此，看了眼便收回了目光，拿起半滿的酒杯呡了幾口。

「哥，挑個來玩玩，最左邊那個不錯！」文英走了過來，身旁的位置一下子被壓得凹陷進大半。

逢埸作戲這些事在道上很平常，莫說文英這麼愛玩的性子，就連向來冷靜自持的文匯時不時也會放鬆一下。

但他看著面前說得上是青春可人的女孩，心裹卻一絲波瀾也沒有。

彭慧的出現是一個意外，從此攪亂了他向來有條不紊的思緒。
他向來也不喜歡意外。
但是這樣可愛的一個意外，他卻喜歡得很，喜歡得不能割捨。

儘管這些年來，她一直找著各式各樣拙劣得可笑的籍口來拒絕他，他也沒想過要放開她，甚至找別的女人來替代。
連自己的身體也控制不住的人，怎麼能成大事。
更何況，有個女孩，讓他弱水三千，從此只取一瓢。

那晚他很早便走了，文英也是。
和文英一起走的還有那最左邊那個，他後來還好像和那個女人玩了一段時間。

-----------------------------------------------------------------------------
你地估唔估到點解要無喇喇提文英

會keep住出
呢排放工番嚟打嘅質素唔太好
希望假期可以打多d儲吓槁

多謝夢中人絲幫推

加油, 覺得太累就請假啦, 會體諒你既

巴打真係好窩心

樓主加油啊
我都明返工辛苦
出唔到唔好勉強 我地會等你的
千其唔好覺得有負擔

加油吖絲打 最緊要品質有保證

好sweet
我都驚格硬出會影響品質
呢排忙都唔敢寫甜

宜家其實好得閒可以打文
但坐reception 唔打得

都係互相尊重同體諒姐, 又唔洗講到咁好聽既
其實係黎推一推咋

啱啱先完event
應該聽日先有文

留名

加油

新讀者
聽日會完左篇甜佢
同埋講番果個火光紅紅的晚上
唔知你地仲記唔記得
呢個伏筆都埋咗好耐

是咪因為文英仆街了?

個個都等睇佢仆街

當然啦, 都幾憎呢d鐘意做小動作既人

咁巴打係咪都好憎男二

offer神絲打

男人的大掌滑過平坦的小腹，卻在快要鑽進棉質睡褲時一下子止住。

「願意嗎？」是那個男人始終波瀾不驚的聲音。

願意嗎？
她覺得這樣的三個字，怎麼好像有點熟悉，像是在甚麼時候聽過？

那個晚上之後發生的事情她很多也忘了。
其實也不能說是忘了。
因為從來未放過在心上的事，又怎麼能有機會被忘記。

但有些比較深刻的事情，她還是記得的。
例如那個黯然離去的男人，又例如那隻閃得刺眼的戒指。

那次文華剛把她迫了回家，她一回來便自顧自的走進了客房。

他們已經分房睡了一段時間。
他起初是不同意的，還死死的抓著她把她拽回房間。
後來不知是甚麼原因，他竟然默許了。

每一次她離開，他總有辦法把她迫回來的，她好像是真的激起了他對她的征服欲。
只是，他迫得她愈緊，她便愈不想和他待在一起。

漸漸看著他心裏竟會有種淡淡的厭煩，身體也跟著對他排斥起來，連睡在他身旁也會輾轉反側整晚也睡不好。

不知不覺間，這場由她展開的遊戲，好像失控了。

她剛從浴室出來，便看到坐在沙發上的男人和那隻裝在絨毛盒子裏的戒指。

那時她看著那隻閃得刺眼的戒指，心裏卻一絲波瀾也沒有。

她記得母親說過，如果一個男人連婚姻也願意給你，他肯定是愛著你的。

但母親的話不可信，一個失敗者說的話怎麼可信。

更何況，那時她的心死了，死在那個火光紅紅的晚上了，她還怎麼可能會和他走進婚姻。

「那個細B真是......自己妹妹被人包養有甚麼好炫耀......」

「包她的人是侯先生。」

「那個侯先生？」

「就是你想的哪個。」

「不是吧！」

「好像說老大挑了幾個女孩來送給侯先生，侯先生把他妹妹留下來了。」

「難怪他這麼囂張.......」

那時她昏昏沉沉的看著不知甚麼時候走到她面前的男人﹐他好像是很生氣的樣子，把她從吧檯上扯了起來。

他說了甚麼，她都不記得了。

她唯一記得的是剛才那兩個男人的話，還有那間只剩頹坦敗瓦的酒吧。

既得弱水三千，怎能只取一瓢。

他這樣的位置，有些事情是理所當然的。
只是，她太笨，自得其樂了七年才認清這個事實。

那個火光紅紅的晚上，那間酒吧成了一片頹坦敗瓦，她的愛情也是。

她在想這會不會又是一個誤會。
但世間上又那來這麼多平白而生的誤會。

她很想開口問﹐卻又不敢再開口問。

他們之間已經夠多波折了，何必再生事端呢。

現在這樣也挺好的。

女主角好煩

反而男二唔會喎, 因為佢主要係變左形既愛姐, 但係文英因為討厭而破壞所以想睇佢仆街

利申:反正男二都唔會得到女主既愛

想問就問啦 男主又食死猫

咪囉

佢始終太懦弱

這一次， 她都打算和他好好在一起，又怎麼會不願意呢。

但是，她不想以這樣羞恥姿勢去做那件本應是很親密美好的事。

「文華～鬆開那個」她把身體拱了起來，眼睛努力的瞟了眼床頭的位置，可憐兮兮的看著他說。

看著她這副可憐兮兮又狼狽得很的樣子，侯文華不自禁的笑了起來，伸手捏了下女孩羞得紅通通的臉頰。

她跟他撤嬌的樣子，真的很可愛，真的讓人更想欺負她。

這個小傻瓜，他怎麼可能放過她，又怎麼捨得放過她。

男人的大掌一下子向下鑽了進去，薄薄的內褲被撐得鼓了起來。

怎麼會這樣？
那雙向來幽深的眼睛此刻竟有著藏不住的詫異，看著身下羞得不敢看他的女孩，心裏此刻有些了然。

「不～不要這樣」這麼敏感的花瓣被又咬又扯，弄得她都有些疼了，但更折磨她的是那羞恥的快感。
彭慧試圖合攏雙腿把那顆埋在下面的頭顱迫出來，但身體卻被男人張得更開，扳成更羞恥的姿勢。

他本來沒打算做太多前戲的，一來是因爲迫不急待想要佔有她﹐而更重要的是玩得太過，她會和上次那樣昏昏沉沉的。
這次他要她親眼看著，看著他如何進入她，如何徹徹底底的佔有她。

但當看到那兩片白滑飽滿的花瓣，光滑得沒有一絲雜草的花瓣，他怎麼能忍得住。

男人伸手抓住女孩纖細的腳踝，把那雙最愛把他纏得緊緊的腿張開成M形，埋首更肆意的吮取著屬於她獨有的甜蜜。

靈活的舌尖描繪著深藏在花瓣下面的美景，還惡劣得抵在那小小的凸起上似有若無的輕輕打轉。
那小小的凸起被刺激得漸漸堅硬挺立起來。

「啊～」女孩再也忍不住難耐的搔麻感哭著把身體弓了起來。

男人像是得到鼓舞般更用力的逗弄敏感得挺立起來的凸起，一個使勁的吸吮，女孩整個身體也跟著劇烈的顫抖起來。

侯文華停下了動作，抬頭看著被慾望折磨得目光迷離的女孩，他知道她快到。

這次不能玩得太過。
因為，他要她好好的看著。

男人修長的手指探進了緊窒的甬道中來回抽動，指尖還輕刮著她的內壁。
她裏面還是這麼緊，這麼嫩，真的很想狠狠的佔有她。

「夠了～文華夠了～」彭慧看著身上的男人可憐兮兮的哀求著。

「一根怎麼夠」侯文華看著那雙水光瀲灧的眼睛，邪氣的笑著。

她那麼窄小，不多做些擴張，一會她怎麼能容納得下他。
男人硬生生的再擠進第二根，兩指拼攏小幅度的緩緩在她體內抽動著。

「不要～不要～太多了」女孩好看的眉頭此刻難受得皺了起來，眼淚像擰開了水龍頭般落下，一臉痛苦的求饒著。

不多。
她能承受得住的，他很清楚。
畢竟，他比她還熟悉她的身體。

強烈的快感不斷疊加，每次也好像下一秒便要崩潰了，但她總是還能再堅持多一秒。
直到一陣強烈的尿意積壓在小腹，快要傾瀉而出，她再也忍不住劇烈的掙扎起來。

她和他一起這麼久，當然知道即將到來的是甚麼。
但這麼多年，她還是受不了這種快要崩潰決堤的感覺。

「文華～放開我～」男人沒有理會那痛苦的求饒，一手牢牢的拑制住兩隻纖細的腳踝使勁的向後壓，手下的動作更激烈，直抵在內璧上那敏感的一點更用力的摳弄。

「我想去洗手間～不行了～」被挷在床頭的手和那雙被男人按得牢牢的腿在徒勞的掙扎著，侯文華看著哭得淒厲的女孩，索性用指尖輕刮著她內璧裏最敏感的那點。

「啊～」女孩劇烈的顫抖著身體，平坦的小腹也跟著一縮一縮的，一大股透明的液體瞬間湧了出來打在男人的手掌上，在身下深色的床單上暈染開一攤攤曖昧的水積。

侯文華伸手梳著女孩淩亂的髮絲，指尖愛憐的拭去她眼角的淚水，目光柔柔的看著哭得狠狽的女孩。

一會兒要讓她多喝點水才行。
他們玩得這麼激烈，他都怕她會缺水了。

侯文華拿過一旁的凸點螺紋涼感裝，撕開鋁箔包裝，熟練的套上了奮張的昂掦。

他伸手調整了幾下，還是有點緊，應該是碼數不太合適。

算吧，這時候怎麼能停下來。
他已經等得夠久了，他一刻也不想再等了。

他抬起女孩均稱修長的腿，迫不及待的頂了進去。

「啊～」窄小的甬道被碩大的昂揚逐寸逐寸的撐開，避孕套上的縲紋一下下研磨著嬌嫩的內璧，把摺皺裏的嫩肉都翻了出來，冷冰冰的莖身帶來前所未有的刺激，強烈得讓彭慧忍不住痛苦的叫了出來。

順著之前的擴張，他一下子頂進了大半。但裏面裹得太緊了，內璧緊縮得讓他幾乎舉步維艱。

她裏面很嫩，很嬌弱，他都不敢太用力的挺進。
侯文華一下下小幅度的挺進，直到那張小嘴吃進整根莖身，他才開始緩緩抽送起來。

她裏面溫熱潮濕的，把他包裹得很舒服。
裏面的皺摺像一隻隻貪婪的小手，死死的抓住昂揚不放，每一下抽離都牽引出更強烈的吸吮。
強烈的快慰讓侯文華再也忍不住飛快的抽動起來。

她好像比以前更敏感了，才抽動了幾下，內璧已經開始痙攣起來了。

這個小傻瓜，還是跟以前一樣那麼熱切的渴望著他。
侯文華心裏情動得厲害，扶著她的腰挺動，低頭吻住了女孩微張的唇瓣。

雖然浸沉在情慾，但他還是敏銳的發覺到女孩的腰窩一直在抖，抖得厲害，甚至抖得整個身體也跟著顫抖起來。

她這樣不太對勁。

「怎麼了～」男人薄唇微張，渾厚的聲線被情慾薰染得有些沙啞。

裏面很涼，就連最敏感的嫩肉也被一下下的翻了出來，強烈的酸慰讓她哭得更加淒厲，身體止不住的顫抖起來。

侯文華看著身下已經攀上高峰的女孩，心頭有些疑惑。
他才動了幾下而已，她雖然一向也很敏感，但不至於敏感成這樣子。

身下的慾望在叫囂著，高潮過後的內璧還在一下下的吸吮擠壓著奮張的昂掦，男人忍不住沉著腰再次飛快的抽動起來。

「很冷～很難受～文華求求你」高潮過後的内璧更加嬌弱敏感，怎樣受得住這樣強烈的刺激。

一波比上一次更猛烈的痙攣洶湧而至，身下的女孩再次被硬生生的拋上情慾的高峰。

侯文華深吸口氣，努力的平息著被咬得快要迸發而出的昂揚。

短時間內太多次，她會難受的。

文英給的究竟是甚麼鬼東西，把她折磨成這樣子。

他想了想還是退了出來，扯下了把她折磨得受不了的避孕套，才重新頂了進去。

她裏面還殘留著潤滑油，涼涼的潤滑油刺激著滾燙的昂掦，才剛抽動幾十下，腰間便有了些麻意。

這麼涼。
難怪她受不了，連他也快受不住了。

侯文華伸手到床頭解開了床頭那條黑色皮帶，腰間不忘繼續一下下的頂弄著。

「啊～」他伸手把她抱了起來，彭慧一失平衡下意識的勾上男人的腰，碩大的昂揚卻順勢擠進了她的更深處，前所未有的深入，令她難受得忍不住叫了出來。

侯文華一面走著，一面惡意地拋高壓低女孩的身體，讓昂揚更深入地貫穿，惹得懷裏的女孩嬌喘連連。

隨著他走動的步伐，昂揚在窄小的甬道裏叫囂著，抽動著，研磨著。

「文華～」一股麻癢酸軟的感覺，又開始在體內萌芽升騰。彭慧抓緊了男人寬厚的肩膀無力的哀求著。

他的每一步，都在甬道裏掀起了驚濤駭浪。
彭慧攤軟在男人的肩上，她不知道他到底想去哪裏，她只希望他能快點停下這磨人的折磨。

男人就這樣抱著她推開了衣帽間的門，一下子把她抵在牆上更用力的挺進。
從他推開了衣帽間的門那一刻，她便知道他想做甚麼。

這個男人，怎麼還是這樣的可惡。
總是花樣百出的，她也快被他折磨死了。

對面全身鏡裏的男人一下下的挺動窄臂撞向那個被壓在牆上，任人予取予求的嬌小女孩。

這樣眼睜睜的看著自己被他狠狠的貫穿佔有，強烈的羞恥感令她急急忙忙的合上眼不敢再看了。

「怎麼不看～」男人舔著敏感的耳廓，在她耳邊邪氣的說著。

「討厭～」女孩氣若游絲的聲音，更惹得男人心癢難耐。

「怎麼討厭？是這樣嗎～」身下更用力的頂弄著內璧上最敏感的那點。

「啊～」體內積聚的快感快把她壓垮，內璧的痙攣愈來越強烈，彭慧一邊哭一邊顫抖著身體。

這個小傻瓜，她都這樣子了，怎麼還有力氣哭。

侯文華邊親著那兩片軟軟的唇瓣，邊把軟成了一攤水的女孩輕放在一旁的梳妝台上，繼續挺動著腰把昂揚一遍遍的送進更深處。

女孩靠上了冰冷的鏡面，疲憊無力的身體還是不自禁的哆嗦了幾下，仍在享受著高潮餘韻的內璧也跟著收縮起來，勒得他腰間生起一股麻意。

「嗯～」男人捏著她腰的手勁越來越大，身體漸漸緊繃，瘋狂的衝刺了幾十下，低吼著把慾望釋放了出來，滾燙的熱液瞬間迸發而出。

侯文華看著累得趴在他胸膛前仍在嬌喘著的女孩，心裏暖暖的。

這樣的她很可愛，很誘人。
他忍不住捧著紅通通的小臉一下下的親著，扶著她的腰把昂揚退出來。

昂揚剛退出來，被堵塞在裏面的白濁一下子沿著腿根流了下來。

這麼淫靡的畫面，看得身下的昂揚也抬了起頭來。

還是算吧。
再這樣做下去，她明天也不用走路了。

侯文華把女孩圈進懷裏，抱得緊緊的，愛憐的吻上女孩柔軟的髮絲。

她回來了。
好不容易，她終於回來了。

這次，他怎麼也不會再故作仁慈的去放開她的手。

個個都咁留意文英
佢只係將佢覺得最好最刺激嘅俾佢大哥用
不過大哥識唔識欣賞又係另一回事

一邊睇一邊喊 好虐心

話咗星期日出多d
點會得兩篇咁少
--------------------------------------------------------------------------------
Haysen抬頭看著明媚的陽光，心裏卻烏雲密佈的。

這段時間，他不在的H城發生了很多事。

她想離開了，又被Sunny勸回來了。
她想回去了，又被那個男人趕走了。

他們都以為歪打正著的成功了﹐給那個男人送上最後一擊。
怎知半路會殺出了一個侯文英，把她莫名其妙的迫到醫院。
而那個男人恰巧的在醫院，他們兩個又莫明其妙的走回一起。

那些姓侯的真的很難纏。
但那個被逼瘋了的男人卻更難纏。

殷奪是一個他很尊敬的人。
在心裏，他早已把殷奪當成另一個哥哥。
沒有殷奪，可能也沒有至今仍存活在世上的他。

儘管他不太認同他們做的事，但這些年來他們的吩附他還是一一照辦。

既然放手了，就應該灑灑脫脫的放手，要不就常堂正正的站出來，公平的競爭。
這樣耍著陰謀詭計去拆散人家好好的愛情，他其實很不齒的。
而他不知不覺間，也成了他最不齒的人。

但昨晚那個電話，卻傷透了他的心。
被自己的親人要脅，感覺真的很難受。

Sunny是個在三年前應該要死的人。
他既然救下了他，還怎麼忍心讓他再死一次。

只是，她遇到Sunny，是意料之外。

H城雖然小，但還沒有小到讓兩個不該踫面的人踫上。
至少，不應該是在這時候踫上。

唯一值得高興的是，他多了個女朋友。

Haysen看著扎著馬尾坐在水池邊舔著雪糕的女孩，心裏有著久違的溫暖。
他怎麼覺得，即使陽光再明媚也比不上她。

「Haysen~」慕慕看著地上兩人的倒影，心思一動，一下子踏在男孩的影子上，轉過身看著那個頭髮染得白白的男孩。

男孩像是被她這樣突如其來的舉動嚇到了，怔怔的看著她，耳根羞得紅紅的。

「Haysen~ 我在想我好像還不知道你的全名叫甚麼。」女孩看了看他，有些不好意思的低著頭在他面前打轉，聲音低低的。

「不是啊，我好像連你姓甚麼也不知道！」她猛然抬起頭，像發現了新大陸般驚訝「那有女朋友不知道男朋友叫甚麼名字的？」

「等我有天知道了，我再告訴你。」男孩沉默了一會，才看著她一臉真切的說著。

他也不知道他究竟是誰。
是她的Haysen？
是三年前來到H城的光仔？
還是那個見不得光的身分？

慕慕覺得她這個小男朋友挺有趣的。
連說個名字也思前想後一番，然後一臉認真的回著話。

她看著陽光打在男孩染得白白的頭髮上，閃耀得令人睜不開眼。
就像他一樣，閃耀得讓人睜不開眼。

從第一眼看到他，她心裏便有種說不出的感覺。
她談過很多次戀愛，但好像沒有一次有過這樣的感覺。

上個月，她分手了。
她的男友撘上了她的好友。
她最愛的兩個人在一起相親相愛，她替他們高興。

正常人看到這些事，應該是悲痛欲絕的轉身離開，又或是抓著那兩個狗男女痛打一頓。
但她沒有，她不哭不鬧的把他們請了出去。

她看著只有她一個人的家，心裏出奇的平靜，像是終於解脫了似的。
那晚，她終於鼓起勇氣約了他出來。

怎料，她林慕慕平生第一次約男人就被他放爽約！
說不沮喪是騙你的。

但她是林慕慕啊，一直勇往直前的林慕慕啊！
她相信她總有一天會得到他的愛！

愛是一件美好的事，經不起太多躲躲藏藏。
愛一個人，就應該要讓他知道。

於是乎，勇往直前的林慕慕，昨晚成功了。

「那我們認識了多少天？」她其實不抱甚麼期望他能答得出來的，但還是忍不住想去逗逗這個男孩。
其實女孩子嗎，最想知道的是他對自己有多在乎，有多細心。

「四個月零二十三天。」男孩看著她笑得眉眼彎彎的，清洌的聲音很好聽。
其實，她認識他有四個月零二十三天。
而他認識她已經有九個月零六天了。
只是，她不知道。

「你怎麼...」林慕慕正要開口說的話被男孩的電話鈴聲打斷了。

「我知道了，今天回去。」男孩走遠了幾步才轉過身接起了響過不停的電話。

---------------------------------------------------------------------------
Haysen ／光仔嘅身分大家估到未
個故主要都係圍繞番男女主，可能遲d會開個故講Haysen同慕慕

絲打會唔會討厭女主咁懦弱

Haysen同慕慕會唔會同男女主相反既愛情?

佢地好sweet
Haysen果度開始多咗人名，有d亂，突然唔記得邊個打邊個，要翻睇

啱㗎喇
我呢排出得咁慢 翻睇一次搵吓伏線啱晒

sunny你地應該冇咩印象
佢係同女主講故事果個男仔
出過場兩次

慕慕咁勇敢
佢地會比男女主少咗好多小波折

但haysen始終年紀太細
身上又有好多包伏
佢同慕慕一齊要考慮好多嘢
我連ending都幫佢地諗好咗

所以今次呢篇已經覺得好唔同, 希望佢地係happy end

做親都喊

佢地都算係happy end

文英俾咗d好嘢佢
都唔怪得佢嘅

咁就有d期待絲打點寫佢地

［諗左好耐］點解彭慧比人屌左十年都仲咁辛苦？文華牙籤仔？

佢地應該唔啱size
瘦嘅人好似
會辛苦點會係牙籤

呢個故都會mention少少佢地嘅感情
因為會影響到故事發展

今日由頭追到live

8萬幾字 絲打睇咗幾耐

絲打覺得女主點
我發覺大家呢排好似對佢幾不滿

btw記得睇埋前傳啊

同埋係7年咋
有三年文華冇糖食

唔會，主要睇文華，咁大男人好正
一晚追到live，一得閒就打開F5

去左睇TVB 接受唔到彭慧係蒙嘉慧

今日一到返工一到睇
個故仔用字好靚
女主角有d傻 好似好軟弱
我唔係幾受得sm情節

Same

我驚你個F5會爛
不過嚟緊復活節假應該會出番密d
平時應該一至兩日一更

文華係幾有魅力
我當年一睇已經愛上咗呢個男人

呢種身份而又咁深情嘅男人真係無咩可能有
所以女主成日懷疑男主出面有第二個都正常嘅

絲打個名都好有詩意
女主自卑不安軟弱任性，最主要係蠢。
隨便數都數到咁多缺點

不過愛情就係明知對方滿身缺點，都仍然肯去愛

前傳係行緊倒敍
前面果段 果陣男主心裏面已經住咗隻惡鬼
後面係講佢地第一次啪啪啪

佢唔出聲都幾好睇
同你地想像中差好遠咩

可能因為佢冇故入面個女主咁柔弱 比較強勢

佢果陣唔愛文華
根本唔在乎佢嘅感受
佢對果個警察先柔弱

聽日先有文
大家早d瞓喇

我見佢對個警察都幾主動姐
唔似所有野都收埋

除咗主要角色設定
其他都係我ff出嚟

因為愛一個人先會接納晒佢所有既缺點 仲要行埋入佢內心
我要睇多次前傳先
絲打加油啊 我會努力追你個故架

文華覺得佢傻得好可愛

今晚會有文架la

真心覺得樓主勁
推

真係寫得好吸引 忍唔住係咁留言

其實樓主好癈
番工整錯嘢 宜家先收工

sad爆嘅心情寫sad啱晒
衰在今章唔係sad

係男主吸引
我覺得好似寫得男主太強
顯得男二好似癈得滯

留多d言

樓主加油
唔好咁sad啦過左去
希望在明天呀嘛

樓豬唔好sad，我地show you our love

份工好challenging
每日都好期待放工可以打文減吓壓
雖然我出得慢

呢個post好有愛

一推再推

「哥」侯文英彈了彈拑在指間的香煙，從沙發上站起來恭敬的叫道，心裏卻有了一番計量。

那個女人應該甚麼也沒有說。
那個女人應該甚麼也不敢說。

要是說了，他昨晚應該早就斷了至少兩根手指。
要是說了，哥現在怎會還這般心平氣和的他待在大廰。

侯文華走過去坐進了柔軟的真皮沙發，倚在靠背上閉眼假寐著。

雖然昨晚被那個蠢得要命的女孩嚇得整晚也沒睡好，但他此刻的精神卻好得出奇。

情慾像水，流過身體帶走疲憊。

他想到了那個女孩，又想起了她今早說的話。

原來這段感情裏患得患失的，不只他一個。

他應該是高興的。
關心則亂，她的心亂，也是因為她在乎他。
但他卻半點也高興不起來。

因為這樣愚蠢的原因，他們白白浪費了三年。
因為這樣愚蠢的原因，他們互相折磨了三年。

因為這樣愚蠢的原因，她的心走失了。
這是他最不能承受的。

她那麼笨，不懂回家怎麼辦。

以後得把她看緊點才行。
以後還得把她身邊的人看緊點才行。

有些人，是失去不起的。

侯文英倚在沙發的靠背上，斜眼打量著對面沙發上在閉目養神的哥哥。

從這個位置看過去，男人半敞的衣領下是遮不住的深色吻㾗。

昨晚好像挺激烈的。
也難怪，哥都餓了那麼久。

難怪他剛才便覺得哥今天的心情好像是特別的好。
特別的，神清氣爽。
能令人這樣神清氣爽的，莫過於是那種事。

他好像已經很久沒有看過哥的心情這樣好。

這三年來，哥愈發的陰沉，愈發的生人必近。
一切也怪那個討人厭的女人。

要不是哥當年把她撿了回來，她現在說不定已經站在街上賣。
那個女人卻連半點感恩也學不懂，在外面勾三搭四也不讓他哥踫。

她憑甚麼！

侯文英洩憤的把煙頭按進玻璃煙灰缸，直挺挺的煙身都被他按得屈曲成V形。

「下午有空嗎？」男人眼也不抬的淡淡問著，聲音淡得沒有一絲溫度。

其實他是有些事情要處理的。
不過，大哥開口，他當然有空。

沒甚麼比他最尊敬的大哥來得重要。
就連那個拋棄了他們多年，在T國高高在上的父親也是。

能讓他侯文英真正敬重的，從來也只有一個人。

「哥，你要我做甚麼？」侯文英正了正神色，就連向來輕浮的聲音此刻竟有著嚴肅。

「我們好像很久也沒練過拳。」男人繼續淡淡的說著，只是聲線拉得有點長，言語間給人有種在緬懷著過去的感覺。

他從小便覺得哥很厲害，每一方面也很厲害。
讀書厲害，謀劃厲害，但哥的拳頭卻更厲害。
他們在孤兒院的時候，哥幾個重拳便把那些高年級打得趴在地上。

那時在孤兒院，哥一有空便抓著他和文匯練拳。

他們和哥練拳幾乎每一次也是挨打的。
哥出拳很狠，總是攻其無備，出其不意。
他那時在想要不是他是他的親弟弟，以哥的狠勁肯定會把對手打死在擂台上。

「大哥、二哥」侯文匯從樓梯裏走了下來，看著兩位哥哥恭敬的叫了聲。

「大哥和我一會去練拳，一起吧。」侯文英看了眼從樓梯走下來的文匯，站起來走了過去把左手勾上他的肩笑著說。

「最多哥哥我先讓你幾招」右手從褲袋的煙盒裏抽出了一枝香煙，手繞過侯文滙把香煙點燃起來，挑釁地向弟弟吹了一口煙。

「下次吧。文匯，我有事讓你辦。」侯文華睜開了眼，看著花園裏開得燦爛的紫藍色小花，語氣依然是淡淡的。

「大哥，是雲頂的事嗎？」無框眼鏡後的眼睛一下子瞇了起來，沉聲問道。

雲頂那邊好像是快要把那批值三憶的貨運過來，現在黑白兩道也對那批貨虎視眈眈。

哥是想黑吃黑，把那批貨搶過來嗎？

雖然以他們現在的勢力，搶雲頂的貨猶如探囊取物。
但硬踫硬想必定是一番血戰，警察那邊肯定會很麻煩。

「又是那個沈喬陽！」侯文英重重的吸了口煙，心裏煩躁得很，聲線裏有著顯而易見的怒意。

雲頂要運貨，他找的肯定又是沈喬陽。
那個沈喬陽究竟是甚麼人？
怎麼會有侯家找了三年也找不到的人。

「找莫維謙出來。」男人的聲音淡得讓人聽不出一絲情緒。

莫維謙這件事，要及早解決。
他不確定當年的事他到底知道多少。
他向來最討厭的便是不確定性。

而雲頂的事不急，還未是時候。
所有的事情要在最合適的時機爆發出來，才能收到最滿意的效果。

侯文英心裏有點不是味兒。

當初是他拍著胸口保證要把那個死警察找出來。
結果，過了這麼久還是一點消息都沒有。

哥把事情交給文匯也是正常的。
他們是兄弟，不能這樣計較。

要怪也是怪那兩個混蛋，等他把沈喬陽和莫維謙找出來，肯定要把那兩個混蛋的手指逐根逐根的割下來。

侯文華不用看也能察覺到文英此時滿瀉的戾氣，看著窗外那片紫藍色的目光有些深長，更有些狠戾。

突然，那隻瞎了一隻眼的老貓不知從哪裏走了出來，尾巴後還跟著個踩著睡拖一臉睡眼惺忪的女孩。

現在都初冬了，她不知道冷嗎？
她怎麼總是學不會要愛惜自己的身體。

她生病了，到時候疼的又是自己。

侯文華一下子站了起來，大步的朝落地窗外的滿園春色走去。

---------------------------
文英會有咩下埸 相信大家應該估到了
兄弟相殘咁sad唔係好想寫
不過文華仲未知女主隻手指點斷
btw 莫維謙同沈喬陽你地仲記唔記得係邊個

樓主咁夜都出文, 辛苦曬
當然記得佢地係邊個

應承咗大家有文出點可以走數
喬陽嘅身份同晨曦三年前嘅事好快就會揭曉
雖然大家咁醒應該一早估到

捕住絲打出文

今晚or 聽日出

就係想睇文英點比文華罰

啱啱先放工

佢約咗文英打拳啊
絲打如果想睇戰況都可以寫

想睇+1
男人老狗整斷女人手指

唔整斷彭慧就唔會去醫院
唔會見番文華
佢地復合文英都有d功勞

其實文英係個好細佬同好哥哥
大家對佢成見太深

今晚冇文
不過聽晚會有

加油絲打

支支絲

其實我諗咗好多嘢想寫
ie彭少希
但番工冇咩時間寫

復活節假會努力出多d
劇情會加速

其實文英都唔係真係咁衰姐

每一個角色都係立體有好多面

文英嘅行為雖然好可惡 但佢重兄弟情
文華陰險狠毒但佢將為數不多嘅嘅愛同包容比晒女主

而光仔雖然做過好多壞事 但佢心底仍然都係一個善良嘅男孩

而彭慧暫時係最平面果個

多謝絲打

推
交左honpro了

恭喜晒
絲打hon pro洗唔洗present

文呢

仲打緊 慢工出細貨 好似係

「起得這麼早？」侯文華看著蹲在地上逗貓的女孩，聲音淡得聽不出半點情緒，臉色卻有些陰沉。

還沒睡醒就走了出來玩，還穿得這樣單薄。
都27歲了，還像個小孩子似的。
總不讓人省心。

「牠還沒吃飽。」彭慧抬頭看著那個臉色有些可怕的男人，軟軟的聲音有些沙啞。

她剛才忽然想起了，回來了一整天也沒看過紅豆。
她要對自己馴養過的東西負責。

她不在的時候，應該沒有人會好好照顧的牠。

紅豆可能是生病了。
她都開了牠最喜歡的罐頭，怎麼還是對她不瞅不睬的。

話雖然說得這麼冠冕堂皇。
但其實是，他不在的時候，她都起得很早。

「今早不是吃過了嗎。」男人淡淡的說著，把蹲在地上的女孩拉起來摟進懷裡，伸手暖著那雙被冷成冰的小手。

他剛才便餵過了，走的時候盤裏還少有的剩下了些。
牠都吃了一整罐，還怎麼吃得下。

「不是我啊！是紅豆沒吃飽！」彭慧抬起頭看著他急急忙忙的說著，像是怕他會誤會了似的。

她現在連走路都有點疼了。
他怎麼能滿腦子也是這種事。

「在想甚麼？」男人輕扯嘴角，忍不住低低的笑著。
她的腦袋到底裝了些甚麼？

真蠢。
但怎麼可以蠢得這麼可愛。
可愛得，讓他捨不得放開，也放不開。

「那你今早吃飽嗎？」男人的語氣仍舊淡淡的，但此刻表情好像有些認真的問著。

彭慧羞得把臉擠進這個可惡得不行的胸膛裏。

他怎麼可以這麼討厭！
總是想著戲弄她。

「但我還沒飽。」大掌在腰間遊移著，輕按著。
他今早太急了，她的腰都被他捏得有點瘀青。

「餓了三年來才吃得一餐，怎麼夠？」男人張嘴輕輕咬上了那可愛圓潤的耳垂。

他剛才在說甚麼！

這三年來他難道......

但怎麼可能？

她怔怔的看著眼前這個一臉壞笑的男人，笑得喜形於色的男人，還有，棺木裏那個冰冷得了無生氣的男人。

有些事，原來她一直也看不清。
其實是，她不敢走近去看清。

「對不起。」她把頭垂得很低，聲音也跟著垂得很低。

她知道，她這輩子也抬不起頭來。

對不起，並不能把那三年的時光換回來。

他唯一對抗不了的，是無法逆轉的時間。
從得到她的那一天，他一直都在失去，最開始是失去了時間，後來是，失去了她。

「為甚麼還要離開？」侯文華看著把頭垂得低低的女孩，頭低垂得像那天一樣的女孩，還是問出了這個最想被解答的問題。

他到現在還不知道，她的心是怎樣回來的。
他很想知道。
真的很想知道。

他怕，這會不會又是她的另一埸遊戲。
他侯文華竟然會有怕的東西。說出來他自己也覺得可笑，可笑得有些悲哀。

被抽筋剝骨的人，怎麼好像是自己。

彭慧還是垂著頭，她不知道自己可以說甚麼。

她不想再對他有所隱瞞。
但這件事，她說不出來，也不能說出來。

那件事，錯的不是他。
一直也不是他。
只是被懲罰的人總是他而已。
只是懲罰他的人總是她而已。

侯文華看著還是低著頭的女孩，目光陰沉得嚇人。

如果這真是她的另一埸遊戲呢？

他要怎麼辦？
不陪她玩了嗎？

再疼還是要繼續下去的。

怎麼能半途而廢的！
他怎麼也不願意半途而廢！

「我不會再離開你的......」彭慧低著頭低低的說著，語氣裏夾雜著重重的鼻音。

這句話，她已經說過一次了，她也背棄過一次了。

但無論說多少次，他還是會相信的。
他也只能相信的。

這個女孩，從來也沒有給過他選擇的餘地。

痛！鋒利的牙齒咬在細嫩的肌膚，疼得她眼淚也滑了下來，單薄的肩膀止不住的顫抖起來。

男人修長的手指輕輕揣摸著女孩肩上那個深深的牙印，心裏隱約有點踏實起來。

疼痛有助記憶。
這一次，他要她好好的記住自己說過的話。
她一定要好好的記住。

他摟著懷裏的女孩，摸著那個蠢蠢的小腦袋，一下下的吻著軟軟的髮絲。

就這樣吧。
不能再迫太緊了。

侯文華看著開得燦爛的勿忘我，目光幽深。
他們之間的誤會太多了，多得都好像有點，不尋常。

文英雖然討厭她，但不至於連他這個哥哥也算計在內。
他沒有這樣的心思，更沒有這樣的耐心。

是他疑心作怪，還是真的，有那個人。

lm

推吓先
放假瞓到自然醒 好正

放假 開始重新追一次

絲打睇多次
睇吓搵唔搵到女主點解重生嘅絲索

文英同文華幾時隻揪

今晚
諗緊點寫會冇咁暴力血腥

會唔會比文華知係文英整斷女主d手指？

大家仲掛住d手指
應該唔會
文華整斷嘅話就駁唔番㗎喇

但文英會受到懲罰

你不知道這王國的彊界，但你仍是這王國的皇后。

殷奪看著樓下花開得燦爛的花園，滿園春色的花園，一股莫名的無力感油然而生，片刻間竟漫延至整個心房。

花園裏的每一朵花，他都記得她們的名字。
他每天悉心護養，就是為了等到那一天，等到那個賞花的人到來的那一天。

只是，那一天好像愈來愈遠了。

他合上了眼不想再看那些爭奇鬥豔的花蔟，但擋不住的花香還是撲鼻而來。

「放莫維謙出來。」男人的聲音很淺，淺得彭少希幾乎也快聽不到。

他抬眼看著窗前背立的男人，明媚的陽光從窗外透了進來，化暖了寂寞的房間，卻化不開男人身上濃濃的沉鬱。

他是後悔了吧。

其實殷奪早應該收手的，早在他們分開的時候便應該收手的。

他知道他想要甚麼。
但人總不能太貪心。

物極必反這個道理，他是懂的。
只是，那時當局者迷的他看不清。

「As you wish～」彭少希攤在靠背上，有些漫不經心的回了句，垂下的眼眸裏卻閃過一道精光。

雖然他們錯過了最佳的時機。
但不要緊，時勢造英雄，而他們造時勢。

噠的一聲伴隨著淺淺的拖行聲，彭少希把一個精緻的玻璃瓶推到對面，淡黃色的液體在掌心般大的瓶身裏劇烈的晃動著。

殷奪聞聲轉過身看著桌上那枝淡黃色的液體，濃眉一挑，有些不明所以的看著對面那個沒骨頭的男人。

「依籣花精油。」下一秒，輕浮的聲音解答了他的疑惑。

「依籣花精油？」殷奪有些疑惑的複述了一次。

「我給你的最後一張牌。」彭少希有些不適的調整了下坐姿，殷奪家的椅子和他一樣的沒趣，她怎麼總是喜歡這種沒趣的男人。

莫維謙已經是他的最後一張牌。
殷奪手裏再也沒牌了。

但他不能輸。
他怎麼能讓他輸。

那個男人，城府太深，手段太狠。
他不喜歡，也不看好。

他屬意的是眼前沉實可靠的殷奪，更是那個對她溫柔呵護的唐慕凡。

彭少希攤在擱得他有些疼的椅背上，勾人的鳯眸不自禁的向上輕掦。

他給他的怎麼可能是單純的依籣花精油。
想要得到她，就必先，毀了她。

殷奪看著玻璃瓶裏已經沉寂下來的精油，目光拉得有點長。

其實，他說錯了。
他手裏還是有牌的。

一張足以扭轉局面的皇牌，一張藏得極深的皇牌。

一張，讓他輸掉一切的皇牌。

------------------------------------------------------------------
下章係你地期待已久嘅

好緊張

期待兩個男主hehe喎

唔洗緊張喇
其實毫無懸念 文華一定會打贏

慕凡未出嚟住架

offer神絲
offer神絲有offer未

未啊佢未出
出左又驚冇自己份
黎緊仲要in其他
呢段時間真係好煎熬

加油
我會出多d嚟慰藉你備受煎熬的心靈

樓主
等你

灰暗的拳館，連空氣也是灰暗陰沉的，偌大的空間裏只有拳頭打在身體上發出的悶響聲。

眼看一個直拳正要襲來，侯文英敏捷地向右急閃。
怎料，下一秒迎面而來的是一記重重的右勾拳。

侯文英臉上生生的吃下了一記重拳，暈頭轉向的反應不及再捱上一記迴踢，瞬間被打得趴了在光滑的台面上。

厚實的肩膀敵不過劇烈的痛楚，禁不住懦弱的顫抖起來。

「起來。」男人向來淡淡的聲音此刻夾雜著粗喘。

他的弟弟不能這麼容易就被打得站不起來。
他侯文華的弟弟怎麼能輸。

侯文英抓著擂台上的麻繩勉強站直了身體，腳下踉蹌得很，站起來時還差點滑了一跤。

他已經不記得這是第幾次被哥打得趴下。
第四次？還是第六次？
至少也有很多次。

哥在擂台上很狠，他一直也知道的。
但這次好像是特別的狠。
一進來話也不說一句便把紅得刺眼的拳套扔了給他，接著便是一連串雷霆萬鈞的重拳。

他怎麼有種感覺，這次他真的會死在擂台上。
侯文英甩了甩頭讓自己清醒過來，也把這個可笑的念頭一下子甩走了。

他可是他的親弟弟，哥怎麼會真的打死他。

侯文華看著被他打得腳步不穩的弟弟，目光陰冷得嚇人，還好像夾帶著隱隱的殺意。

沒有人可以把長在他胸口的肋骨抽走！
就連他的親弟弟也不可以！

除了那個還睡在他床上的例外以外，那些犯了他忌諱的人，絕大多數也已經死了。
如果不是念在文英是他的親弟弟，他剛才便活生生的打死了他。

「文英，疼痛有助記憶。」男人調整著因劇烈運動而急速起來的呼吸，一開口便是向來的波瀾不驚。
「你說是不是？」平靜得嚇人的波瀾不驚。

侯文英抬頭對上那隻黑得發亮的拳套，高腫的眼瞼下是藏不住的震驚。

哥知道了！
他知道了多少？

他知道他扭斷了那個女人的手指了嗎？

侯文英當然知道那個女人對他哥有多重要。
要不然，這些年來他不會咬破牙根也叫她一聲阿嫂。

他好不容易才等到哥不要她，好不容易才有機會把這幾年積下的鬱悶一掃而空。
他向來也是唯我獨尊，隨心所欲的人，他怎麼能忍得住這樣的誘惑。

他那時扭斷她的兩根手指是便宜了她。
她折磨了他最尊敬的大哥這麼久，他怎麼能只羞辱她幾句便放過她。

但看著眼前臉色陰沉得可怕的哥哥，他從來未有一刻像這樣的後悔過。

「能站著下去的人只有一個。」薄唇微啓，男人壓低著身體做起預備進攻的姿勢，黑得發亮的拳套對著空氣比劃著。

侯文華看著已經站了起來的弟弟，沉靜的眸裏此刻有著隱隱的讚賞。

這才是他侯文華的弟弟。

侯文英跳躍轉圈，打的拳又快又密。

但男人卻毫無懼色，繼續沉著應戰。

侯文華舉起手來保護頭部，侯文英順勢壓了上去左右開弓，用勾拳狠擊護在前的雙臂，想讓黑色的拳套垂下來。

文英出拳的節奏亂了。

全憑著狠勁亂打一通，破綻百出。

拳擊手的收拳，是為了更好的重擊。
文英只攻不守，是為對手大開空門。

這樣的對打，很沒趣。

處於弱勢的男人一下子跳了起來，以一個熊抱扭住了身上的男人，也扭轉了局面。

大哥的拳很重，幾乎每一下也是近乎死亡的擊倒。

他好像聽到了清脆的骨頭斷裂聲。
腥熱一下子不知從哪裏湧了出來。

他扶著旁邊的麻繩，用盡全身的氣力但卻連站也站不起來。

哥冷冷的看了他一眼，轉身走下了擂台。
男人偉岸的背影在晃動著，一個兩個三個......很多個！

一堆人從門口湧了進來，為首的那個是戴著無框眼鏡的侯文匯。

侯文匯看向擂台下正擦著汗的大哥，再看著擂台上被打得半死的二哥，錯愕的神情隱藏得很深，腳下急急忙忙的向擂台跑去。

「哥...英哥...英哥你沒事嗎。」侯文匯和身後那些小弟跑上了擂台，一聲聲的急問著。

原先寬敞的擂台一下子被人群擠得水洩不通。

被這麼多手下看到他這副狠狽的樣子。
他侯文英這輩子也沒有這樣的丟臉過！

也怪那個可惡的女人!
侯文英眼前一黑便昏了過去。

侯文匯其實很想問大哥剛才是發生了甚麼事。

大哥向來是個沉穩的人，刻己內斂的人，比劃間失了分寸的事怎麼也不可能發生。
更何況，那不是平常的對手，那可是他的親弟弟。

「有事？」像是察覺到打量的目光，正擦著臉的男人頭也不抬的淡淡問著。

「大哥，莫維謙找到了。」侯文匯恭敬的沉聲答道。

莫維謙被帶上前的時候，那個傳說中神一樣的男人逆光而立，修長的手指正理著恤衫上的鈕扣。
男人的神情專注，手下的動作一絲不苟，加上眉頭間那股懾人的氣勢，像極個殺伐決斷的商人。

若不是那條盤旋在胸口猙獰得嚇人的刀疤，他怎麼也聯想不到眼前這個男人會是令人聞風喪膽的侯文華。

看著眼前這個氣勢迫人的男人，他想起了變聲器後那道怪異的聲音。
想要活下去，就得好好記住我接下來的話﹐一句不漏的告訴那位高高在上的侯先生。
-----------------------------------------------------------------------
大家滿唔滿意對文英嘅懲罰

唔夠候

可以得閒再叫佢岀黎揪過

文英都斷咗唔知邊舊骨
不過佢應該會更討厭女主

巴打 隻揪好難寫㗎
除非文英又搞女主
否則文華都唔會又揪佢

live

咁我努力d等你有得再追live

唔係話平時都會練拳咩

好耐冇喇係孤兒院果陣
你地放過文英喇

賤人係唔會放過嫁

agger

可以文華每次諗起嬲嬲地就揪一揪文英

等你喔 絲打

咁誇張

就有喇

雖然文華係好䀝睚必報
但點都係親細佬 應該唔會掛

「太深了～啊～」他頂得太深了，酸澀的快感不斷疊加，整個身體像是快要被抽空了般酸軟無力。

「輕一點～」彭慧忍不住伸手撫上小腹上那不斷聳動的凸起，試圖緩解著被重重貫穿的不適感，一副可憐兮兮的樣子，像是快被欺負得要哭出來似的。

輕一點你才真的要哭。
男人看著被他折磨得快要哭出來的女孩，心裏愉悅得很，身下貫穿的動作也更狠了。

「啊～」纖腰終於承受的住不斷疊加的快感弓了起來，纖細的手指快要把身下的床單都抓破了，那雙被慾望喧染得水光瀲灧的眼睛正迷離的飄散著。

侯文華伸手扶著女孩通紅的小臉，對上了那雙勾走他心魂的眼睛，腰間更用力的馳騁衝刺著。

他要她看著他。
他要她眼裏只有他。

他要她眼裏，永遠也只能有他。

彭慧還浸沉在高潮的餘韻裏，身體無力得很，思緒還是昏昏沉沉的。
她瞟向已經夜幕低垂的窗外，心裏忍不住嘆了口氣。

他們原來已經做了這麼久。

她剛才是在午睡的，這個可惡的男人走了進來把她撩撥得不能自己。
她便迷迷糊糊的一次又一次被拋上了情慾的高峰。

明明今早才做過，她都快累死了，他怎麼還是這般精力充沛的。
他的胃口這麼大，這三年他到底是怎麼過的。
彭慧忍不住去想。

「在想甚麼？」男人伸手把她翻了過來，大掌憐惜的撫著紅通通的小臉，情慾還未退去的聲音有著沙啞。

這次進步了。
終於沒有再哭出來。

他最喜歡在歡愛後抱著她，吻著她軟軟的髮絲和她說著話。
他有種感覺，他覺得這時候他們的心是最貼近的，是最毫無阻隔地緊貼在一起的。

「我在想你這三年是怎樣......」彭慧的話一下子止住了。

怎麼會神差鬼使的把心裏的話說了出來？
她心裏有些懊惱，被咬得嫣紅的小嘴也不自覺地嘟了起來。

還有一個原因就是，她在這時候特別的，特別的坦白，半點心事也藏不住。

嗯。男人挑眉看著她，示意她繼續説下去。

彭慧被逗得有些生氣了，張嘴咬上了那個討厭的胸膛。

那幾隻和她一樣蠢蠢的牙齒咬不疼人，但卻惹得他心頭癢癢。

侯文華正要翻身再壓上她，動作卻被女孩的驚呼聲打住了。

「你怎麼會受傷了！」彭慧撫上了男人肋骨上的烏青，手顫顫的不敢太用力﹐生怕一不留神便會弄疼他。

侯文華看著女孩臉上藏不住的心疼，暖意瞬間籠罩著向來冷硬的心頭﹐連空氣也好像一下子變得甜蜜起來。

「今天和文英打拳。」男人淡淡的聲音裏此刻有著藏不住的歡快。

這個小傻瓜真遲鈍。
他們都做了這麼久，她到現在才發覺。

不過也是正常的。
要是那時候她還能清醒得數著他多了幾條傷疤，他才不會放過她。

「知道我最喜歡那道傷痕嗎？」侯文華忍不住拉起軟軟的小手在嘴邊一下下的親著，但聲音仍舊是淡淡的。

彭慧看著一臉雲淡風輕的男人，心裏有些不高興。

他們兩兄弟打拳怎麼會這樣不知分寸。
那個文英也是。
那麼好勇鬥狠，連大哥也敢下重手。

她覺得侯文英真是特別的討厭，就連他那時扭斷了她的手指也沒有像此刻般的討厭。

這個男人這幾年一直在幕後操縱著，養尊處優的，他好像已經很久沒有受過傷了。
她也好像已經很久沒有這樣的心疼過。

在文華的勢力還沒有像現在這樣大的時候，他不時會帶著形形色色的傷痕回家。
她一直也知道他是個在刀口舔血的人，從和他在一起的第一天她便是知道的。

但每當看到他身上猙獰的傷疤，她的心還是止不住的擔憂，止不住的心疼。

有次他在T城不知遇上了甚麼意外，他帶去的人很多也回不來了，就連他，也差點回不來了。
回來的時候他的精神還不太好，那時她數著他身上新添上的傷疤，數著數著便疼得哭了起來。

儘管眼前這個男人跟她再三保證不會再受傷，她還是哭得停不下來。

怎麼會有人喜歡傷疤的。
她最不喜歡的就是這個男人身上的傷疤。

「我最喜歡這條。」侯文華看著那雙水汪汪的眼睛笑著說，目光裏是可以把人溺死的溫柔，是她從未看過的溫柔。

男人把那隻軟軟的小手拉進被窩裏，滑過堅硬的胸膛蹍轉落在一道小小的，凹凸不平的傷疤上。

彭慧怔怔的看著那個溫柔笑著的男人，她覺得自己快要被這男人少有的溫柔給溺死了。

那道傷疤是她的，
而他也是她的。

看著那雙深邃的眼睛，那雙深不見底的眼睛，她知道，她這輩子也離不開這個陰沉的男人，離不開這個，她最愛的男人。

女孩的吻，帶著虔誠，也帶動了還未散去的情潮。

侯文華看著懷裏睡得香甜的女孩，心裏卻沒有今早那種滿足的安穩。

他伸手摸上了那道小小的傷疤，連以往那種洶湧而上的滿足感也消失了。

那道小小的傷疤本是平滑的，平滑得快要在歲月的流逝下褪去。

他怎麼能眼睜睜的看著他喜歡的東西消失殆盡。

於是，他一遍遍的加深那道小小的傷疤，每一分的疼痛也喚醒了那份得到她的興奮，那份擁有她的確切感。

他本以為自己是個沒有恐懼，沒有不安的人。

即使是年少時的刀光劍影，這幾年的陰謀詭計，他都沒有害怕過。

他怎麼也沒想到，令他不安的竟是一個素未謀面的死人。

彭晨曦死了，死在三年前的亂刀之下，死在侯家門生手下。

她弟弟那封信，他一早便知道了。

他甚至設想過很多對策，來迎接那個從未到來過的男孩。

把那個男孩找她的消息逐條逐條的封殺掉，遍尋無果下他早晚會死心的。
又或許，把他找出來，再悄悄的趕走。
甚至是，把那個礙事的男孩乾乾淨淨的處理掉。

但他怎樣也沒有想過，那個男孩死了，還是在這樣不乾不淨的情況下死去。

這件事，很棘手。

死亡是無法逆轉的，更是他無力回天的。
所以，那時他才把滅口排到最後的一個選項。

有時候，死人比活人更麻煩。

但莫維謙這條引線，太巧合了。

警察內部的分工和運作，他很清楚，甚至比一個真正的警察還清楚。

莫維謙雖然是一個警察，但他不至於會對彭晨曦的意外瞭如指掌。
更重要的是，那些警察還不知道死的人是彭晨曦。

他更不相信莫維謙會為那個素未謀面的表弟而追根究底。
畢竟，他們一家人當年怎樣對彭慧，他可了解得一清二楚。

彭晨曦死在三年前，他和彭慧之間的兜兜轉轉也始於三年前。

他向來不相信巧合。
而世間上又那來這麼多的巧合。

他感覺到，這一切混亂的背後，是有雙能覆雨翻雲的手在操縱著。

那個人，究竟是誰？

--------------------------------------------------------------------------
估唔估到男二點解冒住暴露嘅風險都要放莫維謙出嚟
btw,男主真係諗過殺晨曦

新讀者報到
好虐心
一路睇一路流眼水

竟然仲有新讀者
嚟緊應該唔會咁虐
佢地最關鍵嘅誤會都解開咗 好似係

推呀推

今晚仲有
下章揭曉光仔身份
可能你地已經估到

本身一開頭睇唔係好搞清楚邊個打邊個 但之後愈睇就愈明
伏筆位好多都幾好
皮已正
好耐無睇到啲咁高汁嘅言情
甜位含蓄得黎又令人聯想到個情節

多謝絲打
好開心有人覺得個故高汁
其實係我寫唔出赤棵棵嘅甜

我都覺三兄弟個名太似 同埋人物都幾多吓
同埋伏筆位都幾直接 冇咩懸念咁

淩晨兩點的茶餐廳，是各路消息的集中地。

一頭白髮的男孩咬著塑膠飲管，吸吮著高身透明膠杯裏的凍奶茶，潤澤透光耳朵卻豎了起來。

「喂～你收到消息嗎？侯先生約了另外那幾位開會，好像是說要整頓H城的毒品市場。」

整頓？
應該說吞拼才對吧。

那個男人應該是想借機壟斷H城的毒品市場吧。
但他怎麼也沒想過他竟然會坐下來和那幾個老頭子談。

他是瘋了嗎？
那幾個老頭雖然暮氣沉沉的，但都是能坐上龍頭位置的人，又怎麼會任人宰割。

那個男人到底在盤算著甚麼？

「整頓？這行好像從來也沒有規矩的，又何來整頓？」

那個男人已經是H城黑道的無冕之王。
他的話，自自然然也成了規矩。

平心而論，他是挺有皇者氣魄的。

那個男人的眼光獨到，不問出身，知人善任。
他手底下的人五花八門，有原來寂寂無名的小混混，有曾經勢不兩立的對家頭目，甚至還有拿過銀哨子的警察。

也許就是這份氣量成就了今天足以隻手遮天的侯家。

「雲頂會肯就範嗎？這幾年他靠的就是沈喬陽替他走私毒品。」

雲頂當然是急得快瘋了。
他正盤算著怎樣把那個男人手下的場全掃清光，把他手下的人打得落花流水。

雲頂是個莽夫，只會硬踫硬，動不動就動力動槍的。
難怪這幾年會被那個陰險的男人壓下去。

「說好聽便是四大家族！但侯先生出手，他們三個加起來也未必夠打！」

挺中肯的。
就算他們三個的勢力加起來，的確也比不上如日中天的侯家。

這幾年，那個男人的勢力愈來愈大了。
三年前他剛來H城的時候，H城說得出名的社團有十一個，那時侯家也是其中之一。
後來十一個變成八個，八個又變成現在的四個。

他知道過不了多久，這個小小的H城只會剩下一個社團。

男孩看著只剩下幾塊淡啡色冰塊的高身透明膠杯，有些沒趣的站了起來，拿起手寫單到櫃面結帳。

------------------------------------------------------------------------
其實後面仲有嘅
不過眼瞓得滯 聽朝寫埋先出後面

好多文呀

黑鮑絲
12點仲有

1點幾啦喎

一點半喇

仲寫緊
捉摸緊光仔嘅心理

樓主加油 等睇文

好快有
絲打可以睇住#191嚟等文
今章出現嘅人物係#191出現過

我都知隔得太耐先拉番阿餘上嚟

男孩的一頭白髮在灰暗陰沉的橋底下閃閃發亮得令人移不開目光。

阿餘看著雙手提滿東西的男孩，一下子跑了上前回頭怒著那些髒兮兮的乞丐。

「阿餘，對不起。」男孩看著他笑說。

「上次明明說了要給你帶蜜糖水的，卻隔了這麼久才來看你。」清洌透亮的聲音一瞬間把昏暗的橋底照亮了。

「是我親自沖的，你嚐嚐味道怎麼樣。」男孩從紙袋裏取出裝著淡黃色蜜糖水的玻璃瓶，還得意的在他面前晃了幾晃。

他還以爲他不會再來。
應該說，他每一次也以為他不會再來，卻每一次也暗地裏盼著他再來。
這一次，他還是來了。

男孩看著眼前狂灌著蜜糖水的男人，目光卻拉得有點遠。

他是在三年前最落魄的時候，遇上了同樣落魄的阿餘。

自此之後，他每次要做壞事的時候，就會來看看他。
給他關懷，給他溫暖，像是在提醒自己那個善良的男孩，其實還在的。

三年前彭晨曦死了，但他讓Sunny活了下來。
讓那個如晨光般燦爛奪目的男孩活了下來。

Sunny是個早應該死了的人。
但他瞞過所有人，應該說幾乎瞞過所有人。
也許他那自詡通天的本事，在那人面前只是錯漏百出的小把戲。

男孩抬頭看著無光的夜空，向來閃閃發亮的眼睛都被無光的夜空照出了落寞來。

淩晨三時的天空很黑，黑得一點光也沒有。

有人說，晨曦來臨前的天空是最黑暗的。
他覺得這句話一點也沒錯。

他想起了剛才電話那頭的吩附。

把他心裏那隻惡鬼迫出來。

自從他和慕幕在一起後，他便覺得世上再沒有比愛還美好的事情。

看見她笑起來的時候，就好像世間上所有的花兒都一下子盛開起來，開得燦爛，更開得芬芳醉人。

這麼美好的一件事，怎會讓人心裏住進惡鬼。

他想到T城那個男人，那個心裏住進了隻惡鬼的男人。

這樣的愛，這算得上是愛嗎？

慕慕說，愛是一件美好的事，經不起太多躲躲藏藏。

愛一個人，就要讓她知道。
但那個男人卻連光明正大的站在她面前也不敢。

「嗚～嗚～」混濁的喉音一下子拉回了男孩飄得有些遠的思緒。

「你橋...命...銘...名...」阿餘嘴巴張張合合了大半天，終於吐出了幾個混濁的字。

他是在問他的名字嗎？

男孩有些驚訝，他很久以前知道便從社工口中得知道阿餘的病。

Aphasia。

源於希臘語 Aphatos，意指無法說話。

阿餘患的是其中最棘手的一種。

他不知道阿餘在三年前發生過甚麼事以致他這個病，他也沒興趣去深究。

每個人都總有一些不願表露人前的事情。

他有，他也有。

男孩的心裏有著興奮，卻又有著微微的失落。
他唯一的樹洞沒有了。

但看到阿餘好了起來，他心裏還是高興的比較多。

「叫我光仔吧！Haysen也可以！」男孩看著他笑了起來，他笑的時候左邊臉頰掛著個淺淺的酒窩，很好看。

「又或者...」男孩上一秒還在閃閃發亮的眼睛突然一下子垂了下來，清洌的聲音也跟著沉默起來，沉默了很久，久得阿餘也以為他把自己的失語症傳給了這個笑起來很好看的男孩。

「叫我...沈喬陽。」悶悶的聲音說到最尾那三個字時還稍微的再停頓了一下。

阿餘兩眼都快瞪直了。

是這個男孩嗎？
在他還沒像垃圾般住進橋底前，他便聽過那個傳奇般的名字。

沈喬陽。

--------------------------------------------------------------------
沈喬陽出現了
樓主都出現了

睇到我有啲懵
係時候翻睇多次

因為隔咗太耐
重溫吓都好 可以搵吓d伏線

冇時間重溫嘅讀者可以只睇以下章節
#191，#388同#741

更住少少先

----------------------------------------------------------------------------------
彭慧懶洋洋的陷進舒適的真皮沙發裏，抱著軟綿綿的咕𠱸看著窗外那片淡黃色的天空發呆。

窗外是暖人的陽光，看樣子是個很適合外出的日子。

但適合外出又怎麼樣？
她也出不了去。

其實，他也沒說過不讓她外出。
只是，看到那浩浩蕩蕩跟了上來的隨扈，剛要邁開的步伐還是不自禁的止住了。

她不是那個男人，可以做到身後跟著一大堆人還面不改容。

她試過向他暗示明示過不喜歡太多人跟著她。
但不是被一句擔心她安全擋回來，便是被那句陰惻惻的不喜歡便再甩了他們，堵得一句話也再說不出來。

那個䀝睚必報的男人真可惡！
揑著咕𠱸的手指也洩憤似的抓得緊緊。

「嘶～」被石膏裹著的手指也跟著用力，疼得她的眼淚也快要掉下來。

也怪他！
那個討厭的男人！

只是，那個討厭的男人最近好像有些奇怪。
明明晚上都由著他玩，他還好像慾求不滿似的整晚摟著她又摸又親，弄得她這幾天都睡不好。

不過，他也應該睡得不太好。
不然怎麼會替她接過電話也失手跌壞了她的手機。

昨天她洗完澡出來，看到那被跌壞了的手機，再看著像是呆了般站在旁邊的男人，也不知是該生氣還是先笑出來。

她選的當然是後者。
她怎麼也沒想過竟然會看到那個男人一臉無措的樣子，要知道他向來對著甚麼事情也是一臉淡然波瀾不驚的。

雖然深不見底的貝加爾湖她很喜歡，但他這副有血有肉的樣子她更喜歡。

算吧！
他不喜歡，她便不出去了。
反正他在，他的心也在，她哪裏也不想去。

有人疼，誰喜歡流浪。  少一點自由，本來就是心甘情願。

心裏的烏雲來得快也去得快，轉眼間便煙消雲散，半點也不留㾗。

她在沙發上翻來翻去的躺了一會，思考著要怎樣消磨時間。

找文華？但他好像很忙，吃完早餐他和文匯便到文英房裏三個人不知在討論著甚麼。
去逗貓？但紅豆睡了，她總不能為了玩而去弄醒牠。
看小說？那個作家出文慢吞吞的，現在才中午她肯定還未更新。

那唯有看電視吧。

看小說？那個作家出文慢吞吞的，現在才10點她肯定還未更新。

其實樓主出文算快，但係睇極都唔夠

長睇長有
其實個故仲好長

劇透！
其實仲有第三個心裏住了惡鬼嘅人

第三個係樓主

第三個係邊個要等你地慢慢發掘

再出多dd先 個尾聽朝出
-------------------------------------------------------------------------

「半山一處住宅發生女子懷疑跳樓自殺事件。上午十時許，一名年約30歲女子於高處位置墮下，當場證實死亡。警員於現場調查，初步消息指該名女子姓沈，有精神病紀錄，留下遺書後一躍而下身亡......」妝容精緻的女主播公式化的朗讀著。

30歲、姓沈、有精神病紀錄，是她嗎？
彭慧怔怔的看著前方，新聞報導早已結束了，電視機裏播著的是煩人的廣告。

應該不是她吧？
在H城這個生活壓力這麼大的地方，有精神病的人不少，是30歲又是姓沈的，應該也有不少吧。

而且那個男人把她看得那麼牢，她應該連自殺的機會也沒有。
怎麼也不可能會是她。

這樣想著，心裏的擔憂也好像漸漸消散了。

彭慧伸手在遙控上隨意一按，畫面瞬間切換至下一台。

「歡迎大家收看懷舊金曲慈善籌款......」裝腔作勢的女聲有些礙耳。

懷舊金曲慈善籌款？

這個時段應該是重播吧。
怎麼會有人在中午播籌款節目？
怎麼會有電視台連籌款節目也拿出來重播。

她看了眼右上角的台徽，手下意識的拿起遙控要轉台，但正要按下按鈕的手指突然止住了。

止住她動作的是熟悉的音樂前奏。
Sealed with a kiss？

彭慧看著電視裏一面故作陶醉輕擺著身體的老男人，心裏掙扎了幾秒後還是放下了遙控。

「Though we gotta say goodbye, for the summer～Baby I promise you this～」是怪腔怪調的英文，很難聽。

還是那個Bobby Vin甚麼*的聲音最好聽。

每當聽到那把溫潤渾厚的聲音或是這個有魔力的旋律，總是能翻起那被塵封起的時光。
所以，她已經很久也沒有聽過了。

回憶是一頭洪水猛獸。
總是在人不經意間淘湧而至，把人扯進那些回不去的時光裏。

-------------------------------------------------------------------------------
下章慕凡同女主少甜
p.s. Bobby Vin甚麼*= Bobby Vinton

瞓醒推吓先

宜家先醒

早晨

今日真·1230出
慕凡少甜

btw已經定好咗慕凡嚟H城嘅時間
係咪好期待呢

慕凡

慕凡遲早都會嚟
btw好似又遲咗㖭

唐叔叔是一個對生活很有追求的人。
總是穿著整齊的恤衫，梳著一絲不苟的髮型。
家裏還有部復古留聲機，就是上面有個喇叭的那種。

而她最喜歡的便是那個留聲機，更喜歡的是那個為她唱著歌的人。

「慕凡哥哥，我要聽上次那個。」 她拉著少年垂了下來的衣袖抬頭看著他，軟聲軟氣的說著。
她今天的功課還未做完，他一定要她做完功課才讓她聽的。
但慕凡哥哥最受不了的便是她對著他撒嬌，這招可是萬試萬靈的。

「Sealed with a kiss？」他看著她笑得很溫柔，好聽的聲音像是有回音似的，在她的腦袋裏不停地轉圈圈。

「就是要說Bye Bye的那個。」她都被他的聲音迷得有些茫然，低低的說著依稀記得的歌詞。
他說這麼深的英文，她可聽不懂。
平時上英文課她也是打瞌睡的，連功課也是希希替她做的。

「那個是不要說Bye Bye啊！小傻瓜，是不是上英文課又打瞌睡呢？」他的聲音仍是溫溫柔柔的。

她覺得很疼，比希希平時咬她還要疼，疼得眼前的少年也漸漸模糊起來了。
他剛才捏了她的臉一下，臉其實是不疼的，但她的心卻很疼。

她不喜歡他叫她傻瓜。
班上那些討厭的女生也喜歡她的慕凡哥哥，說她那麼笨配不上這麼優秀的他。

其實她們也說得對的。
像王子般優秀的他，怎會喜歡她這種又蠢又呆的醜小鴨。
他對她細心照顧，大概也是因為唐叔叔的吩附吧。

這樣想著想著，她心裏好像更疼了，是那種一抽一抽的疼，眼淚更是嘩啦嘩啦的落了下來。

看到他手忙腳亂的放下手裏的黑膠唱片，走了過來哄著自己，她的心好像沒那麼疼了，但眼淚卻落得更兇。

有人哄的感覺，真好！

「I don't wanna say goodbye, for the summer knowing the love we'll miss～So let us make a pledge to meet in September～And seal it with a kiss」

是她最喜歡的聲音！

慕凡哥哥唱歌很好聽，但他的聲音更好聽，每次都聽得她的心也跟著輕飄飄的飄走了，飄遠得不知去了哪兒。

「Seal it with a kiss是甚麼意思？」她磨蹭著面前硬硬的胸膛，聽著和他聲音一樣好聽的心跳聲。

「就是許下諾言然後再封住它。言言，你要不要試一下？」他的聲音很溫柔，是那種讓人如沐春風的溫柔，溫柔她的心也快融化了，說不出一個不字來。

但有些事情是要說清楚的。
她不喜歡那個名字，她最討厭的便是那個名字！
爸爸都不要他們了，她才不要繼續跟著他姓！

「不要叫我那個名字！」她都有些生氣了，每次他也是忍不住叫她那個討厭的名字。

「是慕凡哥哥錯了，我答應你以後也叫你做彭慧。」她雖然低著頭，但還是能聽到他按捺不住的笑意。
他把她拉了起來，嘴巴壓上了嘴巴，在她還未來得及驚呼他便壓完了。

她剛才好像被他偷偷親了！
但是好不容易才要了一個承諾，竟然要了個這麼蠢的。
她心裏都有些沮喪了。

她抬頭看著臉紅通通的唐慕凡。
他是很熱嗎？但現在已經快冬天了。

「我可不可以再多一個？」她舉起了一隻手指，聲音低低的說著。

「那我答應你無論你在哪裏我都一定會找到你，然後帶你回家。」

這個好像挺有用的。
畢竟，她是個常常迷路的人。
她看到新奇有趣的事物總是忍不住去看，結果每次也愈走愈遠，然後走失了。

他的舌很軟，像果凍一樣軟。

不是啊！
他不是說要封住嗎？
怎麼還要把他的舌頭伸進來。

不過，她好像多學了一句英文，Seal it with a kiss。

但是，轉眼間九月已經過了十五個，而他始終也沒有來過找她。

他也許已經忘了她，忘了那個常常粘著他不放的小女孩，忘了那個他最討厭的小女孩。
畢竟，他當年是那麼絕情的趕她走，把她抓著他的手指逐根逐根的硬生生板開，把她推上那艘擠滿人的小船。

把她推上那艘前往H城的小船。

不過，她早已不恨了。

有人說，人的一生幸運的話會遇到兩個人，一個溫柔了歲月，一個驚艷了時光。
而她在這方面，挺幸運的。

「在想甚麼？」淡淡的聲音突然從身旁飄了出來，嚇得她手裏的遙控一下子砰一聲的掉了下來。

她看著不知甚麼時候坐了在她身邊的男人，有些心虛的不敢去看他那雙可以直穿人心的眼睛。

但她在慌甚麼？

她不過是在緬懷一下過去而已。
又沒有對不起他的事。

「被你嚇到了，你怎麼突然走了出來？」雖然想是想得多麼理直氣壯，但說出來的話卻是低低的，頭也跟著垂得低低的。

侯文華像隻鴕鳥一樣垂下頭來的女孩，蠢蠢的女孩，一股暖意直湧心頭，伸手一下子摟住了這隻蠢蠢的小鴕鳥。

彭慧靠著這個她最熟悉的懷抱，她最喜歡的懷抱，那顆被回憶觸動的心好像一下子靜了下來，然後以更激烈的姿態跳動著。

當一顆心的碎被另一顆心完好的修補起來時，似乎，就是另一份感情了。

唐慕凡，我活得很好。
你，也要活得好好的。

慕凡衰十一
Btw 推多野

教英文啫

多謝幫推嘅絲打們
今日早d 6點半出

btw我諗緊下個post開頭洗唔洗加番d人物簡介咁
我見出過埸嘅人物都幾多吓

其實仲有冇人未搞清楚Sunny係邊個 佢遲d會同女主有對手戲

加埋就好啦

「沈思思死了，聽說是從天台跳下來的。砰一聲的頭也斷了，腦漿噴得到處都有。」

「是Fit榮底下那個大威的老婆嗎？那個大威執念也挺深的，又打毒品又玩禁室培慾的，那女人都被逼瘋了，他還死都不放手。」

「你們還管甚麼沈思思？英哥昨晚埋了雲頂的兒子！雲頂都瘋了，讓手下在我們的場子搗亂，打傷了我們多少兄弟。」是馬騮的聲音。

「死了親兒子，雲頂肯定不會罷休的。看來藴釀了這麼久，這次終於要開打了。」

「侯先生這次是不是做得太過了？」

「你要是能猜到侯先生在想甚麼，就不用坐在這裏看房子了！侯先生肯定是有了全盤計劃才這樣做的！」馬騮的聲音很激動，震得她的耳朵都有點疼了。

「阿嫂！」馬騮和那兩個話有些多的手下一下子站了起來，聲線裏有著被人撞破的慌張。

彭慧一聲不吭的抱起在地上追尾巴玩的紅豆便走開了。

她想不到沈思思真的死了，還死得這樣慘烈。

她們當年是一起來H城的。

那時她本來還在哭得快喘不過氣來的，是思思一遍遍不厭其煩的安慰她。
她還記得思思在那擠滿人的小船上，一臉期待的勾勒著美好的將來。

後來，下船後她跟了阿姨走，住進了莫維謙的家，和思思也再沒有聯絡了。
再後來，她又被趕了出來，蹍轉飄泊了五年。
再再後來，她遇到了那個有些可惡的男人，住進了現在這棟白色的房子，看著開得燦爛的花園，想著思思早夭的一生。

思思有一個很要好的男朋友比她們早一年來了H城。
她的男朋友她也是認識的。
人很好，很會疼人。

她一直以為思思來到H城後便會和那個男人在一起，從此過著幸福快樂的生活。

但有些事情總是向著不按預期的方向發展。

她和沈思思再見面是在四年前，那時思思一面不情不願的跟在那個大威身後。
思思應該是認出她的，她朝她的方向看了一眼便把頭垂得低低的。
但她不知怎麼惹火了那個兇神惡煞的男人，那男人死扯著她的頭髮惡狠狠的駡。

後來，她才知道思思跟了那個大威，他們好像還結了婚。
她有想過去找思思和她談談，看有甚麼是她可以幫忙的。

但思思的男人是Fit榮的人，而Fit榮是文華的對頭，她不能貿貿然走去給文華惹麻煩。
再後來，她和文華之間發生了那麼多誤會，她過著醉生夢死的日子三年，沈思思的事早被她拋諸腦後了。

沒想到她再次聽到有闗沈思思的消息﹐便是她的死訊。

沈思思死了，死在一個心裹住了隻惡鬼的男人手上。
這樣的愛情，真可怕。

想到這樣的毛骨悚然的愛情，她忍不住打了個冷顫，抱著瞎眼老貓的手也不自禁的收緊了。

----------------------------------------------------------------------------
心裹住了隻惡鬼的男人係好可怕

瞓前推吓先

睇完可以安心訓覺

聽日果篇都寫好咗
聽日早d出

推一推先

巴打咁早起身
係未同我一樣等做奴隸番工

又多咗個負皮

不過算啦
今晚係講喬陽
唔係男女主

小弟只係一個超齡high dip仔

宜家先放工
好彩打好咗 番去出

好想一直讀書

我重新睇多次 絲打出文啦

我自己都成日番睇
最鐘意d虐位
好快又會有
btw搵唔搵得晒d伏線

昏暗燈光的舊式西餐廳裏，穿皮䄛的禿頭男人坐在四人卡座裏，正低著頭大口扒著油膩膩的肉醬意粉。

「喬陽，那批貨先緩一緩。」男人用著拿起水杯的空檔住對面拋了句話。

不久，空空的塑膠水杯被放下，水杯撞擊桌面發出響亮的咔一聲。

「我雲頂出來混的時候，侯文華還不知還在哪裏玩泥巴！這幾年我都忍夠他了！沒想到那條瘋狗竟然敢殺我兒子！這次我一定要他血債血償！」男人連珠炮發的咒罵一頓，聲音震得坐在對面的男孩也受不住瞇起了眼睛。

「他不是很在乎那個女人嗎？我就讓人先輪了她，再把她剁碎逐塊逐塊送給那條瘋狗。」雲頂興奮的說起了他的復仇大計，還手舞足蹈的比劃起來。

坐在對面的男孩看到他終於合上了嘴，心裏終於鬆了一口氣。

這個雲頂真是莽夫一個。
他的耳朵快被他震壞了。

這樣的人憑甚麼成為四大家族之一？
Fit榮地盤多有實力，財神懂得審時度勢靠攏侯家。

這個雲頂好像除了一股狠勁，便沒有任何可取之處。

難怪侯文華不把他放眼內，連他也快受不了這個人了。

不過，他忍了三年，很快便可以耳根清靜了。

雲頂那個所謂的計劃，他早就猜到了。
他們黑幫的手法真沒新意。

「頂爺，知道世上有甚麼最令人絕望嗎？」沈喬陽看著對面男人那個油亮亮的禿頭，心裏強忍著想要狠狠敲下去的衝動，一開口便是清洌好聽的聲音。

「是得而復失。」下一秒，男孩自問自答道。

「喬陽，快說快說！」雲頂向來性子急，怎麼忍得住被人這樣吊胃口﹐立即急呼呼的叫著。

他有甚麼好方法就趕快說出來！

他現在都恨不得要把侯文華抽筋剝骨，喝他的血吃他的肉！

「三年前，彭慧的弟弟死了。」沈喬陽的聲音很平靜，猶如在陳述著事不關己的事實。

「是侯文華的人殺的。」男孩緩緩地補上了這至為關鍵的一句。

「殺弟之仇！這個夠絕，我喜歡！」雲頂興奮得一掌拍向枱面，枱上空空的水杯被震得倒下了﹐一圈圈打轉滑向桌子邊緣，發出幾下先重後輕的響亮撞擊聲。

「那你怎麼不一早交給我？」幾下響亮的撞擊聲拉回了雲頂被興奮沖昏了的頭腦，看著男孩的目光瞬間摻了些狐疑。

「他們現在感情不是很好嗎？這世上沒有甚麼比得而復失更令人絕望。」沈喬陽看著突然清醒過來的男人笑說著，始終一臉無害的淺笑，連帶著稚氣的酒窩也微微探出頭來。

所有的事情要在最合適的時機爆發出來，才能收到最滿意的效果。

這一次，肯定能迫出他心裏那隻惡鬼來。

雲頂瞇起依然銳利的眼睛，打量著對面染著一頭白髮的男孩。

這孩子明明長得這麼眉清目秀，一臉善良，心腸卻這麼歹毒。

但他雲頂最喜歡的就是這麼歹毒的人。

侯文華，這次不把你整得哭爹喊娘的，雲頂這兩個字就倒轉來寫。
雲頂惡狠狠的想著。
--------------------------------------------------------------------------

過幾章，應該會係下一個post開頭會有甜嘅情節
但太重口同幾sad吓 俾定d心理準備大家

我都唔忍心詳細寫
所以應該會走甜

一開新post就走甜 我都覺得唔好意思

又要虐喇 拎定紙巾先

終於等到 可以安眠

我都唔想㗎
但晨曦嘅事點都要解決

今次唔會虐好耐 應該

嚟緊希望可以做到每日一篇
等絲打日日有文睇

太忙就唔好打啦

劇情已經諗好 想快d寫出嚟
放心喇 太忙我會請假

請假
推

我都知每日一章好吊癮
今晚果章打咗一半 應該唔洗請假

今晚係男女主la

等今晚
絲打依家個故去到幾多%架

我要番去check吓
因為plan果陣諗埋喬陽嘅story plot
我諗應該夠你睇多一兩個月
以我咁嘅速度

新讀者留名 幾好睇

好開心仲有新讀者
live咗未啊

記得睇埋前傳

Live 左喇 前傳都睇左
樓主文筆好正 就算寫甜都唔會有好俗氣嘅感覺

因為我寫唔出赤裸裸嘅甜
我會努力d
等你地有得追live

Push push 佢

Pish

劇情進度
距離第一個結局： 已完成33%
距離第二個結局： 已完成大約20%

寫吓寫吓已經有d似長篇小說
如果cut少d描寫both埸景and心理會可以快d完
但我鐘意寫描寫

兩個結局即係點
唔好cut啦隨心

第一個結局同第二個結局係可以連落去嘅
一切都係睇主角點選擇
再講多d會劇透

絲打鐘意心理描寫？ 我都係

樓主啲心理描寫好正 唔會令人覺得好煩厭
唔好為快啲完cut野呀

樓主加油, 慢慢寫, 岩岩兩日都要test所以冇上過黎追故

咁刺激
容易代入到個角色 感同身受咁

其實男主出咗場咁耐，d對白加埋都應該唔過500字
但我幾鐘意呢種深沉嘅男主

我會慢慢
test要加油

等你番到嚟應該可以捱到5分鐘先live

一念之差令人心裏住了隻惡鬼
一令之間令人敢為愛勇敢一次
佢地個結局係點 要睇佢地造化

到我黎追故喇

luigi巴

「在想甚麼？」侯文華看著抱著膝蓋坐在沙發上的女孩，淡淡的開了口。

她最近常常也走神。

她這樣有點不對勁。
又好像有點熟悉。
她上次想要離開的時侯也是這樣子的。

她，是又想著要離開嗎？

「我...我在想今晚吃甚麼好？」彭慧被嚇了一跳，吱吱唔唔的說著，把頭垂得低低的。

這男人怎麼總是這樣神出鬼沒的。
總是在人家想事情的時候不知從那裏飄了出來，嚇人一跳的。

她總不能說她是在想沈思思的事吧。
他不知道她和沈思思的關係，她更不想他知道她和沈思思的關係。

看著把頭垂得低低的女孩，男人的目光瞬間陰沉起來。

她沒有說真話。
這樣劣拙的謊言他一眼便看穿了。

她到底在想著甚麼？
她到底在瞞著他甚麼？

他好像從來也搞不清她心裏到底在想著甚麼。

她的心是怎樣走失的，他不知道。
她上次是因爲甚麼原因而離開的，他不知道。
他甚至連她的心是不是真的回來了也不知道。

有時候，她明明就站在眼前，但他還是有種捉不緊她的感覺。

唯有在他們最貼近的時候，在他徹徹底底的佔有她的時候，這種折磨人的感覺才能稍稍平息。

他向來是個唯我獨尊的人。
他想要的，便會伸手去取。

侯文華把女孩一把按在懷裏，手一下子探進綿質睡褲裏，大掌隔著薄薄的內褲在嬌嫩的花瓣上遊移著。

「文華～不要～」彭慧被男人突如其來的動作嚇到了，不自禁的掙扎起來，小手徒勞的推著那隻在揣摸著花瓣的大掌。

「不行～這裏是飯廳～啊～」她更用力的推著那隻紋絲不動的大掌，急得快要哭出來了。

怎料男人的手一下子鑽進了內褲，粗糙的觸感令彭慧忍不住哆嗦著身體。

這個男人是餓了太久嗎？
他差不多每晚也要，每晚也變著方法來折磨她。

但他這次怎麼好像特別的急﹐怎麼可以一來就這樣的。

其實有些疼。
但她不想再拒絕他了，她已經拒絕了他三年了。

他想要，她便給他好了。

「嗯～」女孩閉著眼，身體因疼痛而顫抖著，淺淺的嬌吟從齒縫漏了些出來。

她裏面很緊，是那種不同平日的緊窒。
才剛探進了一個指節便緊得不能再前進了。

她很難受，他知道的。
但這是唯一能令他的心稍稍安定下來的方法。

但他不想再迫她，更不敢再迫她。
他一遍遍的告訴自己，不能再迫得太緊。

迫得太緊，她會討厭的。
迫得太緊，她會想逃的。

那根折磨她的手指還是退了出來。

他湊著女孩的馨香伸手為她拉好了衣物，手環上了她的腰，圈得很緊，很緊。

他最近做得太多了。
她裏面那麼嬌嫩，怎麼受得住這般翻來覆去的折磨。

今早退出來時，流出來的白濁裏還夾著淺淺的血絲。

他怎麼能再傷害她。

出多少少先
-----------------------------------------------------------------------------
他怎麼停下來了？
剛才不是還很急不及待的嗎？
她都被男人反覆的行為搞得有些糊塗了。

「不是餓了嗎？」男人淡淡的說著。

她的胃向來也不太好，得按時進食才行。

養了這麼多年，她還是瘦瘦弱弱的。
他心裏都有點沮喪了。

以後，得讓她多吃點。

這次不能去鴻發，她肯定又嚷著要吃蝦的。
而他肯定會受不了那雙可憐兮兮的眼睛，像上次一樣點了蝦。

「不如留在家裏。」彭慧悶悶的說著。
她今天心情不太好，不想出門。

雲頂掃了他那麼多場子。
他也應該很頭疼吧？

所以剛才他才會迫不急待的想要進入她。
那種事，的確可以讓人排憂解愁的。

「我做飯～」踮著腳尖在他耳邊輕輕的説著，聲音淺得讓人心癢難搔。

既然不出門，不如她來做吧！

她好像已經很久沒有為他做過菜了。

其實，她只想讓他高興一點而已。

「不行。」冷冷的聲音像一盤冷水潑了下來﹐冷得人牙關打顫。

她的手傷了，怎麼能踫水。

但看到可憐巴巴看著他的女孩，他才意識到剛才語氣好像重了點，都把她嚇到了。

「我來做。」男人淡淡的聲音明顯比剛才多了些溫度。

其實這種事可以交給傭人的。

他聽過人說，愛情是源於感動。
那是不是他們之間的回憶愈多，她就會愈捨不得離開他？

他手上幾乎半點籌碼也沒有，她要走的話他是留不住她的心的。
他不能輸的，他怎麼能輸。
這一次，無論如何他也不可以輸。

「真的？」彭慧看著一臉淡然的男人，目光裏有著不可思議的震驚。

她用得著一臉驚訝嗎。
侯文華挑眉看著這個蠢蠢的女孩。

她怎麼可以蠢得這麼可愛。

「我幫你。」她覺得心裏霎時暖暖的，暖得都能開出花來。

她小時候常常想著長大後的生活和長大後的，那個人。

那個人，不用很英俊，長得不難看就夠了。
那個人，不用很風趣，懂得疼她就好了。
那個人，不用很富有，不餐風露宿就可以了。

他們要住在白色的小屋裏，有一個開得繽紛的花園；
他們每早一起在廚房做早餐，待到晚上他回來吃光她做的菜；
他們坐在花園聊著些雞毛蒜皮的小事，就這樣簡簡單單的過日子。

她看著捲起了袖子切著菜的男人，心裏有種莫名的感覺油然而生。
有種好像他們能相互攙扶走過一輩子的感覺。

她在想甚麼？
甚麼好像？

他們這一次一定能好好的在一起，一定可以的！

多謝樓主, btw已live

今晚仲有
應該係

好sweet 嘅日常

我都覺 等佢地sweet多排

巴打都有睇

幸福完就會虐架啦

俾絲打捉到路tim

重虐定輕虐

唔算好虐嘅
比起之前果d

咁都還可以

會唔會係咁loop
甜完又虐
個故完唔到

唔會la
虐死咗其中一個未得囉

虐死男主, 女主後悔又重生多次, 無限loop

有得諗喎

不過上天係公平嘅
起死回生係有付出代價嘅

個代價係咪未到
女主付出代價到頭來咪又係男主心痛

絲打好心疼男主
btw都冇話過係女主付出代價

冇計 好鐘意佢
係喎 唔止佢一個起死回生

同男朋友共用ac佢改咗名咋

絲打你突破盲腸了

等我仲以為有新讀者
寫sad嚟虐你地
講吓啫 我不嬲都好少寫sad

希望唔好sad end
我已經夠sad 了
就讓我在虛幻中得到一點安慰

咁快諗ending

仲有邊個起死回生

利申 智障

咁調番轉虐死女主, 男主重生

罰你重睇一次

但男主要死咗先可以重生

晨㬢？但係晨㬢個隻「重生」同女主個隻唔一樣喎

我係智障+幼稚園未畢業

深夜先出
-------------------------------------------------------------------------------------

「哥，那件事，瞞不了多久。」侯文匯把燒了大半的香煙轉按在玻璃煙灰缸裏，手疊在前背靠著柔軟的沙發，冷靜的下了定論。

先不說警察那邊有紀錄。
那個藏在背後的人手裏還握著甚麼，他們一無所知。

這樣的形勢對他們很不利。

「先把警察那邊的資料洗乾淨。」侯文華看著眉頭深鎖的弟弟，淡淡的開了口。

他無比的確定，這一切混亂的背後是有一雙手在操控著。

敵在暗，他在明。

這麼多年了，他再次感覺到那種被人在背後算計的感覺。

上一次有這種感覺是幾年前在T城。
那次，他被黑吃黑，帶過去T城的兄弟也折損一大半，但他在九死一生中還是活了過來。

這一次，是誰在背後算計他？
還是算計了他這麼多年。

這種被蒙在鼓裏的感覺很不好。
向來也是他站在相反的位置。

他要把那個人找出來，而且還要快。

那個人已經等不及了，都已經想把那些鮮血淋漓的真相曝露出來。
他也等不及了，誘敵這樣費時的把戲，他玩不起。

他一出手﹐便是要趕盡殺絕。

「哥！」沉沉的單音節裏有著明顯的不認同。

他不喜歡彭慧。

不單是因爲她一見面便拿刀子捅他大哥，害他二哥的手斷了現在還打著石膏。
而是，她，會亂了大哥的心。

他向來克己內斂，理智沉靜的大哥怎會做出這樣魯莽的決定？

警察的資料不是這麼容易便可以洗掉的。

辦這件事，要收買的人很多，要承擔的風險很大。

不值得﹐更沒必要。

其實，大哥和彭慧分了更好。

文匯這樣的反應是他意料之內。

侯文華沒有再看文匯﹐合上眼思考著他棋局裏的下一步棋。

彭慧一走進大廳便看到這樣奇怪的畫面。

文華閉上眼在想事情，他常常也是這樣的，這不奇怪。
奇怪的是坐在他對面的文匯，他看著文華的目光很奇怪。

下一秒，他轉過頭來惡狠狠的...瞪著她？

又關她甚麼事？
彭慧心裏都有些不高興了。

他和文英怎麼總是要找她不高興的。

彭慧有些生氣的走著路，腳下踏著重重的步伐走了過去。

你不是討厭我嗎？
我就要坐在你面前來氣死你！

怎料，她才剛走到沙發前便被閉著眼的男人一下子拉進懷裏，嚇得她都差點在文匯面前叫了出來。

這個男人怎麼可以這樣的可惡！

他弟弟還在。

他怎麼可以這樣的！

但是，靠在溫熱的胸膛上聽著一下又一下強而有力的心跳，她怎麼能生氣得來。

沒有甚麼比他還好好的活著更重要。

心裏暖得很，腦袋忍不住在溫熱起伏的胸膛上蹭磨著。

你弟弟很兇。
他還動手打過她。

不過算吧！
她被打也是活該的。

誰叫她先是害死了他一個哥哥，又親手殺死了他的另一個哥哥。

是個正常人也不會放過這樣一個令自己失去摯親的人。
不過，她不是個正常人。

既然要和他好好的走下去，她就不能做一個正常人。

侯文華看著趴在他胸口盯著他看的女孩，心都被那個可愛的小腦袋壓得軟軟的。
她向他撒著嬌的樣子，真的很可愛。

可愛的，令人不忍失去，更不能失去。

那件事，不能讓她知道的。
她知道的話，肯定會想著離開他的。

她的心，本來就已經不堅定。
捕風捉影的事情已經讓她躲了他三年。

怎麼也不可以！
他們已經白白失去了三年。

他好不容易才等到她，他們失而復得的感情怎麼可以為一個死人讓路。

他寧願彭晨曦好好的活著。
他活著，他至少還有謀劃的機會。
他死了，他便從此立於不敗之地。

他死了，會變成他們之間的一個計時炸彈。
一不留神便會把他的心炸得血肉模糊。

他怎麼也不願意得而復失！

她是他的。
從十年前就是他的。

她是他最喜歡的那根骨頭，是長在他胸口的骨頭。
誰也不可以把她抽走，就連她自己也不可以！

然而，那句沒必要，文匯是說對的。

因為，有些東西你愈是想避開，便愈是要找上你。

大廳裏那道厚重的木門被人從外嗄一聲的推開了，一個傭人走進來，身後還跟著兩個掛著名牌的陌生人。

「彭小姐，有單三年前的謀殺案想請你協助調查，現在......」

男主一開頭已經死咗
女主係俾文匯塞入棺材裏面

呢把聲係男主？
唔通塞女主入棺材係男主嘅遺願？
男主死前唔知做左咩儀式 可以比女主重生
所以男主比女主殺死前先會好溫柔咁望住佢 因為知道女主會回到過去 改變歷史

又live左啦

果句不要怕係女主自己ff
果陣男主隻手仲係冰冷彊硬嘅
不要怕係前傳提過 賣廣告時間

第二句先係關鍵

今晚睇吓出唔出到

第二句應該係男主講？陰狠嘅聲音得男主先有

只要夠絕望
連光仔都可以變得好陰狠

對唔住啊咁多位
今日打嘅文唔多滿意
聽日又要出event

所以今晚冇文 聽日唔sure有

但星期日會出番多d

朝早推吓先

早啊絲打

咁早既你地

早啊
要番工
今日又有event 搞到成8點

我岩岩先收工

照推

絲打就正la
番半日？

終於番到屋企

今晚整新post
但人物關係圖仲未整
文又未寫

人物闗係表要定期更新應該放邊好

有諗過過wikia但好似幾複雜

你地會鐘意word press定Facebook定google form?

新post

推埋佢先

Google form, 方便快捷

我都覺
推晒佢

推埋佢